<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://sovy666.github.io/notizie/index.html</id>
    <title>osmos::feed</title>
    <updated>2022-07-15T12:42:41.444Z</updated>
    <generator>osmosfeed 1.15.1</generator>
    <link rel="alternate" href="https://sovy666.github.io/notizie/index.html"/>
    <link rel="self" href="https://sovy666.github.io/notizie/feed.atom"/>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Gas, Besseghini: "Elaborare da subito piani dettagliati per eventuali situazioni crisi"]]></title>
        <id>https://www.adnkronos.com/gas-besseghini-elaborare-da-subito-piani-dettagliati-per-eventuali-situazioni-crisi_3kHN9JxN9WNKufzHkMzpRY</id>
        <link href="https://www.adnkronos.com/gas-besseghini-elaborare-da-subito-piani-dettagliati-per-eventuali-situazioni-crisi_3kHN9JxN9WNKufzHkMzpRY"/>
        <updated>2022-07-15T12:41:57.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[(Adnkronos) - "L’Autorità ritiene importante che da subito ci si dedichi alla elaborazione di piani dettagliati con cui affrontare eventuali situazioni di crisi nella fornitura di gas affinché anche la gestione della emergenza veda chiari ruoli, tempi e metodi". Ad affermarlo è Stefano Besseghini, il presidente dell'Autorità di Regolazione per Energia Reti e Ambiente in occasione della relazione annuale dell'Arera.]]></summary>
        <author>
            <name>webinfo@adnkronos.com (Web Info)</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Energia, Arera: "Con riduzione rotta russa cresce valenza strategica mediterraneo"]]></title>
        <id>https://www.adnkronos.com/energia-arera-con-riduzione-rotta-russa-cresce-valenza-strategica-mediterraneo_3belSe40fGJYApoyiBbw9U</id>
        <link href="https://www.adnkronos.com/energia-arera-con-riduzione-rotta-russa-cresce-valenza-strategica-mediterraneo_3belSe40fGJYApoyiBbw9U"/>
        <updated>2022-07-15T12:40:21.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[(Adnkronos) - "Il venire meno della prevalenza della rotta russa avrà in prospettiva due esiti principali, da una parte l’inserimento del nostro paese (ma in realtà di tutta l’Europa) nella dinamica internazionale del mercato del Gnl, dall’altra un recupero della valenza strategica della nostra presenza nel contesto europeo e Mediterraneo". Ad affermarlo è Stefano Besseghini, il presidente dell'Autorità di Regolazione per Energia Reti e Ambiente in occasione della relazione annuale dell'Arera.]]></summary>
        <author>
            <name>webinfo@adnkronos.com (Web Info)</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Acqua, Arera: "E' di 322 euro la spesa media per famiglia nel 2021"]]></title>
        <id>https://www.adnkronos.com/acqua-arera-e-di-322-euro-la-spesa-media-per-famiglia-nel-2021_1ng3LfSocYSQy4WlGruMHQ</id>
        <link href="https://www.adnkronos.com/acqua-arera-e-di-322-euro-la-spesa-media-per-famiglia-nel-2021_1ng3LfSocYSQy4WlGruMHQ"/>
        <updated>2022-07-15T12:33:01.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[(Adnkronos) - Con riferimento ad un campione di 93 gestioni (che erogano il servizio a circa 39 milioni di abitanti), si rileva che, per l’annualità 2021, la spesa media annua sostenuta da un’utenza domestica residente tipo (famiglia di 3 persone, con consumo annuo pari a 150 m3), ammonta a 322 euro/anno a livello nazionale, con un valore più contenuto nel Nord-Ovest (239 euro/anno) e più elevato nel Centro (397 euro/anno), area quest’ultima in cui i soggetti competenti hanno programmato, per il periodo 2020-2023, una maggiore spesa pro capite per investimenti da finanziare attraverso tariffa. E' quanto emerge dalla relazione annuale 2022 di Arera, l’Autorità di regolazione per l’energia e l’ambiente.]]></summary>
        <author>
            <name>webinfo@adnkronos.com (Web Info)</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Crisi governo, Conte non ha chiesto dimissioni a ministri M5S]]></title>
        <id>https://www.adnkronos.com/crisi-governo-conte-non-ha-chiesto-dimissioni-a-ministri-m5s_2mfIPu3i2JQbf3jxuWsIDY</id>
        <link href="https://www.adnkronos.com/crisi-governo-conte-non-ha-chiesto-dimissioni-a-ministri-m5s_2mfIPu3i2JQbf3jxuWsIDY"/>
        <updated>2022-07-15T12:32:08.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[(Adnkronos) - Fonti di Campo Marzio fanno sapere che in mattinata c’è stato un confronto tra il leader M5S Giuseppe Conte e la delegazione di governo sulla complessità della situazione; confronto che ha ribadito l’unità e la compattezza del M5S. Rispetto ad alcune ricostruzioni apparse sugli organi di stampa, si smentisce che Conte abbia chiesto le dimissioni dei ministri.]]></summary>
        <author>
            <name>webinfo@adnkronos.com (Web Info)</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Acqua, Arera: "Nel 2021 perdite idriche al 40,7%"]]></title>
        <id>https://www.adnkronos.com/acqua-arera-nel-2021-perdite-idriche-al-40-7_6ryQeG9lY0uELivdr1hxYG</id>
        <link href="https://www.adnkronos.com/acqua-arera-nel-2021-perdite-idriche-al-40-7_6ryQeG9lY0uELivdr1hxYG"/>
        <updated>2022-07-15T12:31:02.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[(Adnkronos) - Dalla ricognizione dello stato delle infrastrutture sulla base degli ultimi dati tecnici disponibili (riferiti al 2021), è emerso, a livello nazionale: un valore delle perdite idriche lineari mediamente pari a 17,2 mc/km/gg, nonché un valore medio delle perdite idriche percentuali pari al 40,7% (era il 41,2% nel 2019). Si rilevano valori di perdite più contenuti al Nord e valori medi più elevati al Centro e nel Sud e Isole, dove poco meno della metà della risorsa idrica immessa nei sistemi di acquedotto viene dispersa. E' quanto emerge dalla relazione annuale 2022 di Arera, l’Autorità di regolazione per l’energia e l’ambiente.]]></summary>
        <author>
            <name>webinfo@adnkronos.com (Web Info)</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Energia, Besseghini: "3 mln famiglie beneficiarie bonus elettrico, oltre 2 mln per quello gas"]]></title>
        <id>https://www.adnkronos.com/energia-besseghini-3-mln-famiglie-beneficiarie-bonus-elettrico-oltre-2-mln-per-quello-gas_4FRyccJxcCjC2CmvxxrYKO</id>
        <link href="https://www.adnkronos.com/energia-besseghini-3-mln-famiglie-beneficiarie-bonus-elettrico-oltre-2-mln-per-quello-gas_4FRyccJxcCjC2CmvxxrYKO"/>
        <updated>2022-07-15T12:29:09.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[(Adnkronos) - "Ad oggi per 2,5 milioni di nuclei familiari aventi diritto, in base all’ISEE, ai bonus sociali per l’elettricità e per 1,4 milioni che fruiscono del bonus gas, gli incrementi tariffari sono stati sostanzialmente compensati a partire dall’ultimo trimestre 2021; in altre parole queste famiglie pagano bollette non dissimili da quelle di giugno 2021". Ad affermarlo è Stefano Besseghini, il presidente dell'Autorità di Regolazione per Energia Reti e Ambiente in occasione della relazione annuale dell'Arera.]]></summary>
        <author>
            <name>webinfo@adnkronos.com (Web Info)</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Energia, Arera: "Allineare fine tutela per domestici elettrico e gas"]]></title>
        <id>https://www.adnkronos.com/energia-arera-allineare-fine-tutela-per-domestici-elettrico-e-gas_2rmfkjGvd3awGc0bBWcG4u</id>
        <link href="https://www.adnkronos.com/energia-arera-allineare-fine-tutela-per-domestici-elettrico-e-gas_2rmfkjGvd3awGc0bBWcG4u"/>
        <updated>2022-07-15T12:26:46.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[(Adnkronos) - "In questo contesto di emergenza prosegue con attenzione il percorso verso il superamento delle tutele di prezzo per le famiglie. Traguardato il termine del regime di maggior tutela elettrico per le piccole imprese nel giugno 2021 (accompagnate verso il mercato libero con il servizio a tutele graduali di cui torneremo a parlare più avanti) le prossime tappe riguarderanno, sempre per la fine tutela nell’elettrico: a gennaio 2023 le microimprese e artigiani e a gennaio 2024 i domestici". Ad affermarlo è Stefano Besseghini, il presidente dell'Autorità di Regolazione per Energia Reti e Ambiente in occasione della relazione annuale dell'Arera.]]></summary>
        <author>
            <name>webinfo@adnkronos.com (Web Info)</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Omicron 5 predominante in Italia, sottovariante è al 75,5%]]></title>
        <id>https://www.adnkronos.com/omicron-5-predominante-in-italia-sottovariante-e-al-75-5_7r8BcsgoRKAl3wMOye7Ew7</id>
        <link href="https://www.adnkronos.com/omicron-5-predominante-in-italia-sottovariante-e-al-75-5_7r8BcsgoRKAl3wMOye7Ew7"/>
        <updated>2022-07-15T12:24:30.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[(Adnkronos) - I dati Iss-ministero Salute insieme ai laboratori regionali e alla Fondazione Bruno Kessler]]></summary>
        <author>
            <name>webinfo@adnkronos.com (Web Info)</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Rifiuti, Arera: "Il metodo tariffario copre circa 50 mln abitanti"]]></title>
        <id>https://www.adnkronos.com/rifiuti-arera-il-metodo-tariffario-copre-circa-50-mln-abitanti_4DeNohP5oSBnA8zsdBWG0m</id>
        <link href="https://www.adnkronos.com/rifiuti-arera-il-metodo-tariffario-copre-circa-50-mln-abitanti_4DeNohP5oSBnA8zsdBWG0m"/>
        <updated>2022-07-15T12:23:07.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[(Adnkronos) - Arera ha ricevuto circa 5.700 predisposizioni, che rappresentano una popolazione complessiva di circa 49,2 milioni di abitanti (circa l’83% della popolazione nazionale). E' quanto emerge dalla relazione annuale 2022 di Arera, l’Autorità di regolazione per l’energia e l’ambiente. Con riferimento al 2020, le predisposizioni approvate dall’Autorità riguardano circa 180 ambiti tariffari, interessando 8,7 milioni di abitanti (residenti in 270 Comuni), per le quali è stato approvato un incremento medio delle entrate tariffarie, rispetto al 2019, molto contenuto e pari allo 0,43%.]]></summary>
        <author>
            <name>webinfo@adnkronos.com (Web Info)</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Besseghini: "A fine 2021 poco più del 60% dei domestici elettrici sul mercato libero"]]></title>
        <id>https://www.adnkronos.com/besseghini-a-fine-2021-poco-piu-del-60-dei-domestici-elettrici-sul-mercato-libero_1mMsQSWo6Qw1VAocik7O6q</id>
        <link href="https://www.adnkronos.com/besseghini-a-fine-2021-poco-piu-del-60-dei-domestici-elettrici-sul-mercato-libero_1mMsQSWo6Qw1VAocik7O6q"/>
        <updated>2022-07-15T12:19:55.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[(Adnkronos) - "Nel 2021, come negli anni precedenti, si conferma un progressivo e costante accesso dei clienti finali al mercato libero, tanto che alla fine dell’anno poco più del 60% dei domestici elettrici e il 71% degli altri clienti connessi in bassa tensione hanno scelto di essere serviti da un fornitore nel mercato libero. Questi dati trovano coerenza anche per il settore del gas naturale, dove a fine anno più del 60% dei domestici risulta servita nel mercato libero". Ad affermarlo è Stefano Besseghini, il presidente dell'Autorità di Regolazione per Energia Reti e Ambiente in occasione della relazione annuale dell'Arera.]]></summary>
        <author>
            <name>webinfo@adnkronos.com (Web Info)</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[LIVE Eintracht-Torino: Sanabria davanti nel debutto granata]]></title>
        <id>https://www.toronews.net/toro/torino-eintraicht-francoforte-le-ultime-dai-campi-alle-14-30-il-fischio-dinizio/</id>
        <link href="https://www.toronews.net/toro/torino-eintraicht-francoforte-le-ultime-dai-campi-alle-14-30-il-fischio-dinizio/"/>
        <updated>2022-07-15T12:19:02.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Seguite con noi di Toro News gli ultimi aggiornamenti del prepartita direttamente dallo stadio Hofmaninger]]></summary>
        <author>
            <name>Gazzetta.it</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Energia, Besseghini: "Fase delicata, quadro politico stabile aiuterebbe"]]></title>
        <id>https://www.adnkronos.com/energia-besseghini-fase-delicata-quadro-politico-stabile-aiuterebbe_6fPymPguUdLG9UHkPORuJE</id>
        <link href="https://www.adnkronos.com/energia-besseghini-fase-delicata-quadro-politico-stabile-aiuterebbe_6fPymPguUdLG9UHkPORuJE"/>
        <updated>2022-07-15T12:16:05.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[(Adnkronos) - ’“Certamente è una fase delicata perché per il prossimo autunno dobbiamo cominciare a lavorarci adesso. I prezzi saranno significativamente alti e quindi riuscire a definire con un interlocutore stabile le politiche prossime è assolutamente importante”. Lo ha detto il presidente di Arera Stefano Besseghini a margine della presentazione della Relazione annuale dell’Autorità dell’energia alla Camera dei deputati. “È certamente una priorità di cui, anche in questa evoluzione politica, bisogna tenere conto”, ha aggiunto Besseghini. “D’altra parte l’energia è ben presente a livello di governo. Le fasi di instabilità naturalmente rimangono complicate. Prima delle elezioni si possono cominciare almeno alcuni interventi che diano qualche certezza. Non dimentichiamo che molto è stato fatto anche in questa fase per mettere in sicurezza l’energia, e gli stoccaggi migliorando e consolidandosi. L’Autorità ha fatto diversi interventi per abbattere i costi per gli operatori, per stabilizzare i rischi. Naturalmente un quadro stabile, come ho detto, aiuterebbe molto gli interventi”.]]></summary>
        <author>
            <name>webinfo@adnkronos.com (Web Info)</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Covid oggi Sardegna, 2.796 contagi e 4 morti: bollettino 15 luglio]]></title>
        <id>https://www.adnkronos.com/covid-oggi-sardegna-2796-contagi-e-4-morti-bollettino-15-luglio_522o7mV5rRB9TzxJdRSpwW</id>
        <link href="https://www.adnkronos.com/covid-oggi-sardegna-2796-contagi-e-4-morti-bollettino-15-luglio_522o7mV5rRB9TzxJdRSpwW"/>
        <updated>2022-07-15T12:14:22.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[(Adnkronos) - I dati di oggi dalla regione]]></summary>
        <author>
            <name>webinfo@adnkronos.com (Web Info)</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Adriano: "Un errore tornare in Italia nel 2010. Non avrei dovuto lasciare il Brasile"]]></title>
        <id>https://www.fcinter1908.it/ultimora/adriano-errore-tornare-italia/</id>
        <link href="https://www.fcinter1908.it/ultimora/adriano-errore-tornare-italia/"/>
        <updated>2022-07-15T12:13:18.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[in un'intervista al podcast "PodPah", l'ex attaccante dell'Inter svela qual è stato uno dei rimpianti più grandi della sua vita da calciatore]]></summary>
        <author>
            <name>Gazzetta.it</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Merson: "Combatto con la dipendenza da gioco. Mia moglie mi dà la paghetta..."]]></title>
        <id>https://www.derbyderbyderby.it/notizie-calcio/lex-arsenal-paul-merson-ho-dilapidato-tutto-mia-moglie-mi-da-una-paghetta-e-mi-controlla-il-telefono/</id>
        <link href="https://www.derbyderbyderby.it/notizie-calcio/lex-arsenal-paul-merson-ho-dilapidato-tutto-mia-moglie-mi-da-una-paghetta-e-mi-controlla-il-telefono/"/>
        <updated>2022-07-15T12:11:58.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Dopo la dipendenza dall’alcol il gioco d’azzardo…]]></summary>
        <author>
            <name>Gazzetta.it</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Dal rinnovo di Leao a Renato Sanches: Mendes arbitro del mercato del Milan]]></title>
        <id>https://video.gazzetta.it/calciomercato-milan-leao-renato-sanches-tutto-mani-mendes/5ca03a0e-0436-11ed-9677-17bf82cfa4a3</id>
        <link href="https://video.gazzetta.it/calciomercato-milan-leao-renato-sanches-tutto-mani-mendes/5ca03a0e-0436-11ed-9677-17bf82cfa4a3"/>
        <updated>2022-07-15T12:10:24.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Calciomercato Milan, da Leao a Renato Sanches: tutto nelle mani di Mendes
Carlo Laudisa fa il punto della situazione sul calciomercato estivo del Milan, che, tra il rinnovo di Leao e la trattativa per Renato Sanches, si lega a doppio alla figura del procuratore Jorge Mendes. Guarda il video]]></summary>
        <author>
            <name>Carlo Laudisa</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[De Ketelaere sempre caldo, ma serve il piano B: Ziyech e Asensio ancora in lista, anche se...]]></title>
        <id>https://www.gazzetta.it/Calcio/Calciomercato/Milan/15-07-2022/milan-piano-b-se-salta-de-ketelaere-ziyech-asensio-ancora-lista-ma-4401434639155.shtml</id>
        <link href="https://www.gazzetta.it/Calcio/Calciomercato/Milan/15-07-2022/milan-piano-b-se-salta-de-ketelaere-ziyech-asensio-ancora-lista-ma-4401434639155.shtml"/>
        <updated>2022-07-15T12:09:28.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[De Ketelaere sempre caldo, ma serve il piano B: Ziyech e Asensio ancora in lista, anche se...
L'assalto decisivo per il belga è previsto per la prossima settimana, altrimenti si virerà su un altro trequartista. Più complicate le idee Zaniolo, Dybala e Traoré]]></summary>
        <author>
            <name>Stefano Cantalupi</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Muriqi, il pirata che non fa gol. E che per la Lazio ora è un problema]]></title>
        <id>https://www.gazzetta.it/Calcio/Calciomercato/Lazio/15-07-2022/muriqi-lazio-flop-maiorca-bruges-4401434207949.shtml</id>
        <link href="https://www.gazzetta.it/Calcio/Calciomercato/Lazio/15-07-2022/muriqi-lazio-flop-maiorca-bruges-4401434207949.shtml"/>
        <updated>2022-07-15T11:48:54.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Muriqi, il pirata che non fa gol. E che per la Lazio ora è un problema
Il secondo acquisto più oneroso dell’era Lotito ha fatto flop in campo, e quando pareva tutto fatto per la sua cessione al Bruges ecco altri problemi: storia di un colpo nato male e che rischia di finire peggio]]></summary>
        <author>
            <name>Nicola Berardino</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Kvaratskhelia: "CR7 il mio idolo. E voglio essere degno di giocare al Maradona"]]></title>
        <id>https://www.gazzetta.it/Calcio/Calciomercato/Napoli/15-07-2022/parla-kvaratskhelia-napoli-che-occasione-non-deludero-4401435087355.shtml</id>
        <link href="https://www.gazzetta.it/Calcio/Calciomercato/Napoli/15-07-2022/parla-kvaratskhelia-napoli-che-occasione-non-deludero-4401435087355.shtml"/>
        <updated>2022-07-15T11:23:14.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Kvaratskhelia: "CR7 il mio idolo. E voglio essere degno di giocare al Maradona"
Presentato il neoacquisto georgiano: "Napoli è splendida, i compagni mi aiutano e con Spalletti crescerò tanto"]]></summary>
        <author>
            <name>Maurizio Nicita</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Esperimenti e nazionali: ecco il "menù" di Inzaghi per il test col Monaco]]></title>
        <id>https://www.gazzetta.it/Calcio/Serie-A/Inter/15-07-2022/inter-domani-sera-test-col-monaco-ecco-menu-inzaghi-4401435289294.shtml</id>
        <link href="https://www.gazzetta.it/Calcio/Serie-A/Inter/15-07-2022/inter-domani-sera-test-col-monaco-ecco-menu-inzaghi-4401435289294.shtml"/>
        <updated>2022-07-15T11:03:25.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Esperimenti e nazionali: ecco il "menù" di Inzaghi per il test col Monaco 
L'Inter domani sera contro i monegaschi ha l’occasione per proseguire e approfondire gli esperimenti abbozzati in questi primi dieci giorni di preparazione, dal trequartista (con conseguente modulo alternativo) fino al doppio play. C’è attesa per il ritorno dei “big”]]></summary>
        <author>
            <name>Adriano Seu</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Allegri, Inzaghi, Mou, Sarri e quel secondo anno che proprio non si può sbagliare]]></title>
        <id>https://www.gazzetta.it/Calcio/Serie-A/15-07-2022/allegri-inzaghi-mou-sarri-secondo-anno-vocalelli-4401434306212.shtml</id>
        <link href="https://www.gazzetta.it/Calcio/Serie-A/15-07-2022/allegri-inzaghi-mou-sarri-secondo-anno-vocalelli-4401434306212.shtml"/>
        <updated>2022-07-15T11:00:40.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Allegri, Inzaghi, Mou, Sarri e quel secondo anno che proprio non si può sbagliare
L’estate scorsa era quella dei grandi cambi al timone, e lo scudetto l’ha vinto Pioli che era rimasto. Ora, tra cose buone e non, i big hanno esaurito il bonus...]]></summary>
        <author>
            <name>Alessandro Vocalelli</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Verratti e il suo Psg, il ricordo di Giacinto Facchetti e  il Genio Savicevic]]></title>
        <id>https://www.gazzetta.it/Calcio/Serie-A/15-07-2022/sportweek-argomenti-verratti-vita-psg-facchetti-dejan-savicevic-4401420729750.shtml</id>
        <link href="https://www.gazzetta.it/Calcio/Serie-A/15-07-2022/sportweek-argomenti-verratti-vita-psg-facchetti-dejan-savicevic-4401420729750.shtml"/>
        <updated>2022-07-15T10:57:27.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Verratti e il suo Psg, il ricordo di Giacinto Facchetti e  il Genio Savicevic
L'azzurro è il protagonista del settimanale in edicola sabato con la Gazzetta  e parla della sua vita a Parigi, ma anche del Mondiali mancato. Spazio poi  alle interviste a  Elisa Di Francisca e Filippo Ganna]]></summary>
        <author>
            <name>Gasport</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Costano poco e giocano tanto: gli affari low cost in tutti i reparti]]></title>
        <id>https://www.gazzetta.it/calcio/fantanews/15-07-2022/consigli-fanta-giocatori-low-cost-fantacampionato-gazzetta-4401428407860.shtml</id>
        <link href="https://www.gazzetta.it/calcio/fantanews/15-07-2022/consigli-fanta-giocatori-low-cost-fantacampionato-gazzetta-4401428407860.shtml"/>
        <updated>2022-07-15T10:35:32.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Costano poco e giocano tanto: gli affari low cost in tutti i reparti
Minima spesa e voto garantito: da Sepe in porta, a Bandinelli per il centrocampo e Gyasi in attacco, ecco alcuni tra i migliori affari per "chiudere" la rosa]]></summary>
        <author>
            <name>Francesco Calvi</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Non solo Fabregas, da Bati ad Hagi e Dybala: se il fenomeno gioca in Serie B]]></title>
        <id>https://www.gazzetta.it/Calcio/Serie-B/storie/15-07-2022/classifica-migliori-big-stranieri-serie-b-4401434708130/</id>
        <link href="https://www.gazzetta.it/Calcio/Serie-B/storie/15-07-2022/classifica-migliori-big-stranieri-serie-b-4401434708130/"/>
        <updated>2022-07-15T10:24:58.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Non solo Fabregas, da Bati ad Hagi e Dybala: se il fenomeno gioca in Serie B
Il possibile arrivo dello spagnolo campione del mondo e campione d’Europa Cesc Fabregas a Como innesca un giochino stuzzicante. Ovvero: quando un big straniero ha giocato nella nostra Serie B. E’ capitato più di quanto si pensi, in realtà. Per scelta o per destino, il campione che frequenta il torneo cadetto ha fatto spesso la differenza. Ecco la nostra Top10]]></summary>
        <author>
            <name>Furio Zara</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Allegri ha 10 centrocampisti, ma Paredes serve: la trattativa con il Psg]]></title>
        <id>https://www.gazzetta.it/Calcio/Calciomercato/Juventus/15-07-2022/juventus-paredes-trattativa-psg-4401418206379.shtml</id>
        <link href="https://www.gazzetta.it/Calcio/Calciomercato/Juventus/15-07-2022/juventus-paredes-trattativa-psg-4401418206379.shtml"/>
        <updated>2022-07-15T10:20:13.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Allegri ha 10 centrocampisti, ma Paredes serve: la trattativa con il Psg
Tra gli uomini in mediana Allegri non ne ha nessuno con le sue caratteristiche: il suo arrivo però passa da tre uscite e uno scambio...]]></summary>
        <author>
            <name>Giovanni Albanese</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Buffon: "Ritiro a 55 anni? Più o meno. Non penso al futuro, anche se..."]]></title>
        <id>https://www.itasportpress.it/calcio/buffon-ritiro-a-55-anni-piu-o-meno-sul-futuro-idee-confuse-ma/</id>
        <link href="https://www.itasportpress.it/calcio/buffon-ritiro-a-55-anni-piu-o-meno-sul-futuro-idee-confuse-ma/"/>
        <updated>2022-07-15T10:17:57.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Il commento del portiere ora al Parma.]]></summary>
        <author>
            <name>Gazzetta.it</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Gli Autogol: "L'asta è il momento più bello del fantacalcio"]]></title>
        <id>https://video.gazzetta.it/fantacalcio-gazzetta-autogol-l-asta-momento-piu-bello/219caaf4-02b6-11ed-bc82-da2f421da3cd</id>
        <link href="https://video.gazzetta.it/fantacalcio-gazzetta-autogol-l-asta-momento-piu-bello/219caaf4-02b6-11ed-bc82-da2f421da3cd"/>
        <updated>2022-07-15T10:17:08.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Gli Autogol: "L'asta è il momento più bello del fantacalcio"
Gli Autogol sono i nuovi ambassador del fantacalcio della Gazzetta dello Sport. Intervistato da Marco Guidi il trio racconta il proprio legame con uno dei giochi preferiti dagli italiani. Guarda il video]]></summary>
        <author>
            <name>Gasport</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Governo, Di Maio: "Mi piange il cuore a vedere Mosca che festeggia"]]></title>
        <id>gnn:lastampa:5446538</id>
        <link href="https://www.lastampa.it/politica/2022/07/15/video/governo_di_maio_mi_piange_il_cuore_a_vedere_mosca_che_festeggia-5446538/"/>
        <updated>2022-07-15T10:03:19.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA["Mi piange il cuore vedere che dall'altra parte del mondo, a Mosca che è un'autocrazia, Medvedev festeggia perché una della pi&ugrav…]]></summary>
        <author>
            <name>lastampa.it - Homepage</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[LIVE Tour, la 13ª tappa Le Bourg d’Oisans-Saint Etienne: il terzetto Ganna ha 30" di vantaggio]]></title>
        <id>https://www.gazzetta.it/ciclismo/tour-de-france/15-07-2022/tour-de-france-live-13-tappa-bourg-d-oisans-saint-etienne-diretta-4401434672430.shtml</id>
        <link href="https://www.gazzetta.it/ciclismo/tour-de-france/15-07-2022/tour-de-france-live-13-tappa-bourg-d-oisans-saint-etienne-diretta-4401434672430.shtml"/>
        <updated>2022-07-15T09:49:20.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Tour de France LIVE 13ª tappa Le Bourg d’Oisans-Saint Etienne | La diretta
Dopo la vittoria di Pidcock sull’Alpe d’Huez, si va verso il centro della Francia dove il caldo torrido potrebbe condizionare la corsa. Vingegaard ha preservato la maglia gialla dagli attacchi di Pogacar, ma oggi c’è una tappa che può riservare delle imboscate...]]></summary>
        <author>
            <name>Gasport</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Mondiali, è l'ora di Jacobs: "Voglio divertirmi come un bambino"]]></title>
        <id>https://www.gazzetta.it/Atletica/15-07-2022/mondiali-atletica-jacobs-protagonista-questa-notte-100-4401428408428.shtml</id>
        <link href="https://www.gazzetta.it/Atletica/15-07-2022/mondiali-atletica-jacobs-protagonista-questa-notte-100-4401428408428.shtml"/>
        <updated>2022-07-15T09:35:57.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Mondiali, è l'ora di Jacobs: "Voglio divertirmi come un bambino"
Il re dei Giochi sfida se stesso e gli statunitensi (batterie dei 100 alle 3.35 di stanotte):  "Faccio ciò che ho sempre sognato. Trasformo la pressione in gioia e mi fido del mio corpo"]]></summary>
        <author>
            <name>Andrea Buongiovanni</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Salihamidzic: "De Ligt? Ho già parlato con Cherubini e Nedved. Serve pazienza"]]></title>
        <id>https://www.ilbianconero.com/a/salihamidzic-importante-sedermi-con-nedved-e-cherubini-abbiamo-a-46041</id>
        <link href="https://www.ilbianconero.com/a/salihamidzic-importante-sedermi-con-nedved-e-cherubini-abbiamo-a-46041"/>
        <updated>2022-07-15T09:30:19.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Le parole di Hasan Salihamidzic, direttore sportivo del Bayern Monaco, alla BILD, sulla trattativa con la Juventus per de Ligt: "Era importante per me sede]]></summary>
        <author>
            <name>Gazzetta.it</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Roma, mercato fermo, Mou scalpita. Frattesi, Saul, punta e centrale: chi arriva?]]></title>
        <id>https://www.gazzetta.it/Calcio/Calciomercato/Roma/15-07-2022/calciomercato-roma-frattesi-saul-muriel-pasalic-zaha-chi-arriva-4401434501151.shtml</id>
        <link href="https://www.gazzetta.it/Calcio/Calciomercato/Roma/15-07-2022/calciomercato-roma-frattesi-saul-muriel-pasalic-zaha-chi-arriva-4401434501151.shtml"/>
        <updated>2022-07-15T09:20:34.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Roma, mercato fermo, Mou scalpita. Frattesi, Saul, punta e centrale: chi arriva?
Il tecnico si aspetta 3-4 acquisti. Si rincorrono molti nomi ma al momento non si è ancora concretizzato nulla. E i giorni passano...]]></summary>
        <author>
            <name>Andrea Pugliese</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Si riparte dai piedi dell'Alpe d'Huez. Ma sarà una tappa di transizione]]></title>
        <id>https://video.gazzetta.it/video-tour-de-france-2022-13-tappa-presentazione-gazzetta/dcf05256-041e-11ed-9677-17bf82cfa4a3</id>
        <link href="https://video.gazzetta.it/video-tour-de-france-2022-13-tappa-presentazione-gazzetta/dcf05256-041e-11ed-9677-17bf82cfa4a3"/>
        <updated>2022-07-15T09:20:07.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Video Tour de France 2022, 13ª tappa: la presentazione della Gazzetta
Dopo il doppio arrivo in salita sulle Alpi, il Tour de France 2022 corre oggi la 13ª tappa, con arrivo a St. Etienne. Guarda la presentazione della frazione del nostro inviato, Ciro Scognamiglio]]></summary>
        <author>
            <name>Ciro Scognamiglio</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Caldara-Milan, addio tra rimpianti e "sliding  doors". Ora cerca il rilancio con lo Spezia]]></title>
        <id>https://www.gazzetta.it/Calcio/Calciomercato/Milan/15-07-2022/caldara-milan-addio-rimpianti-ora-cerca-rilancio-lo-spezia-4401433467921.shtml</id>
        <link href="https://www.gazzetta.it/Calcio/Calciomercato/Milan/15-07-2022/caldara-milan-addio-rimpianti-ora-cerca-rilancio-lo-spezia-4401433467921.shtml"/>
        <updated>2022-07-15T08:49:08.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Caldara-Milan, addio tra rimpianti e "sliding  doors". Ora cerca il rilancio con lo Spezia
Il centrale arrivò nell'estate 2018 per 35 milioni, all'interno dell'operazione che ha riportato Bonucci alla Juve. Tra infortuni e prestiti, non ha mai giocato un solo minuto in A col Diavolo]]></summary>
        <author>
            <name>Francesco Pietrella</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Inter-Psg, stallo per Skriniar: ballano 10 milioni, ecco come si può chiudere]]></title>
        <id>https://www.gazzetta.it/Calcio/Calciomercato/Inter/15-07-2022/skriniar-psg-inter-trattativa-4401429296812.shtml</id>
        <link href="https://www.gazzetta.it/Calcio/Calciomercato/Inter/15-07-2022/skriniar-psg-inter-trattativa-4401429296812.shtml"/>
        <updated>2022-07-15T08:43:45.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Inter-Psg, stallo per Skriniar: ballano 10 milioni, ecco come si può chiudere
I francesi fermi a 60 milioni con contropartita, i nerazzurri non vogliono altri calciatori nell’affare e ne vuole 70. Ma il dialogo prosegue, e nel weekend...]]></summary>
        <author>
            <name>Vincenzo D’Angelo</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Claudia Gerini in bikini strega i fan e minimizza: "Sono una pasta lover e la palestra..."]]></title>
        <id>https://www.gazzetta.it/alimentazione/storie/15-07-2022/claudia-gerini-bikini-instagram-come-resta-in-forma-1657874348/</id>
        <link href="https://www.gazzetta.it/alimentazione/storie/15-07-2022/claudia-gerini-bikini-instagram-come-resta-in-forma-1657874348/"/>
        <updated>2022-07-15T08:39:22.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[I segreti di Claudia Gerini a 50 anni d'età per restare in perfetta forma e sfoggiare un bikini da urlo su Instagram: dieta, danza, palestra e taekwondo.]]></summary>
        <author>
            <name>Gazzetta.it</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Giovanni Vinci e un fisico pazzesco: “In Wwe per sfondare, ma quel tiramisù di mia madre…”]]></title>
        <id>https://www.gazzetta.it/fitness/allenamento/15-07-2022/giovanni-vinci-wwe-dieta-idoli-allenamento-intervista-fabian-aichner.shtml</id>
        <link href="https://www.gazzetta.it/fitness/allenamento/15-07-2022/giovanni-vinci-wwe-dieta-idoli-allenamento-intervista-fabian-aichner.shtml"/>
        <updated>2022-07-15T08:38:40.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Intervista a Fabian Aïchner, Giovanni Vinci in WWE: dal tiramisù della nonna agli obiettivi per il futuro, la dieta che segue e l'idolo Arnold Schwarzenegger.]]></summary>
        <author>
            <name>Gazzetta.it</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Michelle Lewin, dalle passerelle di moda al mondo del fitness: la storia del suo successo]]></title>
        <id>https://www.gazzetta.it/fitness/storie/15-07-2022/michelle-lewin-fitness-allenamento-dieta-1657874259/</id>
        <link href="https://www.gazzetta.it/fitness/storie/15-07-2022/michelle-lewin-fitness-allenamento-dieta-1657874259/"/>
        <updated>2022-07-15T08:37:47.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Michelle Lewin dalle passerelle di moda alla palestra: ecco la storia di come è diventata una fitness influencer da 15 milioni di follower su Instagram.]]></summary>
        <author>
            <name>Gazzetta.it</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Natalie Portman si trasforma per essere Lady Thor: allenamenti, pesi e salti con la corda]]></title>
        <id>https://www.gazzetta.it/fitness/storie/15-07-2022/natalie-portman-fisico-muscoloso-thor-love-and-thunder-1657874228/</id>
        <link href="https://www.gazzetta.it/fitness/storie/15-07-2022/natalie-portman-fisico-muscoloso-thor-love-and-thunder-1657874228/"/>
        <updated>2022-07-15T08:37:20.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Per interpretare Lady Thor in Thor: Love and Thunder, Natalie Portman, 41 anni, cambia il fisico con braccia muscolose e possenti. Ecco dieta e allenamento.]]></summary>
        <author>
            <name>Gazzetta.it</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Bernardeschi, oggi la firma con Toronto. Tris azzurro con Insigne e Criscito]]></title>
        <id>https://www.gazzetta.it/Calciomercato/15-07-2022/bernardeschi-oggi-firma-il-toronto-fc-mls-4401433717405.shtml</id>
        <link href="https://www.gazzetta.it/Calciomercato/15-07-2022/bernardeschi-oggi-firma-il-toronto-fc-mls-4401433717405.shtml"/>
        <updated>2022-07-15T08:35:02.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Bernardeschi, oggi la firma con Toronto. Tris azzurro con Insigne e Criscito
Manca solo l'ufficialità per il passaggio del centrocampista alla squadra Mls dove troverà altri due italiani. L'annuncio in giornata]]></summary>
        <author>
            <name>Gasport</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Correre senza dolore al ginocchio si può? Sì, con la fisioterapia per la zampa d'oca]]></title>
        <id>https://www.gazzetta.it/running/salute/15-07-2022/zampa-d-oca-runner-trattamenti-esercizi-fisioterapia-contro-infortuni.shtml</id>
        <link href="https://www.gazzetta.it/running/salute/15-07-2022/zampa-d-oca-runner-trattamenti-esercizi-fisioterapia-contro-infortuni.shtml"/>
        <updated>2022-07-15T08:31:08.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Fisiorunning illustra le migliori tecniche di stretching, riscaldamento e fisioterapia per evitare o guarire dagli infortuni alla zampa d'oca del ginocchio.]]></summary>
        <author>
            <name>Gazzetta.it</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Daniel Smith e lo sport al servizio della musica e dell'opera lirica]]></title>
        <id>https://www.gazzetta.it/active/15-07-2022/direttore-d-orchestra-daniel-smith-sport.shtml</id>
        <link href="https://www.gazzetta.it/active/15-07-2022/direttore-d-orchestra-daniel-smith-sport.shtml"/>
        <updated>2022-07-15T08:30:30.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Intervista a Daniel Smith, direttore d'orchestra australiano che vive a Roma. Ecco come si mantiene in forma grazie a tanto sport e una dieta salutare.]]></summary>
        <author>
            <name>Gazzetta.it</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Acqua minerale, oligominerale, frizzante, infusa o alcalina? Ecco le differenze e quanta berne]]></title>
        <id>https://www.gazzetta.it/salute/storie/15-07-2022/acqua-minerale-oligominerale-frizzante-alcalina-differenze-proprieta-1657873793/</id>
        <link href="https://www.gazzetta.it/salute/storie/15-07-2022/acqua-minerale-oligominerale-frizzante-alcalina-differenze-proprieta-1657873793/"/>
        <updated>2022-07-15T08:30:03.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Acqua minerale, oligominerale, alcalina o infusa. Quanta acqua bisogna bere e come scegliere quella adatta a noi: proprietà e differenze tra 5 tipi di acqua.]]></summary>
        <author>
            <name>Gazzetta.it</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Non solo dieta. Cosa fare per dimagrire la pancia in 10 giorni]]></title>
        <id>https://www.gazzetta.it/salute/in-forma/storie/15-07-2022/dimagrire-la-pancia-in-10-giorni-9-cose-da-fare-secondo-scienza-1657873765/</id>
        <link href="https://www.gazzetta.it/salute/in-forma/storie/15-07-2022/dimagrire-la-pancia-in-10-giorni-9-cose-da-fare-secondo-scienza-1657873765/"/>
        <updated>2022-07-15T08:29:36.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[La dieta non basta. Secondo gli esperti altre 9 azioni possono aiutarci a dimagrire la pancia e perdere il grasso attorno all'addome in pochi giorni.]]></summary>
        <author>
            <name>Gazzetta.it</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Allenare la falcata: gli esercizi per allungarla in modo corretto e diventare più veloci]]></title>
        <id>https://www.gazzetta.it/running/consigli/15-07-2022/allenare-falcata-esercizi-per-allungarla-essere-veloci.shtml</id>
        <link href="https://www.gazzetta.it/running/consigli/15-07-2022/allenare-falcata-esercizi-per-allungarla-essere-veloci.shtml"/>
        <updated>2022-07-15T08:28:53.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Giusta cadenza abbinata a falcata lunga sono sinonimo di velocità. Ma come allenare la falcata e allungarla nel modo corretto? Ecco i consigli e gli esercizi.]]></summary>
        <author>
            <name>Gazzetta.it</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Critiche, analisi e incredulità: la crisi italiana vista dalla stampa estera]]></title>
        <id>gnn:lastampa:5445840</id>
        <link href="https://www.lastampa.it/politica/2022/07/15/news/la_crisi_italiana_vista_dagli_altri_le_reazioni_della_stampa_estera_alle_dimissioni_di_draghi-5445840/"/>
        <updated>2022-07-15T08:25:58.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[La crisi che sta fagocitando il governo Draghi innescata dal voto sul dl Aiuti che ha visto la maggioranza spaccarsi e il M5s assente è rimbalzata sulle testate di tutti i maggiori siti e quotidiani del mondo. 
Grande risonanza negli S ... [Continua a leggere sul sito.]]]></summary>
        <author>
            <name>lastampa.it - Homepage</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[MotoGP, buone notizie per Marquez: via libera alla fisioterapia al braccio destro]]></title>
        <id>https://www.gazzetta.it/Moto/moto-GP/15-07-2022/motogp-marquez-via-libera-fisioterapia-braccio-destro.shtml</id>
        <link href="https://www.gazzetta.it/Moto/moto-GP/15-07-2022/motogp-marquez-via-libera-fisioterapia-braccio-destro.shtml"/>
        <updated>2022-07-15T08:19:11.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Il secondo controllo medico post operazione dà a Marc Marquez il via libera per la fisioterapia al braccio destro]]></summary>
        <author>
            <name>Gazzetta.it</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Michela Persico: “Io gelosa di Rugani, ma è normale. Un altro figlio? Vorrei…”]]></title>
        <id>https://www.golssip.it/social/michela-persico-io-gelosa-di-rugani/</id>
        <link href="https://www.golssip.it/social/michela-persico-io-gelosa-di-rugani/"/>
        <updated>2022-07-15T08:15:44.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Le risposte della showgirl ai suoi followers]]></summary>
        <author>
            <name>Gazzetta.it</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Lautaro: "Il dolore dell'anno scorso rimarrà a vita, ora torniamo a  vincere"]]></title>
        <id>https://www.gazzetta.it/Calcio/Serie-A/Inter/15-07-2022/inter-presenta-nuova-maglia-show-lukaku-lautaro-barella-4401429269855.shtml</id>
        <link href="https://www.gazzetta.it/Calcio/Serie-A/Inter/15-07-2022/inter-presenta-nuova-maglia-show-lukaku-lautaro-barella-4401429269855.shtml"/>
        <updated>2022-07-15T08:00:28.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Lautaro: "Il dolore dell'anno scorso rimarrà a vita, ora torniamo a  vincere"
Tutta la squadra in centro a Milano per presentare la nuova maglia. Il Toro a cuore aperto: "Che dolore, bisogna lottare da fratelli". E i tifosi chiedono anche Dybala]]></summary>
        <author>
            <name>Filippo Conticello</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[La Juve alle prese con la grana Arthur: niente tournée, ma se non esce...]]></title>
        <id>https://www.gazzetta.it/Calcio/Serie-A/Juventus/15-07-2022/juve-arthur-non-va-tournee-senza-cessione-serve-sacrificio-4401420723596.shtml</id>
        <link href="https://www.gazzetta.it/Calcio/Serie-A/Juventus/15-07-2022/juve-arthur-non-va-tournee-senza-cessione-serve-sacrificio-4401420723596.shtml"/>
        <updated>2022-07-15T07:55:21.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[La Juve alle prese con la grana Arthur: niente tournée, ma se non esce...
Sia il club che il brasiliano concordano sulla cessione, la via obbligata è quella del prestito, con un occhio alla Premier e al Barcellona. Altrimenti i bianconeri sarebbero costretti a un sacrificio tra gli altri centrocampisti]]></summary>
        <author>
            <name>Giuseppe Nigro</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Il destino non è più nelle mani delle azzurre. Ma la qualificazione sarebbe meritata]]></title>
        <id>https://video.gazzetta.it/video-italia-islanda-europei-femminili-1-1-commento-gazzetta/9950f6b2-0410-11ed-9677-17bf82cfa4a3</id>
        <link href="https://video.gazzetta.it/video-italia-islanda-europei-femminili-1-1-commento-gazzetta/9950f6b2-0410-11ed-9677-17bf82cfa4a3"/>
        <updated>2022-07-15T07:42:53.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Video Italia-Islanda Europei femminili 1-1: il commento della gazzetta
Nella seconda partita della fase a girone degli Europei femminili, l'Italia pareggia per 1-1 contro l'Islanda e affida alla terza gara, contro il Belgio, le speranze di qualificazione ai quarti di finale. Il commento dell'inviata della Gazzetta, Alessandra Bocci]]></summary>
        <author>
            <name>Alessandra Bocci</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Ferrari-Red Bull rivali non solo in pista: la grande lite sui motori 2026]]></title>
        <id>https://www.gazzetta.it/Formula-1/15-07-2022/ferrari-red-bull-lite-soldi-motori-2026-porsche-audi.shtml</id>
        <link href="https://www.gazzetta.it/Formula-1/15-07-2022/ferrari-red-bull-lite-soldi-motori-2026-porsche-audi.shtml"/>
        <updated>2022-07-15T07:39:07.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Il team di Christian Horner, che in futuro avrà power unit marchiate Porsche, ha chiesto lo status di nuovo costruttore con l'agevolazione di un extra budget rispetto alle concorrenti. Ma Binotto e Wolff (Mercedes) non sembrano d'accordo]]></summary>
        <author>
            <name>Gazzetta.it</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Il "polpo" Chingotto: "Innamorato del padel, ma quando divento nervoso..."]]></title>
        <id>https://www.gazzetta.it/padel/15-07-2022/chingotto-innamorato-padel-ma-quando-divento-nervoso-vado-pesca-4401433007850.shtml</id>
        <link href="https://www.gazzetta.it/padel/15-07-2022/chingotto-innamorato-padel-ma-quando-divento-nervoso-vado-pesca-4401433007850.shtml"/>
        <updated>2022-07-15T07:38:39.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Il "polpo" Chingotto: "Innamorato del padel, ma quando divento nervoso stacco e vado a pesca"
L’argentino, numero 10 del ranking: “Io e Tello come fratelli, a Parigi viviamo un sogno. Mi piacerebbe conoscere Insigne”]]></summary>
        <author>
            <name>Francesco Pietrella</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Vettel vittima di bullismo: “Distrutto il trofeo che avevo portato a scuola”]]></title>
        <id>https://www.gazzetta.it/Formula-1/15-07-2022/f1-vettel-vittima-bullismo-distrutto-trofeo-scuola.shtml</id>
        <link href="https://www.gazzetta.it/Formula-1/15-07-2022/f1-vettel-vittima-bullismo-distrutto-trofeo-scuola.shtml"/>
        <updated>2022-07-15T07:37:44.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Una clip diffusa sui social ritrae Sebastian Vettel, che, a 11 anni, racconta di essere stato vittima di un episodio di bullismo]]></summary>
        <author>
            <name>Gazzetta.it</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Verratti, 10 anni a Parigi: “Un giorno chiederò la cittadinanza francese. E su Gigio...”]]></title>
        <id>https://www.gazzetta.it/Calcio/Ligue-1/15-07-2022/verratti-10-anni-parigi-un-giorno-chiedero-cittadinanza-francese-4401427494605.shtml</id>
        <link href="https://www.gazzetta.it/Calcio/Ligue-1/15-07-2022/verratti-10-anni-parigi-un-giorno-chiedero-cittadinanza-francese-4401427494605.shtml"/>
        <updated>2022-07-15T07:25:53.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Verratti, 10 anni a Parigi: “Un giorno chiederò la cittadinanza francese. E su Gigio...” 
Parla l'azzurro del Psg : “Mi sento transalpino oltre che italiano. Donnarumma? Il calcio è così, a luglio ti fanno re, a marzo ti tirano le pietre"]]></summary>
        <author>
            <name>Alessandro Grandesso</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[CR7-United, ecco come finirà. Premier, quanti esuberi!]]></title>
        <id>https://www.gazzetta.it/Calciomercato/15-07-2022/podcast-premier-league-calciomercato-cristiano-ronaldo-manchester-united-ecco-come-finira-4401429677444.shtml</id>
        <link href="https://www.gazzetta.it/Calciomercato/15-07-2022/podcast-premier-league-calciomercato-cristiano-ronaldo-manchester-united-ecco-come-finira-4401429677444.shtml"/>
        <updated>2022-07-15T07:08:08.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[CR7-United, ecco come finirà. Premier, quanti esuberi!
La nuova puntata del nostro podcast sul calcio inglese]]></summary>
        <author>
            <name>P. Avanti - S. Cantalupi - P. L. Giganti</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Autostrada A14 adriatica, i 15 migliori ristoranti fuoricasello]]></title>
        <id>https://www.gazzetta.it/motori/la-mia-auto/storie/15-07-2022/autostrada-a14-migliori-ristoranti-fuoricasello-adriatica-1657868408/</id>
        <link href="https://www.gazzetta.it/motori/la-mia-auto/storie/15-07-2022/autostrada-a14-migliori-ristoranti-fuoricasello-adriatica-1657868408/"/>
        <updated>2022-07-15T07:00:21.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Terza puntata del nostro tour goloso per chi vuole togliersi uno sfizio enogastronomico: si viaggia sull'A14, da Bologna sino a Taranto]]></summary>
        <author>
            <name>Gazzetta.it</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Romano Prodi: “I nostri scambi di idee sul mondo globale”]]></title>
        <id>gnn:lastampa:5445793</id>
        <link href="https://www.lastampa.it/cultura/2022/07/15/news/romano_prodii_nostri_scambi_di_idee_sul_mondo_globale-5445793/"/>
        <updated>2022-07-15T07:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Due caratteri diversissimi, radici culturali e sociali quasi agli antipodi, ma per quasi 15 anni il laico Eugenio Scalfari e il cattolico Romano Prodi sono stati i punti di riferimento e i motivatori dell’«altra Italia», quella che tra il 1995 e i ... [Continua a leggere sul sito.]]]></summary>
        <author>
            <name>lastampa.it - Homepage</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Umberto Galimberti: “Scalfari era un razionalista irrazionale”]]></title>
        <id>gnn:lastampa:5445800</id>
        <link href="https://www.lastampa.it/cultura/2022/07/15/news/umberto_galimbertiscalfari_era_un_razionalista_irrazionale-5445800/"/>
        <updated>2022-07-15T07:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Eugenio Scalfari aveva un grande amore per la filosofia. Se ne è occupato, ne ha scritto, ma non è per questo che diciamo di lui che è stato «il direttore-filosofo», come si legge oggi in molti dei titoli che lo ricordano, bensì perché la filosofi ... [Continua a leggere sul sito.]]]></summary>
        <author>
            <name>lastampa.it - Homepage</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Crisi di governo, Conte incontra i vertici del M5s: sul tavolo ipotesi ritiro dei ministri e voto online su Draghi. D’Incà: “No alla linea dura”]]></title>
        <id>gnn:lastampa:5445814</id>
        <link href="https://www.lastampa.it/politica/2022/07/15/news/crisi_di_governodraghi_riferira_alle_camere_mercoledi_attesa_per_il_consiglio_nazionale_del_m5s-5445814/"/>
        <updated>2022-07-15T06:58:03.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Il giorno dopo il voto di fiducia sul dl Aiuti incassato senza il sostegno del M5s e le conseguenti dimissioni del premier Mari ... [Continua a leggere sul sito.]]]></summary>
        <author>
            <name>lastampa.it - Homepage</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Chi è Fali Ramadani, il Raiola dell’Est che domina il mercato]]></title>
        <id>https://www.gazzetta.it/Calciomercato/15-07-2022/fali-ramadani-koulibaly-jovic-mercato-4401421442607.shtml</id>
        <link href="https://www.gazzetta.it/Calciomercato/15-07-2022/fali-ramadani-koulibaly-jovic-mercato-4401421442607.shtml"/>
        <updated>2022-07-15T06:51:01.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Giocatori, affari e ombre: chi è Ramadani, il nuovo re del mercato
Albanese, nato in Macedonia, quartier generale a Berlino, schiva taccuini e telecamere ma non gli affari: Koulibaly, Chiesa, Jovic... Dagli esordi a Firenze alle ombre, ecco l’agente del momento]]></summary>
        <author>
            <name>Matteo Lignelli</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Emozioni da inverno a Campiglio:  c'è il Gala della neve e del ghiaccio]]></title>
        <id>https://www.gazzetta.it/Sport-Invernali/15-07-2022/gala-neve-ghiaccio-goggia-brignone-4401428784492.shtml</id>
        <link href="https://www.gazzetta.it/Sport-Invernali/15-07-2022/gala-neve-ghiaccio-goggia-brignone-4401428784492.shtml"/>
        <updated>2022-07-15T06:44:59.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Emozioni da inverno:  c'è il Gala della neve e del ghiaccio
Da  Goggia a Brignone, oggi la sfilata dei campioni che hanno acceso Pechino]]></summary>
        <author>
            <name>Simone Battaggia</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Milan, inizia la vendita dei biglietti. E c'è chi ha già quelli (premium) per il derby...]]></title>
        <id>https://www.gazzetta.it/Calcio/Serie-A/Milan/15-07-2022/milan-inizia-vendita-biglietti-c-chi-ha-gia-quelli-premium-il-derby-4401424063755.shtml</id>
        <link href="https://www.gazzetta.it/Calcio/Serie-A/Milan/15-07-2022/milan-inizia-vendita-biglietti-c-chi-ha-gia-quelli-premium-il-derby-4401424063755.shtml"/>
        <updated>2022-07-15T06:35:23.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Milan, inizia la vendita dei biglietti. E c'è chi ha già quelli (premium) per il derby...
Mancano 1000 tessere al sold out degli abbonamenti standard, più 500 "premium Club 1899". Per Milan-Udinese da ora sono disponibili gli ingressi anche ai posti tradizionali. E i vip si preparano alla nuova stagione a San Siro]]></summary>
        <author>
            <name>Gasport</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Il Barça fa acqua, avanti con gli sponsor: e sulle maglie spazio a Spotify]]></title>
        <id>https://www.gazzetta.it/Calcio/Liga/15-07-2022/barca-fa-acqua-avanti-gli-sponsor-4401428923357.shtml</id>
        <link href="https://www.gazzetta.it/Calcio/Liga/15-07-2022/barca-fa-acqua-avanti-gli-sponsor-4401428923357.shtml"/>
        <updated>2022-07-15T06:30:48.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Il Barça fa acqua, avanti con gli sponsor: e sulle maglie spazio a Spotify
Dagli Usa Sixth Street porta soldi freschi, è ormai solo un lontanissimo ricordo l'accordo con Unicef]]></summary>
        <author>
            <name>Filippo Maria Ricci</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Spagnolo e Pajola comparse.  Davison dà spettacolo e trascina i Celtics]]></title>
        <id>https://www.gazzetta.it/Nba/15-07-2022/nba-summer-league-pochi-minuti-spagnolo-pajola-4401432629300.shtml</id>
        <link href="https://www.gazzetta.it/Nba/15-07-2022/nba-summer-league-pochi-minuti-spagnolo-pajola-4401432629300.shtml"/>
        <updated>2022-07-15T06:26:30.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Spagnolo e Pajola comparse.  Davison dà spettacolo e trascina i Celtics
Per gli azzurri spiccioli di partita con Minnesota e Dallas. Il rookie di Boston incanta con 28 punti e 10 assist contro Memphis]]></summary>
        <author>
            <name>Davide Piasentini</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Jacobs e Tamberi, una carica Mondiale: l’Italia scatena i cercatori d’oro]]></title>
        <id>https://www.gazzetta.it/Atletica/15-07-2022/atletica-jacobs-tamberi-carica-mondiale-l-italia-scatena-ancora-cercatori-d-oro-4401429045107.shtml</id>
        <link href="https://www.gazzetta.it/Atletica/15-07-2022/atletica-jacobs-tamberi-carica-mondiale-l-italia-scatena-ancora-cercatori-d-oro-4401429045107.shtml"/>
        <updated>2022-07-15T06:24:23.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Jacobs e Tamberi, una carica Mondiale: l’Italia scatena ancora i cercatori d’oro
Quell’immagine iconica della scorsa estate, sulla pista dello Stadio Nazionale di Tokyo, torna attuale perché il programma li ha messi in gara a poche ore di distanza l’uno dall’altro]]></summary>
        <author>
            <name>Giorgio Specchia</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Cremonese: dopo Radu, Agoumè. Emerson tenta la Lazio. Salernitana, c'è Yazici]]></title>
        <id>https://www.gazzetta.it/Calciomercato/storie/15-07-2022/calciomercato-hit-affari-estivi-4401428938717/</id>
        <link href="https://www.gazzetta.it/Calciomercato/storie/15-07-2022/calciomercato-hit-affari-estivi-4401428938717/"/>
        <updated>2022-07-15T06:17:23.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Cremonese: dopo Radu, Agoumè. Emerson tenta la Lazio. Salernitana, c'è Yazici
Di Francesco ricomincia dal Lecce. Sassuolo su Busio. Bijol a Udine]]></summary>
        <author>
            <name>Gasport</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Cuença, storia del 2005 che ha fatto innamorare Maldini e ora prova a convincere Pioli]]></title>
        <id>https://www.calciomercato.com/news/milan-il-2005-cuenca-speranza-per-il-futuro-si-allena-con-pioli--98323</id>
        <link href="https://www.calciomercato.com/news/milan-il-2005-cuenca-speranza-per-il-futuro-si-allena-con-pioli--98323"/>
        <updated>2022-07-15T06:12:52.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Un inseguimento lungo un anno coronato con la possibilità, almeno in questi primi giorni di lavoro a Milanello, di allenarsi con la rosa della prima squadra]]></summary>
        <author>
            <name>Gazzetta.it</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Barcellona, non solo Raphinha: pronto l'attacco a quattro punte]]></title>
        <id>https://www.calciomercato.com/news/il-barcellona-prende-raphinha-e-aspetta-lewandowski-rivoluzione--17653</id>
        <link href="https://www.calciomercato.com/news/il-barcellona-prende-raphinha-e-aspetta-lewandowski-rivoluzione--17653"/>
        <updated>2022-07-15T06:10:12.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Dalle parti di Barcellona Leo Messi è diventato solo un vecchio ricordo. Dopo un periodo di assestamento dovuto all'addio della Pulce, la società]]></summary>
        <author>
            <name>Gazzetta.it</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Papa Francesco: Scalfari ha sempre cercato Dio nel buio dell’uomo]]></title>
        <id>gnn:lastampa:5445778</id>
        <link href="https://www.lastampa.it/speciale/vatican-insider-it/2022/07/15/news/papa_francesco_scalfari_ha_sempre_cercato_dio_nel_buio_delluomo-5445778/"/>
        <updated>2022-07-15T06:10:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Sono addolorato per la scomparsa di Eugenio Scalfari, fondatore del quotidiano La Repubblica. In queste ore dolorose, sono vicino alla sua famiglia, ai suoi cari, e a tutti coloro che l’hanno conosciuto e che hanno lavorato con lui. È sta ... [Continua a leggere sul sito.]]]></summary>
        <author>
            <name>lastampa.it - Homepage</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Dortmund, Emre Can  in vendita: "È fastidioso, dà lezioni, irrita i compagni e non solo..."]]></title>
        <id>https://www.ilposticipo.it/calcio/emre-can-sul-mercato-perche-fastidioso-da-lezioni-irrita-i-compagni-di-squadra-e-interrompe-lallenatore/</id>
        <link href="https://www.ilposticipo.it/calcio/emre-can-sul-mercato-perche-fastidioso-da-lezioni-irrita-i-compagni-di-squadra-e-interrompe-lallenatore/"/>
        <updated>2022-07-15T06:08:04.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[L'identikit che da Dortmund fanno dell'ex juventino non sembra quello di qualcuno che fa piacere avere accanto. Ed ecco perchè il Borussia cerca acquirenti per il suo centrocampista...]]></summary>
        <author>
            <name>Gazzetta.it</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Il post separazione Totti-Ilary è caldo, lite social per Melory Blasi: "Vergognatevi"]]></title>
        <id>https://www.golssip.it/social/sorella-blasi-attaccata-social/</id>
        <link href="https://www.golssip.it/social/sorella-blasi-attaccata-social/"/>
        <updated>2022-07-15T06:07:03.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Le risposte secche della sorella della showgirl sotto i riflettori mediatici a causa della separazione con Francesco Totti]]></summary>
        <author>
            <name>Gazzetta.it</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Juve, per  il dopo De Ligt tutto su Pau Torres: la trattativa]]></title>
        <id>https://www.gazzetta.it/Calcio/Calciomercato/Juventus/15-07-2022/juventus-torres-de-ligt-trattativa-4401428689450.shtml</id>
        <link href="https://www.gazzetta.it/Calcio/Calciomercato/Juventus/15-07-2022/juventus-torres-de-ligt-trattativa-4401428689450.shtml"/>
        <updated>2022-07-15T06:04:54.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Juve, per  il dopo De Ligt tutto su Pau Torres: la trattativa
Incontro tra l’agente e il Villarreal: prima richiesta da 50 milioni, ma si tratta. E i bianconeri aspettano il rilancio Bayern per l’olandese]]></summary>
        <author>
            <name>Marco Guidi</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[La Roma ha ritrovato una ragazza scomparsa… (anche) grazie a Matic]]></title>
        <id>https://www.forzaroma.info/news-as-roma/roma-ritrovata-una-ragazza-scomparsa-inclusa-nel-video-di-presentazione-di-matic/</id>
        <link href="https://www.forzaroma.info/news-as-roma/roma-ritrovata-una-ragazza-scomparsa-inclusa-nel-video-di-presentazione-di-matic/"/>
        <updated>2022-07-15T06:04:29.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[L'iniziativa è stata lanciata dal Club nell'estate del 2019, con l'obiettivo di sfruttare il grande interesse per il calciomercato per aumentare la consapevolezza sui casi di minori scomparsi di tutto il mondo]]></summary>
        <author>
            <name>Gazzetta.it</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Gagliano, nuova vita al Padova ma il passato torna: "Quel gol alla Juve…"]]></title>
        <id>https://www.padovasport.tv/tutto-padova/news-padova/padova-gagliano-basta-pensare-al-gol-alla-juve-ora-sono-qui-e-penso-solo-al-padova/</id>
        <link href="https://www.padovasport.tv/tutto-padova/news-padova/padova-gagliano-basta-pensare-al-gol-alla-juve-ora-sono-qui-e-penso-solo-al-padova/"/>
        <updated>2022-07-15T06:03:55.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Le prime parole da biancoscudato di Luca Gagliano]]></summary>
        <author>
            <name>Gazzetta.it</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Benelli Leoncino 500 Trail: come cambiare le candele in pochi minuti]]></title>
        <id>https://www.gazzetta.it/motori/officina-gazzetta-motori/15-07-2022/officina-gazzetta-motori-benelli-leoncino-500-trail-come-cambiare-candele-pochi-minuti.shtml</id>
        <link href="https://www.gazzetta.it/motori/officina-gazzetta-motori/15-07-2022/officina-gazzetta-motori-benelli-leoncino-500-trail-come-cambiare-candele-pochi-minuti.shtml"/>
        <updated>2022-07-15T06:02:33.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Nel terzo episodio tutorial di Officina Gazzetta Motori si parla di candele. Dopo aver lavorato sulla Benelli Leoncino 500, ecco qualche consiglio per eseguire in pochi minuti l'operazione]]></summary>
        <author>
            <name>Gazzetta.it</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Mykolaiv, almeno 10 esplosioni in città]]></title>
        <id>https://www.adnkronos.com/mykolaiv-almeno-10-esplosioni-in-citta_3MFT7mKk7LaAVpEofxsBSC</id>
        <link href="https://www.adnkronos.com/mykolaiv-almeno-10-esplosioni-in-citta_3MFT7mKk7LaAVpEofxsBSC"/>
        <updated>2022-07-15T06:01:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[(Adnkronos) - Il sindaco invita i cittadini a rimanere nei rifugi]]></summary>
        <author>
            <name>webinfo@adnkronos.com (Web Info)</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Inter, il piano giovani: chi resta, chi va in prestito, chi è ricercatissimo sul mercato]]></title>
        <id>https://www.gazzetta.it/Calcio/Calciomercato/Inter/15-07-2022/inter-prestiti-cessioni-giovani-primavera-4401421498469.shtml</id>
        <link href="https://www.gazzetta.it/Calcio/Calciomercato/Inter/15-07-2022/inter-prestiti-cessioni-giovani-primavera-4401421498469.shtml"/>
        <updated>2022-07-15T05:54:36.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Inter, il piano giovani: chi resta, chi va in prestito, chi è ricercatissimo sul mercato
Dopo un primo giro di prestiti, i nerazzurri stanno valutando gli altri giovani in rosa: Mulattieri e Persyn nodi da sciogliere, Casadei richiestissimo, ma c’è anche chi rimarrà alla base...]]></summary>
        <author>
            <name>Adriano Seu</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Meloni preme: “Staccate la spina”, Salvini e Berlusconi temporeggiano]]></title>
        <id>gnn:lastampa:5445694</id>
        <link href="https://www.lastampa.it/politica/2022/07/15/news/meloni_preme_staccate_la_spinasalvini_e_berlusconi_temporeggiano-5445694/"/>
        <updated>2022-07-15T05:48:54.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[ROMA. I «tempi supplementari» evocati da Giancarlo Giorgetti non si giocano mai tutti all’attacco. Un gol preso può essere fatale e non c’è tempo per le rimonte. Il centrodestra «di governo» davanti al nuovo scenario evita di esporsi, accetta ... [Continua a leggere sul sito.]]]></summary>
        <author>
            <name>lastampa.it - Homepage</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Letta, ultima chiamata a 5S e Lega: “Cinque giorni per evitare il caos”]]></title>
        <id>gnn:lastampa:5445588</id>
        <link href="https://www.lastampa.it/politica/2022/07/15/news/letta_ultima_chiamata_a_5s_e_legacinque_giorni_per_evitare_il_caos-5445588/"/>
        <updated>2022-07-15T05:42:26.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[ROMA. Allarme rosso e massima preoccupazione, «perché a questo punto bisogna vedere cosa fa Salvini», è la frase che risuona nella call che Enrico Letta fa con i suoi dirigenti più stretti per fissare la linea di emergenza. «Di qui a mercoledì i 5 ... [Continua a leggere sul sito.]]]></summary>
        <author>
            <name>lastampa.it - Homepage</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Draghi si dimette, Mattarella dice no: elezioni più vicine]]></title>
        <id>gnn:lastampa:5445583</id>
        <link href="https://www.lastampa.it/politica/2022/07/15/news/draghi_si_dimettemattarella_dice_noelezioni_piu_vicine-5445583/"/>
        <updated>2022-07-15T05:35:43.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Mentre Maria Domenica Castellone scandisce compita a nome di tutto il gruppo Cinque stelle che «gli irresponsabili non siamo noi ma chi non dà risposte al Paese», e annuncia la già pluriannunciata non fiducia, il sassolino pronto a diventare valan ... [Continua a leggere sul sito.]]]></summary>
        <author>
            <name>lastampa.it - Homepage</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Dimissioni Draghi, premier mercoledì in Parlamento]]></title>
        <id>https://www.adnkronos.com/dimissioni-draghi-premier-mercoledi-in-parlamento_CBdpqse3W1c0bceBa4lj1</id>
        <link href="https://www.adnkronos.com/dimissioni-draghi-premier-mercoledi-in-parlamento_CBdpqse3W1c0bceBa4lj1"/>
        <updated>2022-07-15T05:35:15.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[(Adnkronos) - Mattarella respinge le dimissioni del premier e chiede di valutare la situazione in Parlamento. Nervi tesi in casa M5S dopo la giornata nera del governo]]></summary>
        <author>
            <name>webinfo@adnkronos.com (Web Info)</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Guerra Russia-Ucraina, l’Ambasciata Usa agli americani: “Lasciate subito il Paese”. Unanime condanna per l’attacco a Vinnytsia: un’atrocità. Kiev: sarà una catastrofe se russi riprendono le attività ad Azot]]></title>
        <id>gnn:lastampa:5445575</id>
        <link href="https://www.lastampa.it/esteri/2022/07/15/news/guerra_russiaucraina_lambasciata_usa_agli_americani_lasciate_subito_il_paese_unanime_condanna_per_lattacco_a_vinnyts-5445575/"/>
        <updated>2022-07-15T05:34:48.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Giorno di guerra numero 142. Fiamme e dense colonne di fumo nero che si alzano nel cielo, corpi senza vita nelle strade ricoperte di detriti anneriti, decine di auto distrutte dal fuoco: dopo Kharkiv, Kremenhuk, Chasiv Yar, è toccato a Vinnytsia,  ... [Continua a leggere sul sito.]]]></summary>
        <author>
            <name>lastampa.it - Homepage</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[A Vinnytsia colpito un ambulatorio, missili sui bambini]]></title>
        <id>gnn:lastampa:5445511</id>
        <link href="https://www.lastampa.it/esteri/2022/07/18/news/a_vinnytsia_colpito_un_ambulatorio_missili_sui_bambini-5445511/"/>
        <updated>2022-07-15T05:24:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[DNIPRO. «L’esercito russo non colpisce le strutture civili. Non ce n’è bisogno», ripete il presidente russo Putin dall’inizio dell’invasione. I fatti e i numeri dimostrano il contrario da mesi. 
Il corpo di una bambina giace a terra ac ... [Continua a leggere sul sito.]]]></summary>
        <author>
            <name>lastampa.it - Homepage</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[LIVE Calciomercato - Napoli, idea Simeone. Bologna, via Svanberg. Dagli Usa: Atletico su CR7]]></title>
        <id>https://www.gazzetta.it/Calciomercato/15-07-2022/notizie-calciomercato-live-inter-juve-milan-seriea-oggi-15-luglio-4401428355956.shtml</id>
        <link href="https://www.gazzetta.it/Calciomercato/15-07-2022/notizie-calciomercato-live-inter-juve-milan-seriea-oggi-15-luglio-4401428355956.shtml"/>
        <updated>2022-07-15T05:20:45.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[LIVE Calciomercato - Napoli, idea Simeone. Bologna, via Svanberg. Dagli Usa: Atletico su CR7
L'arrivo dell'ex Venezia spinge il Cholito lontano dall'Hellas. Il Siviglia è favorito ma De Laurentiis ci proverà]]></summary>
        <author>
            <name>Gasport</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Draghi nuovo Prometeo (E poi: rosmarino per i ricordi, viole per i pensieri)]]></title>
        <id>gnn:lastampa:5445558</id>
        <link href="https://www.lastampa.it/rubriche/daytime/2022/07/15/audio/draghi_nuovo_prometeo_e_poi_rosmarino_per_i_ricordi_viole_per_i_pensieri-5445558/"/>
        <updated>2022-07-15T04:13:29.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Draghi nuovo Prometeo(E poi: rosmarino per i ricordi, viole per i pensieri)]]></summary>
        <author>
            <name>lastampa.it - Homepage</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[A Supermario dico: non ci ripensare]]></title>
        <id>gnn:lastampa:5445526</id>
        <link href="https://www.lastampa.it/editoriali/lettere-e-idee/2022/07/15/news/asupermario_diconon_ci_ripensare-5445526/"/>
        <updated>2022-07-14T23:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Onore a un premier che si è dimesso. In un Paese in cui non si dimette mai nessuno. Un Paese dove la forza è misurata dalla quantità di resistenza con cui si rimane attaccati al proprio ruolo. Non esattamente un Paese di Cincinnati, il nostro.  Continua a leggere sul sito.]]]></summary>
        <author>
            <name>lastampa.it - Homepage</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Missili sulle città in pieno giorno, così i russi danno la caccia ai civili]]></title>
        <id>gnn:lastampa:5445472</id>
        <link href="https://www.lastampa.it/esteri/2022/07/15/news/missili_sulle_citta_in_pieno_giornocosi_i_russi_danno_la_caccia_ai_civili-5445472/"/>
        <updated>2022-07-14T23:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Qualche giorno fa, Evgeny Feldman, il  ... [Continua a leggere sul sito.]]]></summary>
        <author>
            <name>lastampa.it - Homepage</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[La rivolta di Piombino: “No alla nave rigassificatore nel porto, è una bomba 10 volte più potente di quella di Hiroshima”]]></title>
        <id>gnn:lastampa:5445502</id>
        <link href="https://www.lastampa.it/cronaca/2022/07/15/news/la_rivolta_di_piombino_no_alla_nave_rigassificatore_nel_porto_e_una_bomba10_volte_piu_potente_di_quella_di_hiroshima-5445502/"/>
        <updated>2022-07-14T23:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[C’è chi la paragona a una «bomba più potente 10 volte di quella di Hiroshima». Chi stigmatizza i danni «agli allevamenti di pesce e al Santuario dei cetacei e alla salute dell’uomo per colpa del cloro dispero in mare». Chi la boccia «per il rischi ... [Continua a leggere sul sito.]]]></summary>
        <author>
            <name>lastampa.it - Homepage</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Netflix si arrende alla pubblicità: patto con Microsoft per la svolta]]></title>
        <id>gnn:lastampa:5445478</id>
        <link href="https://www.lastampa.it/economia/2022/07/15/news/netflix_si_arrende_alla_pubblicita_patto_con_microsoft_per_la_svolta-5445478/"/>
        <updated>2022-07-14T23:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Netflix ha deciso l’ultimo tassello della strategia per introdurre la pubblicità sulla sua piattaforma. Sarà Microsoft a fornire la tecnologia necessaria per lanciare i nuovi abbonamenti a basso costo ma con inserzioni pubblicitarie nel mezzo di f ... [Continua a leggere sul sito.]]]></summary>
        <author>
            <name>lastampa.it - Homepage</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Atletica: ai mondiali di Eugene scatta la caccia degli americani a “re” Jacobs]]></title>
        <id>gnn:lastampa:5445487</id>
        <link href="https://www.lastampa.it/sport/2022/07/15/news/atletica_ai_mondiali_di_eugene_scatta_la_caccia_degli_americani_a_re_jacobs-5445487/"/>
        <updated>2022-07-14T23:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Bandiere. A Eugene che improvvisamente diventa America ci sono stelle e strisce in ogni dove. Sventolano, stanno legate ai portici, fuori dalle case basse che popolano questa città-campus, stanno in attesa di essere vestite, pronte a coprire 100 m ... [Continua a leggere sul sito.]]]></summary>
        <author>
            <name>lastampa.it - Homepage</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Sinner, niente Amburgo: "Meglio recuperare dal problema alla caviglia"]]></title>
        <id>https://www.gazzetta.it/Tennis/ATP/15-07-2022/sinner-niente-amburgo-meglio-recuperare-ancora-po-problema-caviglia-4401430228705.shtml</id>
        <link href="https://www.gazzetta.it/Tennis/ATP/15-07-2022/sinner-niente-amburgo-meglio-recuperare-ancora-po-problema-caviglia-4401430228705.shtml"/>
        <updated>2022-07-14T22:19:21.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Sinner, niente Amburgo: "Meglio recuperare dal problema alla caviglia" 
L’annuncio con una storia su Instagram. L’azzurro tornerà dal 25 luglio a Umago, in Croazia, nel torneo Atp 250]]></summary>
        <author>
            <name>Federica Cocchi</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Dopo lo strappo, Conte fa dietrofront: “Pronti a votare la fiducia al premier”]]></title>
        <id>gnn:lastampa:5445515</id>
        <link href="https://www.lastampa.it/politica/2022/07/15/news/dopo_lo_strappo_conte_fa_dietrofrontpronti_a_votare_la_fiducia_al_premier-5445515/"/>
        <updated>2022-07-14T22:01:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[ROMA. Anche se nessuno lo dice apertamente, la speranza di molti, nel Movimento 5 stelle, è che Draghi ci passi sopra e vada avanti. O, in alternativa, che si arrivi a un Draghi bis. Meglio di un eventuale (e improbabile) nuovo governo, con un alt ... [Continua a leggere sul sito.]]]></summary>
        <author>
            <name>lastampa.it - Homepage</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Il muro di Super Mario]]></title>
        <id>gnn:lastampa:5445517</id>
        <link href="https://www.lastampa.it/politica/2022/07/15/news/crisi_governo_dimissioni_draghi_muro_di_super_mario-5445517/"/>
        <updated>2022-07-14T22:01:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Mara Carfagna è rimasta colpita dal tono. Il tono perentorio con cui Mario Draghi annuncia le proprie dimissioni ai ministri e che lascia davvero poco scampo ai dubbi. «La maggioranza di unità nazionale non c’è più», «è venuto meno il patto di fid ... [Continua a leggere sul sito.]]]></summary>
        <author>
            <name>lastampa.it - Homepage</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Dalla speranza alla rassegnazione: Mattarella pronto a sciogliere le Camere]]></title>
        <id>gnn:lastampa:5445513</id>
        <link href="https://www.lastampa.it/politica/2022/07/15/news/dalla_speranza_alla_rassegnazione_mattarella_pronto_a_sciogliere_le_camere-5445513/"/>
        <updated>2022-07-14T22:01:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[C’è un lume di speranza che tra cinque giorni, quando Mario Draghi si presenterà alle Camere, la politica ritrovi il senno. Questa fioca fiammella sul Colle è ancora accesa. Forse in cuor suo Sergio Mattarella davvero crede nel miracolo, chissà; m ... [Continua a leggere sul sito.]]]></summary>
        <author>
            <name>lastampa.it - Homepage</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Draghi, la crisi del vorrei ma non posso]]></title>
        <id>gnn:lastampa:5445523</id>
        <link href="https://www.lastampa.it/politica/2022/07/15/news/draghi_la_crisi_delvorrei_ma_non_posso-5445523/"/>
        <updated>2022-07-14T22:01:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Non c’è niente di costruito, di studiato, di tattico, nelle dimissioni di Mario Draghi. La rottura del patto di fiducia di cui parla è la fotografia perfetta di quel che sta accadendo alla maggioranza di governo. Ed è la ragione per cui già nella  ... [Continua a leggere sul sito.]]]></summary>
        <author>
            <name>lastampa.it - Homepage</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Cacciari: “Governo europeista o l’Italia va in default, Mattarella non ci manderà mai al voto”]]></title>
        <id>gnn:lastampa:5445506</id>
        <link href="https://www.lastampa.it/politica/2022/07/15/news/cacciari_governo_europeista_o_litalia_va_in_defaultmattarella_non_ci_mandera_mai_al_voto-5445506/"/>
        <updated>2022-07-14T22:01:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Continua a leggere sul sito.]]]></summary>
        <author>
            <name>lastampa.it - Homepage</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Caro direttore, sei stato un padre]]></title>
        <id>gnn:lastampa:5445538</id>
        <link href="https://www.lastampa.it/editoriali/l-editoriale-massimo-giannini/2022/07/15/news/caro_direttore_sei_stato_un_padre-5445538/"/>
        <updated>2022-07-14T22:01:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Per capire la sua sconfinata grandezza giornalistica, oltre che la sua straordinaria intransigenza politica, basterebbe ristampare quello che scrisse sulla prima copia di Repubblica, sfornata dalle rotative in un epico 14 gennaio del 1976. “È vuot ... [Continua a leggere sul sito.]]]></summary>
        <author>
            <name>lastampa.it - Homepage</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Lucia Annunziata: ”Mi ha insegnato il valore dei fatti, sono quanto di più vicino alla verità”]]></title>
        <id>gnn:lastampa:5445532</id>
        <link href="https://www.lastampa.it/cultura/2022/07/15/news/lucia_annunziata_mi_ha_insegnato_il_valore_dei_fattisono_quanto_di_piu_vicino_alla_verita-5445532/"/>
        <updated>2022-07-14T22:01:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Forse è meglio che cominci dall’inizio ... [Continua a leggere sul sito.]]]></summary>
        <author>
            <name>lastampa.it - Homepage</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Per noi ragazzi di Piazza Indipendenza Scalfari era esempio, amico, maestro e demone]]></title>
        <id>gnn:lastampa:5445536</id>
        <link href="https://www.lastampa.it/cultura/2022/07/15/news/per_noi_ragazzi_di_piazza_indipendenza_scalfari_eraesempio_amico_maestro_e_demone-5445536/"/>
        <updated>2022-07-14T22:01:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Continua a leggere sul sito.]]]></summary>
        <author>
            <name>lastampa.it - Homepage</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Instagram down, migliaia di segnalazioni]]></title>
        <id>https://www.adnkronos.com/instagram-down-migliaia-di-segnalazioni_3BTwKCwalfeDzPerA7ddaS</id>
        <link href="https://www.adnkronos.com/instagram-down-migliaia-di-segnalazioni_3BTwKCwalfeDzPerA7ddaS"/>
        <updated>2022-07-14T21:50:39.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[(Adnkronos) - Il malfunzionamento riguarda la app (78% segnalazioni), ma anche il caricamento della pagina e il login]]></summary>
        <author>
            <name>webinfo@adnkronos.com (Web Info)</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Como, un colpo  da impazzire:   Cesc Fabregas pronto a giocare in serie B]]></title>
        <id>https://www.gazzetta.it/Calcio/Serie-B/14-07-2022/calciomercato-como-cesc-fabregas-pronto-giocare-serie-b-4401429189722.shtml</id>
        <link href="https://www.gazzetta.it/Calcio/Serie-B/14-07-2022/calciomercato-como-cesc-fabregas-pronto-giocare-serie-b-4401429189722.shtml"/>
        <updated>2022-07-14T21:37:51.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Como, un colpo  da impazzire:   Cesc Fabregas pronto a giocare in Serie B
Il 35enne spagnolo campione del mondo, appena svincolato dal Monaco, non gioca una partita da settembre. È pronto a firmare un  biennale]]></summary>
        <author>
            <name>Filippo Maria Ricci</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Italia-Islanda 1-1, le pagelle: Bonansea, tecnica e ritmo: 7. Piemonte poco lucida: 5,5]]></title>
        <id>https://www.gazzetta.it/calcio/calcio-femminile/14-07-2022/euro-2022-italia-islanda-pagelle-bonansea-7-piemonte-55-4401427775459.shtml</id>
        <link href="https://www.gazzetta.it/calcio/calcio-femminile/14-07-2022/euro-2022-italia-islanda-pagelle-bonansea-7-piemonte-55-4401427775459.shtml"/>
        <updated>2022-07-14T21:20:43.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Italia-Islanda 1-1, le pagelle: Bonansea, tecnica e ritmo: 7. Piemonte poco lucida: 5,5
Euro2022, seconda uscita pr le azzurre: brillano anche Bergamaschi e Simonetti (7). Gama non è impeccabile nel gol]]></summary>
        <author>
            <name>Gasport</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Romelu spiega: "Ho fatto male...". E la faccia di Barella dice tutto]]></title>
        <id>https://video.gazzetta.it/video-lukaku-inter-ho-fatto-male-ad-andare-via-faccia-barella/6542d474-03b3-11ed-b57c-d4bc3b2dcd70</id>
        <link href="https://video.gazzetta.it/video-lukaku-inter-ho-fatto-male-ad-andare-via-faccia-barella/6542d474-03b3-11ed-b57c-d4bc3b2dcd70"/>
        <updated>2022-07-14T21:16:28.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Video, Lukaku: "Inter, ho fatto male ad andare via". E la faccia di Barella...
Durante la conferenza stampa di presentazione della nuova maglia dell'Inter, Lukaku ha ammesso di aver sbagliato ad andare al Chelsea. Barella, presente al suo fianco, ha risposto con un'espressione che diceva tutto... Guarda il video]]></summary>
        <author>
            <name>Gasport</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Inter, Lukaku ammette: ''Ho sbagliato ad andare via"]]></title>
        <id>https://www.gazzetta.it/Calcio/Serie-A/Inter/14-07-2022/inter-lukaku-ho-sbagliato-ad-andare-via-4401428938885.shtml</id>
        <link href="https://www.gazzetta.it/Calcio/Serie-A/Inter/14-07-2022/inter-lukaku-ho-sbagliato-ad-andare-via-4401428938885.shtml"/>
        <updated>2022-07-14T21:12:31.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Inter, Lukaku ammette: "Ho sbagliato ad andare via"
L'attaccante belga alla presentazione della nuova maglia: "Sono contento di indossare nuovamente questi colori. Vogliamo vincere ancora"]]></summary>
        <author>
            <name>Gasport</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Bertolini: "È un Europeo di sofferenza per noi"]]></title>
        <id>https://video.gazzetta.it/video-italia-femminile-bertolini-europeo-sofferenza-noi/a986209c-03b7-11ed-b57c-d4bc3b2dcd70</id>
        <link href="https://video.gazzetta.it/video-italia-femminile-bertolini-europeo-sofferenza-noi/a986209c-03b7-11ed-b57c-d4bc3b2dcd70"/>
        <updated>2022-07-14T21:09:26.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Bertolini: "È un Europeo di sofferenza per noi"
Le parole della c.t. dell'Italia femminile, Milena Bertolini, dopo il pareggio delle azzurre per 1-1 contro l'Islanda a Euro 2022, risultato che complica le cose per l'Italia in chiave qualificazione. Guarda il video]]></summary>
        <author>
            <name>Gasport</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[La Gazzetta in ritiro con Ibra: tutta la verità sul suo futuro al Milan]]></title>
        <id>https://www.gazzetta.it/Calcio/Serie-A/Milan/14-07-2022/ibra-gazzetta-ritiro-lui-tutta-verita-suo-futuro-milan-4401427494181.shtml</id>
        <link href="https://www.gazzetta.it/Calcio/Serie-A/Milan/14-07-2022/ibra-gazzetta-ritiro-lui-tutta-verita-suo-futuro-milan-4401427494181.shtml"/>
        <updated>2022-07-14T21:08:58.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[La Gazzetta in ritiro con Ibra: tutta la verità sul suo futuro al Milan
La riabilitazione post operatoria è entrata nel vivo in una villa super lussuosa a Padenghe sul Garda che Zlatan ha affittato fino alla fine di luglio e dove ha già ricevuto la visita di tanti  amici: nelle prossime ore la firma sul nuovo contratto]]></summary>
        <author>
            <name>Marco Fallisi</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Adli e Origi al Milan sono false riserve. Asllani già incanta, Miretti in ascesa]]></title>
        <id>https://www.gazzetta.it/Calcio/Serie-A/Inter/14-07-2022/panchine-d-oro-adli-origi-milan-sono-false-riserve-asllani-gia-incanta-miretti-ascesa-4401413357706.shtml</id>
        <link href="https://www.gazzetta.it/Calcio/Serie-A/Inter/14-07-2022/panchine-d-oro-adli-origi-milan-sono-false-riserve-asllani-gia-incanta-miretti-ascesa-4401413357706.shtml"/>
        <updated>2022-07-14T20:35:57.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Adli e Origi al Milan sono false riserve. Asllani già incanta, Miretti in ascesa 
Non si vince più in 11, ma in 15-16, forse in 17-18. Inter e Napoli devono trovare centrali difensivi, non solo di scorta. Fabian Ruiz tra gli “altri titolari” di Spalletti]]></summary>
        <author>
            <name>Sebastiano Vernazza</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Basilashvili e Karatsev: "Le accuse di match fixing sono senza fondamento"]]></title>
        <id>https://www.gazzetta.it/Tennis/14-07-2022/basilashvili-karatsev-si-difendono-accuse-zdf-4401426398047.shtml</id>
        <link href="https://www.gazzetta.it/Tennis/14-07-2022/basilashvili-karatsev-si-difendono-accuse-zdf-4401426398047.shtml"/>
        <updated>2022-07-14T20:24:03.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Basilashvili e Karatsev: "Le accuse di match fixing sono senza fondamento"
Dopo l'inchiesta della tedesca Zdf sul loro coinvolgimento in alcuni casi di scommesse i giocatori negano ogni coinvolgimento: "Accuse infondate e assurde"]]></summary>
        <author>
            <name>Luigi Ansaloni</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[É morta Ivana Trump, prima moglie dell'ex presidente degli Stati Uniti]]></title>
        <id>https://www.gazzetta.it/Altri-Mondi/14-07-2022/morta-ivana-trump-presidente-stati-uniti-4401427853915.shtml</id>
        <link href="https://www.gazzetta.it/Altri-Mondi/14-07-2022/morta-ivana-trump-presidente-stati-uniti-4401427853915.shtml"/>
        <updated>2022-07-14T20:18:46.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[É morta Ivana Trump, prima moglie dell'ex presidente degli Stati Uniti
L'ex coniuge Donald Trump: "È stata una donna meravigliosa, bella e divertente, che ha condotto una vita fonte di ispirazione". Aveva 73 anni]]></summary>
        <author>
            <name>Gasport</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Dimissioni Draghi, Di Maio: "Conte ha causato la crisi dell'Italia"]]></title>
        <id>https://www.adnkronos.com/dimissioni-draghi-di-maio-conte-ha-causato-la-crisi-dellitalia_6EOy0t901db7KtmrBZf16K</id>
        <link href="https://www.adnkronos.com/dimissioni-draghi-di-maio-conte-ha-causato-la-crisi-dellitalia_6EOy0t901db7KtmrBZf16K"/>
        <updated>2022-07-14T20:09:01.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[(Adnkronos) - "Situazione gravissima, lo vedremo con spread e borsa. Appello per un atto di maturità, anche al partito di Conte"]]></summary>
        <author>
            <name>webinfo@adnkronos.com (Web Info)</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Open  al via. Tiger, partenza a rilento. Chicco Molinari sottotono]]></title>
        <id>https://www.gazzetta.it/Golf/14-07-2022/golf-open-championship-molinari-4401427775784.shtml</id>
        <link href="https://www.gazzetta.it/Golf/14-07-2022/golf-open-championship-molinari-4401427775784.shtml"/>
        <updated>2022-07-14T20:03:55.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The Open  al via. Tiger, partenza a rilento. Chicco Molinari sottotono
Iniziato l'Open Championship, quarto e ultimo major della stagione. Si tratta della 150esima edizione del torneo più antico di golf. Guida l'ameircano Cameron Young]]></summary>
        <author>
            <name>Silvia Audisio</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Morta Ivana Trump, prima moglie dell'ex presidente Donald]]></title>
        <id>https://www.adnkronos.com/morta-ivana-lex-moglie-di-donald-trump_4iNB92xeMRDSGPr2s3I9zM</id>
        <link href="https://www.adnkronos.com/morta-ivana-lex-moglie-di-donald-trump_4iNB92xeMRDSGPr2s3I9zM"/>
        <updated>2022-07-14T19:53:42.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[(Adnkronos) - Aveva 73 anni. L'annuncio della famiglia ai media Usa]]></summary>
        <author>
            <name>webinfo@adnkronos.com (Web Info)</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Crisi di governo, dove può portare una risposta istituzionale corretta]]></title>
        <id>https://www.adnkronos.com/crisi-di-governo-dove-puo-portare-una-risposta-istituzionale-corretta_3JQvOzgDqdIy1rbRCLjPNs</id>
        <link href="https://www.adnkronos.com/crisi-di-governo-dove-puo-portare-una-risposta-istituzionale-corretta_3JQvOzgDqdIy1rbRCLjPNs"/>
        <updated>2022-07-14T19:27:03.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[(Adnkronos) - La scelta di Draghi e quella di Mattarella, il nodo resta politico]]></summary>
        <author>
            <name>webinfo@adnkronos.com (Web Info)</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Alla scoperta di Kim Min-jae: il "mostro" con Ramos come idolo]]></title>
        <id>https://www.gazzetta.it/Calcio/Serie-A/Napoli/14-07-2022/kim-min-jae-napoli-4401424296851.shtml</id>
        <link href="https://www.gazzetta.it/Calcio/Serie-A/Napoli/14-07-2022/kim-min-jae-napoli-4401424296851.shtml"/>
        <updated>2022-07-14T19:25:21.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Alla scoperta di Kim Min-jae: il "mostro" con Ramos come idolo 
Il difensore coreano attualmente in forza al Fenerbache è l'obiettivo numero uno dei partenopei per coprire il posto lasciato libero da Koulibaly]]></summary>
        <author>
            <name>Salvatore Malfitano</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Dimissioni Draghi, Letta lavora per conferma governo: "M5S? Una cosa alla volta..."]]></title>
        <id>https://www.adnkronos.com/dimissioni-draghi-letta-lavora-per-conferma-governo-m5s-una-cosa-alla-volta_5O3wB7R7zgn7ZKfOGqq75Y</id>
        <link href="https://www.adnkronos.com/dimissioni-draghi-letta-lavora-per-conferma-governo-m5s-una-cosa-alla-volta_5O3wB7R7zgn7ZKfOGqq75Y"/>
        <updated>2022-07-14T19:21:32.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[(Adnkronos) - Tra i dem monta la rabbia verso Conte, per il segretario il primo obiettivo intanto è salvare l'esecutivo]]></summary>
        <author>
            <name>webinfo@adnkronos.com (Web Info)</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[L’ex presidente russo Medvedev ironizza: “Dopo BoJo e Draghi chi sarà il prossimo?”]]></title>
        <id>gnn:lastampa:5445468</id>
        <link href="https://www.lastampa.it/esteri/2022/07/14/news/reazioni_internazionali_dimissioni_draghi_medvedev-5445468/"/>
        <updated>2022-07-14T19:20:27.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Un post sarcastico quello condiviso dall'ex presidente russo Dmitri Medvedev su Telegram dopo l'annuncio delle dimissioni del presidente del Consiglio, Mario Draghi. Il falco di Vladimir Putin e attuale vice presidente del Consiglio di sicurezza r ... [Continua a leggere sul sito.]]]></summary>
        <author>
            <name>lastampa.it - Homepage</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Mossa anti Juve? Lunga chiacchierata in campo tra Pellegrini e Zaniolo]]></title>
        <id>https://www.gazzetta.it/Calcio/Serie-A/Roma/14-07-2022/roma-chiacchierata-pellegrini-zaniolo-mossa-anti-juve-4401426393888.shtml</id>
        <link href="https://www.gazzetta.it/Calcio/Serie-A/Roma/14-07-2022/roma-chiacchierata-pellegrini-zaniolo-mossa-anti-juve-4401426393888.shtml"/>
        <updated>2022-07-14T19:14:46.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Mossa anti Juve? Lunga chiacchierata in campo tra Pellegrini e Zaniolo
Venti minuti di dialogo fitto in campo tra i due gioielli giallorossi, nel ritiro in Algarve, hanno acceso le speculazioni dei tifosi]]></summary>
        <author>
            <name>Chiara Zucchelli</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Lukaku arringa i tifosi dell'Inter: "Chi non salta rossonero è"]]></title>
        <id>https://video.gazzetta.it/video-lukaku-lancia-coro-tifosi-inter-chi-non-salta-rossonero-e/a558f2de-03a7-11ed-b57c-d4bc3b2dcd70</id>
        <link href="https://video.gazzetta.it/video-lukaku-lancia-coro-tifosi-inter-chi-non-salta-rossonero-e/a558f2de-03a7-11ed-b57c-d4bc3b2dcd70"/>
        <updated>2022-07-14T19:13:39.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Video, Lukaku lancia il coro ai tifosi dell'Inter: "Chi non salta rossonero è"
In occasione della presentazione della nuova maglia dell'Inter, presso il Nike HQ di piazza Gae Aulenti a Milano, Romelu Lukaku ha mandato in visibilio i tifosi dell'Inter. "Sono qui per vincere lo scudetto", ha detto, prima di lanciare il coro "Chi non salta rossonero è". Guarda il video]]></summary>
        <author>
            <name>Filippo Conticello</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Juve su Pau Torres, ma se alla fine De Ligt rimanesse? Napoli, ora hai i soldi per Dybala]]></title>
        <id>https://video.gazzetta.it/calciomercato-juve-pau-torres-napoli-dybala-commento-gazzetta/80fb4da6-03a7-11ed-b57c-d4bc3b2dcd70</id>
        <link href="https://video.gazzetta.it/calciomercato-juve-pau-torres-napoli-dybala-commento-gazzetta/80fb4da6-03a7-11ed-b57c-d4bc3b2dcd70"/>
        <updated>2022-07-14T19:08:57.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Calciomercato: Juve-Pau Torres e Napoli-Dybala. Il commento della Gazzetta
Nella nostra rubrica quotidiana sul calciomercato, affrontiamo oggi i temi relativi all'interesse della Juve per Pau Torres del Villarreal, al modo in cui il Napoli investirà i soldi della cessione di Koulibaly e al possibile maxi scambio tra Roma e Atalanta. Il caporedattore centrale della Gazzetta, Stefano Agresti, ne parla in studio con Fabio Russo]]></summary>
        <author>
            <name>Stefano Agresti</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Empoli, 11-0 contro il Castelfiorentino: in gol Destro e Satriano]]></title>
        <id>https://www.ilposticipo.it/calcio/empoli-amichevoli-serie-a/</id>
        <link href="https://www.ilposticipo.it/calcio/empoli-amichevoli-serie-a/"/>
        <updated>2022-07-14T19:05:17.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Buon test per l'Empoli che gioca e vince contro il Castelfiorentino. Amichevole che al di là del valore tecnico dell'avversario ha permesso al tecnico di trarre le prime indicazioni.]]></summary>
        <author>
            <name>Gazzetta.it</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Rally dell'Estonia: Breen davanti a tutti dopo la prima speciale]]></title>
        <id>https://www.gazzetta.it/Auto/rally/14-07-2022/mondiale-rally-wrc-estonia-breen-davanti-tutti-dopo-ps-1.shtml</id>
        <link href="https://www.gazzetta.it/Auto/rally/14-07-2022/mondiale-rally-wrc-estonia-breen-davanti-tutti-dopo-ps-1.shtml"/>
        <updated>2022-07-14T19:04:58.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Nell’unica PS del giovedì sera, Craig Breen (Ford M-Sport) ottiene il miglior tempo nel prologo del settimo round stagionale davanti al leader del Mondiale Kalle Rovanpera (Toyota GR Yaris Rally1). Da venerdì si inizia a fare sul serio con 8 PS per 140,84 km di tratti cronometrati]]></summary>
        <author>
            <name>Gazzetta.it</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Guarda il 10-0 del Napoli all'Anaune]]></title>
        <id>https://video.gazzetta.it/video-gol-napoli-anaune-10-0-rrahmani-kvaratskhelia-2-anguissa-zerbin-osimhen-politano-fellini-aut-politano-ambrosino-highlights/500c88c8-03a6-11ed-b57c-d4bc3b2dcd70</id>
        <link href="https://video.gazzetta.it/video-gol-napoli-anaune-10-0-rrahmani-kvaratskhelia-2-anguissa-zerbin-osimhen-politano-fellini-aut-politano-ambrosino-highlights/500c88c8-03a6-11ed-b57c-d4bc3b2dcd70"/>
        <updated>2022-07-14T18:59:50.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Video Gol Napoli-Anaune 10-0: gli highlights
Nella prima amichevole prestagionale nel ritiro di Dimaro, il Napoli batte per 10 l'Anaune. In gol Rrahmani, Kvaratskhelia (doppietta), Anguissa, Zerbin, Osimhen, Politano, Fellini (autogol), Politano, Ambrosino. Guarda gli highlights del match]]></summary>
        <author>
            <name>Gasport</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Palermo Open, tabellone di lusso. La Trevisan testa di serie numero 1]]></title>
        <id>https://www.gazzetta.it/Tennis/14-07-2022/palermo-presentato-wta-250-via-sabato-4401423906060.shtml</id>
        <link href="https://www.gazzetta.it/Tennis/14-07-2022/palermo-presentato-wta-250-via-sabato-4401423906060.shtml"/>
        <updated>2022-07-14T18:59:12.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Palermo Open, tabellone di lusso. La Trevisan testa di serie numero 1
Presentato il Wta 250 siciliano al via sabato con le qualificazioni. Oltre alla semifinalista del Roland Garros, azzurre protagoniste]]></summary>
        <author>
            <name>Luigi Ansaloni</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[La Lazio ne fa 5. Maximiano e Gila in campo, Pedro doppietta. Acerbi gioca un tempo]]></title>
        <id>https://www.gazzetta.it/Calcio/Serie-A/Lazio/14-07-2022/lazio-dekani-5-0-maximiano-gila-campo-pedro-doppietta-acerbi-gioca-tempo-4401426522376.shtml</id>
        <link href="https://www.gazzetta.it/Calcio/Serie-A/Lazio/14-07-2022/lazio-dekani-5-0-maximiano-gila-campo-pedro-doppietta-acerbi-gioca-tempo-4401426522376.shtml"/>
        <updated>2022-07-14T18:55:05.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[La Lazio ne fa 5. Maximiano e Gila in campo, Pedro doppietta. Acerbi gioca un tempo
Ad Auronzo, contro gli sloveni del Dekani, gli uomini di Sarri mostrano miglioramenti nella manovra. Immobile sbaglia un rigore, poi fa l'1-0. Gran gol di Basic]]></summary>
        <author>
            <name>Nicola Berardino</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Ucraina, Usa: "Cittadini americani lascino il paese"]]></title>
        <id>https://www.adnkronos.com/ucraina-usa-cittadini-americani-lascino-il-paese_3n78Np9dYLcZCmHYQtxapw</id>
        <link href="https://www.adnkronos.com/ucraina-usa-cittadini-americani-lascino-il-paese_3n78Np9dYLcZCmHYQtxapw"/>
        <updated>2022-07-14T18:52:02.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[(Adnkronos) - E' quanto si legge in un avviso urgente sul sito dell'ambasciata americana a Kiev]]></summary>
        <author>
            <name>webinfo@adnkronos.com (Web Info)</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Dimissioni Draghi fanno il giro del mondo]]></title>
        <id>https://www.adnkronos.com/dimissioni-draghi-fanno-il-giro-del-mondo_6gxzaceCKlGvVkED5O6NSS</id>
        <link href="https://www.adnkronos.com/dimissioni-draghi-fanno-il-giro-del-mondo_6gxzaceCKlGvVkED5O6NSS"/>
        <updated>2022-07-14T18:45:56.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[(Adnkronos) - La decisione del premier domina le aperture dei siti dei principali giornali europei ed è sulle prime pagine dei media Usa]]></summary>
        <author>
            <name>webinfo@adnkronos.com (Web Info)</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Dagli sputi agli applausi: ecco come Froome ha fatto pace con l'Alpe d’Huez]]></title>
        <id>https://www.gazzetta.it/ciclismo/tour-de-france/14-07-2022/tour-de-france-ecco-come-froome-si-ripreso-rispetto-alp-d-huez-4401425146532.shtml</id>
        <link href="https://www.gazzetta.it/ciclismo/tour-de-france/14-07-2022/tour-de-france-ecco-come-froome-si-ripreso-rispetto-alp-d-huez-4401425146532.shtml"/>
        <updated>2022-07-14T18:44:23.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Dagli sputi agli applausi: ecco come Froome ha fatto pace con l'Alpe d’Huez
In fuga nel gruppo di testa, con i tifosi a sostenerlo, il vincitore di quattro Tour de France ha dato spettacolo nella montagna (per lui) maledetta]]></summary>
        <author>
            <name>Alessandra Giardini</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Dimissioni Draghi, è gelo nelle chat del M5S]]></title>
        <id>https://www.adnkronos.com/dimissioni-draghi-e-gelo-nelle-chat-del-m5s_4oxxuSFSm2FOaeo5RF9NuK</id>
        <link href="https://www.adnkronos.com/dimissioni-draghi-e-gelo-nelle-chat-del-m5s_4oxxuSFSm2FOaeo5RF9NuK"/>
        <updated>2022-07-14T18:44:13.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[(Adnkronos) - Nessun commento e reazione sull'apertura formale della crisi di governo]]></summary>
        <author>
            <name>webinfo@adnkronos.com (Web Info)</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Guerra Russia-Ucraina, cos'è successo oggi 14 luglio 2022: missili russi sui civili a centinaia di chilometri dal fronte]]></title>
        <id>gnn:lastampa:5445447</id>
        <link href="https://www.lastampa.it/audio/serie/2022/07/14/audio/guerra_russiaucraina_cose_successo_oggi_14_luglio_2022_missili_russi_sui_civili_a_centinaia_di_chilometri_dal_fronte-5445447/"/>
        <updated>2022-07-14T18:41:21.000Z</updated>
        <author>
            <name>lastampa.it - Homepage</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Serie B, oggi in diretta il calendario. Il campionato tutto su Sky e Now]]></title>
        <id>https://www.gazzetta.it/Calcio/Serie-B/14-07-2022/serie-b-domani-sorteggio-diretta-sky-4401423906255.shtml</id>
        <link href="https://www.gazzetta.it/Calcio/Serie-B/14-07-2022/serie-b-domani-sorteggio-diretta-sky-4401423906255.shtml"/>
        <updated>2022-07-14T18:39:58.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Serie B, oggi in diretta il calendario. Il campionato tutto su Sky e Now
Alle 20.30 appuntamento live da Reggio Calabria. Grande attesa per una stagione che ritrova piazze storiche come Genoa, Cagliari, Venezia, Bari e Palermo]]></summary>
        <author>
            <name>Gasport</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Crisi Governo, Medvedev posta foto di Draghi e Johnson: "Chi il prossimo?"]]></title>
        <id>https://www.adnkronos.com/crisi-governo-medvedev-posta-foto-di-draghi-e-johnson-chi-il-prossimo_4nK95Wt9db4fjlNYj2msxw</id>
        <link href="https://www.adnkronos.com/crisi-governo-medvedev-posta-foto-di-draghi-e-johnson-chi-il-prossimo_4nK95Wt9db4fjlNYj2msxw"/>
        <updated>2022-07-14T18:34:51.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[(Adnkronos) - L'attuale vice presidente del Consiglio di Sicurezza di Mosca, esprime la sua soddisfazione per la situazione politica italiana e per quella britannica]]></summary>
        <author>
            <name>webinfo@adnkronos.com (Web Info)</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["Buffoni!", cori contro i senatori M5s dopo l'annuncio del non voto alla fiducia]]></title>
        <id>gnn:lastampa:5445436</id>
        <link href="https://www.lastampa.it/politica/2022/07/14/video/buffoni_cori_contro_i_senatori_m5s_dopo_lannuncio_del_non_voto_alla_fiducia-5445436/"/>
        <updated>2022-07-14T18:24:04.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA["Buffoni, buffoni". Partono dei cori da stadio in Aula contro i senatori del Movimento 5 stelle, subito dopo l'annuncio della capogruppo, la sena…]]></summary>
        <author>
            <name>lastampa.it - Homepage</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Napoli, 9-0 nell'amichevole contro l'Aunane. Doppiette di Kvaratskhelia e Osimhen]]></title>
        <id>https://www.gazzetta.it/Calcio/Serie-A/Napoli/14-07-2022/napoli-amichevole-kvaratskhelia-osimhen-4401425638767.shtml</id>
        <link href="https://www.gazzetta.it/Calcio/Serie-A/Napoli/14-07-2022/napoli-amichevole-kvaratskhelia-osimhen-4401425638767.shtml"/>
        <updated>2022-07-14T18:16:07.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Napoli, 9-0 nell'amichevole contro l'Aunane. Doppiette di Kvaratskhelia e Osimhen
Il georgiano si mette in mostra con due reti. A segno anche Rrahmani, Anguissa, Zerbin, Osimhen (2) e Ambrosino.]]></summary>
        <author>
            <name>Maurizio Nicita</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Dimissioni Draghi, lite in Cdm: Cingolani accusa Orlando]]></title>
        <id>https://www.adnkronos.com/dimissioni-draghi-lite-in-cdm-cingolani-accusa-orlando_5Yvnh36kyeqwjH5RswSfCu</id>
        <link href="https://www.adnkronos.com/dimissioni-draghi-lite-in-cdm-cingolani-accusa-orlando_5Yvnh36kyeqwjH5RswSfCu"/>
        <updated>2022-07-14T18:11:27.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[(Adnkronos) - Momenti di tensione, il responsabile del Mite sbotta contro il ministro del Lavoro]]></summary>
        <author>
            <name>webinfo@adnkronos.com (Web Info)</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Dimissioni Draghi, Ipf: "Lavoriamo per solida maggioranza a sostegno di questo governo"]]></title>
        <id>https://www.adnkronos.com/dimissioni-draghi-ipf-lavoriamo-per-solida-maggioranza-a-sostegno-di-questo-governo_3swfm1URFBD9VA6vBymf9A</id>
        <link href="https://www.adnkronos.com/dimissioni-draghi-ipf-lavoriamo-per-solida-maggioranza-a-sostegno-di-questo-governo_3swfm1URFBD9VA6vBymf9A"/>
        <updated>2022-07-14T18:06:02.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[(Adnkronos) - "La figura del presidente Draghi è preziosa e fondamentale per il nostro Paese"]]></summary>
        <author>
            <name>webinfo@adnkronos.com (Web Info)</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Europei femminili, solo un pari per l’Italia: contro l’Islanda finisce 1-1]]></title>
        <id>gnn:lastampa:5445418</id>
        <link href="https://www.lastampa.it/sport/calcio/2022/07/14/news/europei_femminili_solo_un_pari_per_litalia_contro_lislanda_finisce11-5445418/"/>
        <updated>2022-07-14T17:56:16.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[L'Italia pareggia 1-1 contro l'Islanda nella gara valida per la seconda giornata del Gruppo D degli Europei di calcio femminile, in programma al 'Manchester City Academy'. Rete di Vilhjalmsdottir al 3' e pareggio delle Azzurre con Bergamaschi al 6 ... [Continua a leggere sul sito.]]]></summary>
        <author>
            <name>lastampa.it - Homepage</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Italia, solo un pari con l'Islanda: qualificazione, è dura. E bisogna tifare Francia...]]></title>
        <id>https://www.gazzetta.it/Calcio/Nazionale-femminile/14-07-2022/italia-islanda-1-1-europeo-donne-segno-bergamaschi-4401425451518.shtml</id>
        <link href="https://www.gazzetta.it/Calcio/Nazionale-femminile/14-07-2022/italia-islanda-1-1-europeo-donne-segno-bergamaschi-4401425451518.shtml"/>
        <updated>2022-07-14T17:53:13.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Italia, solo un pari con l'Islanda: qualificazione, è dura. E bisogna tifare Francia...
Le azzurre della Bertolini rimontano lo svantaggio iniziale nella ripresa con un gol di Bergamaschi. Palo nel finale di Bonansea. Ora per passare il turno servirà battere il Belgio e sperare nelle transalpine]]></summary>
        <author>
            <name>Marco Calabresi</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Dimissioni Draghi, Lega: "Lui e Italia vittime di no M5S e forzature Pd"]]></title>
        <id>https://www.adnkronos.com/dimissioni-draghi-lega-lui-e-italia-vittime-di-no-m5s-e-forzature-pd_3slEBcSlCSLqQ4jj6oHrgG</id>
        <link href="https://www.adnkronos.com/dimissioni-draghi-lega-lui-e-italia-vittime-di-no-m5s-e-forzature-pd_3slEBcSlCSLqQ4jj6oHrgG"/>
        <updated>2022-07-14T17:46:01.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[(Adnkronos) - "Nessuno deve aver paura di restituire la parola agli italiani"]]></summary>
        <author>
            <name>webinfo@adnkronos.com (Web Info)</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Segui in diretta i Mondiali 2022: gli italiani in gara, il  programma e gli orari]]></title>
        <id>https://www.gazzetta.it/Atletica/14-07-2022/atletica-mondiali-2022-diretta-gazzettait-italiani-gara-programma-4401423092035.shtml</id>
        <link href="https://www.gazzetta.it/Atletica/14-07-2022/atletica-mondiali-2022-diretta-gazzettait-italiani-gara-programma-4401423092035.shtml"/>
        <updated>2022-07-14T17:41:44.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Segui in diretta i Mondiali 2022: gli italiani in gara, il  programma e gli orari 
Su Gazzetta.it news e aggiornamenti 24 ore su 24. A Eugene si comincia domani pomeriggio con le qualificazioni del salto in alto: in gara Tamberi e Fassinotti]]></summary>
        <author>
            <name>Gasport</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Dimissioni Draghi, Tajani: "Complimenti a M5S, crisi governo da irresponsabili"]]></title>
        <id>https://www.adnkronos.com/dimissioni-draghi-tajani-complimenti-al-m5s-e-da-irresponsabili_7sD5WK0cs4JpvH3udZbzUG</id>
        <link href="https://www.adnkronos.com/dimissioni-draghi-tajani-complimenti-al-m5s-e-da-irresponsabili_7sD5WK0cs4JpvH3udZbzUG"/>
        <updated>2022-07-14T17:37:09.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[(Adnkronos) - Così il coordinatore nazionale di Forza Italia commentando le dimissioni annunciate dal premier]]></summary>
        <author>
            <name>webinfo@adnkronos.com (Web Info)</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Inter, che attesa per la nuova maglia: cori e bandiere al Nike HQ]]></title>
        <id>https://video.gazzetta.it/video-inter-che-attesa-la-nuova-maglia-anche-ultra-nike-hq/ef1e27d8-0396-11ed-b57c-d4bc3b2dcd70</id>
        <link href="https://video.gazzetta.it/video-inter-che-attesa-la-nuova-maglia-anche-ultra-nike-hq/ef1e27d8-0396-11ed-b57c-d4bc3b2dcd70"/>
        <updated>2022-07-14T17:27:50.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Inter, che attesa per la nuova maglia: cori e bandiere al Nike HQ
L'Inter presenta la nuova maglia, già indossata dalla squadra nell'amichevole contro il Lugano, presso il Nike HQ di piazza Gae Aulenti a Milano. Sono attesi Simone Inzaghi, Kristjan Asllani, Raoul Bellanova, Henrikh Mkhitaryan, André Onana, Romelu Lukaku, Lautaro Martinez, Joaquín Correa, Robin Gosens, Nicolò Barella e Samir Handanovic. Molti i tifosi presenti: guarda il video]]></summary>
        <author>
            <name>Filippo Conticello</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Dimissioni Draghi, Meloni: "Legislatura finita, elezioni subito"]]></title>
        <id>https://www.adnkronos.com/dimissioni-draghi-meloni-ora-dare-liberta-ai-cittadini-di-votare_BAz7gEspq5Ch9Vc2QjHau</id>
        <link href="https://www.adnkronos.com/dimissioni-draghi-meloni-ora-dare-liberta-ai-cittadini-di-votare_BAz7gEspq5Ch9Vc2QjHau"/>
        <updated>2022-07-14T17:26:24.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[(Adnkronos) - "Noi gli unici responsabili, abbiamo tenuto fede agli impegni presi"]]></summary>
        <author>
            <name>webinfo@adnkronos.com (Web Info)</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Peculato, Paolo Romani indagato a Monza]]></title>
        <id>https://www.adnkronos.com/peculato-paolo-romani-indagato-a-monza_6Rqf7tyUIynYhg672fD8w6</id>
        <link href="https://www.adnkronos.com/peculato-paolo-romani-indagato-a-monza_6Rqf7tyUIynYhg672fD8w6"/>
        <updated>2022-07-14T17:23:43.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[(Adnkronos) - Per l'accusa avrebbe sottratto oltre 350mila euro dalle casse di Forza Italia, ma il senatore si difende: "Ho agito in buona fede"]]></summary>
        <author>
            <name>webinfo@adnkronos.com (Web Info)</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Delisting Roma: chiesta la proroga alla Consob per arrivare al 95% di azioni]]></title>
        <id>https://www.gazzetta.it/Calcio/Serie-A/Roma/14-07-2022/delisting-roma-chiesta-proroga-consob-arrivare-95percento-azioni-4401425470217.shtml</id>
        <link href="https://www.gazzetta.it/Calcio/Serie-A/Roma/14-07-2022/delisting-roma-chiesta-proroga-consob-arrivare-95percento-azioni-4401425470217.shtml"/>
        <updated>2022-07-14T17:21:17.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Delisting Roma: chiesta la proroga alla Consob per arrivare al 95% di azioni
Acquistato il 94,1% del totale, si punta al 95% per il 22 luglio alzando l’offerta da 0,43 a 0,45 per uscire dalla Borsa]]></summary>
        <author>
            <name>Massimo Cecchini</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Dimissioni Draghi, Letta: "Cinque giorni affinché Parlamento confermi fiducia"]]></title>
        <id>https://www.adnkronos.com/dimissioni-draghi-pd-al-lavoro-per-ricreare-maggioranza-in-parlamento_4mdQZcihp0bWoy1gcPHYm2</id>
        <link href="https://www.adnkronos.com/dimissioni-draghi-pd-al-lavoro-per-ricreare-maggioranza-in-parlamento_4mdQZcihp0bWoy1gcPHYm2"/>
        <updated>2022-07-14T17:21:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[(Adnkronos) - Letta: "Rischio voto? Elezioni mai un rischio, italiani saggi"]]></summary>
        <author>
            <name>webinfo@adnkronos.com (Web Info)</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Dimissioni Draghi, Renzi: "Noi al lavoro per governo Draghi-Bis"]]></title>
        <id>https://www.adnkronos.com/dimissioni-draghi-renzi-noi-al-lavoro-per-governo-draghi-bis_3irzmH44GBucThIjZitwdw</id>
        <link href="https://www.adnkronos.com/dimissioni-draghi-renzi-noi-al-lavoro-per-governo-draghi-bis_3irzmH44GBucThIjZitwdw"/>
        <updated>2022-07-14T17:17:15.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[(Adnkronos) - "Il premier ha fatto bene, rispettando le Istituzioni: non si fa finta di nulla dopo il voto di oggi"]]></summary>
        <author>
            <name>webinfo@adnkronos.com (Web Info)</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Draghi: "Non ci sono le condizioni per proseguire, stasera mi dimetto"]]></title>
        <id>https://www.gazzetta.it/Cronaca/14-07-2022/draghi-ha-preannunciato-cdm-dimissioni-non-ci-sono-condizioni-proseguire-4401424990078.shtml</id>
        <link href="https://www.gazzetta.it/Cronaca/14-07-2022/draghi-ha-preannunciato-cdm-dimissioni-non-ci-sono-condizioni-proseguire-4401424990078.shtml"/>
        <updated>2022-07-14T17:12:41.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Draghi: "Non ci sono le condizioni per proseguire, stasera mi dimetto"
Il Premier formalizzerà le sue dimissioni al Presidente della Repubblica Mattarella, mercoledì alle Camere il discorso di congedo]]></summary>
        <author>
            <name>Gasport</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Draghi rassegna le dimissioni, cosa ha detto]]></title>
        <id>https://www.adnkronos.com/draghi-rassegna-le-dimissioni-cosa-ha-detto_4f2Id6eX7pzBtcXkqq1yMu</id>
        <link href="https://www.adnkronos.com/draghi-rassegna-le-dimissioni-cosa-ha-detto_4f2Id6eX7pzBtcXkqq1yMu"/>
        <updated>2022-07-14T17:07:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[(Adnkronos) - Le parole del premier in Cdm: "Il mio massimo impegno non è bastato, la maggioranza di unità nazionale non c’è più"]]></summary>
        <author>
            <name>webinfo@adnkronos.com (Web Info)</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Pidcock 10 e lode in discesa, Pogacar rinasce e merita 8,5. Ciccone tutto cuore]]></title>
        <id>https://www.gazzetta.it/ciclismo/tour-de-france/14-07-2022/tour-pagelle-pidcock-10-lode-discesa-pogacar-rinato-85-4401421466878.shtml</id>
        <link href="https://www.gazzetta.it/ciclismo/tour-de-france/14-07-2022/tour-pagelle-pidcock-10-lode-discesa-pogacar-rinato-85-4401421466878.shtml"/>
        <updated>2022-07-14T17:05:19.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Pidcock 10 e lode in discesa, Pogacar rinasce e merita 8,5. Ciccone tutto cuore
Le pagelle del Tour nella tappa dell’Alpe d’Huez: bene anche  Ganna, male Bardet, bocciato Quintana]]></summary>
        <author>
            <name>Luca Gialanella</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Dimissioni Draghi, Di Battista: "Ottima notizia se cade governo"]]></title>
        <id>https://www.adnkronos.com/dimissioni-draghi-di-battista-ottima-notizia-se-cade-governo_3mLzluIqqjFTT0ht2F1GyO</id>
        <link href="https://www.adnkronos.com/dimissioni-draghi-di-battista-ottima-notizia-se-cade-governo_3mLzluIqqjFTT0ht2F1GyO"/>
        <updated>2022-07-14T17:02:08.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[(Adnkronos) - "Si appellano al senso di responsabilità quelli, che negli ultimi anni, sono stati responsabili solo del loro culo"]]></summary>
        <author>
            <name>webinfo@adnkronos.com (Web Info)</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Le parole di Draghi: “Il mio massimo impegno non è bastato”]]></title>
        <id>gnn:lastampa:5445352</id>
        <link href="https://www.lastampa.it/politica/2022/07/14/news/le_parole_di_draghi_il_mio_massimo_impegno_non_e_bastato-5445352/"/>
        <updated>2022-07-14T16:57:18.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[“Buonasera a tutti,  Voglio annunciarvi che questa sera rassegnerò le mie dimissioni nelle mani del Presidente della Repubblica. Le votazioni di oggi in Parlamento sono un fatto molto significativo dal punto di vista politico. La ma ... [Continua a leggere sul sito.]]]></summary>
        <author>
            <name>lastampa.it - Homepage</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Ucraina, il giallo dei droni per la Russia sequestrati in porto a Gioia Tauro]]></title>
        <id>gnn:lastampa:5445342</id>
        <link href="https://www.lastampa.it/cronaca/2022/07/14/news/ucrainail_giallo_dei_droni_per_la_russia_sequestrati_in_porto_a_gioia_tauro-5445342/"/>
        <updated>2022-07-14T16:50:16.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[CATANZARO. La Russia stava tentando di importare tecnologia statunitense da impiegare per l'utilizzo dei propri droni, più obsoleti, da impiegare nella guerra in Ucraina? E' la domanda che si sono posti e a cui stanno cercando di rispondere i ... [Continua a leggere sul sito.]]]></summary>
        <author>
            <name>lastampa.it - Homepage</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Atalanta, cosa succede con Carnesecchi: niente Lazio, ecco dove può andare]]></title>
        <id>https://www.calciomercato.com/news/atalanta-cosa-succede-con-carnesecchi-il-no-alla-lazio-cambia-i--86621</id>
        <link href="https://www.calciomercato.com/news/atalanta-cosa-succede-con-carnesecchi-il-no-alla-lazio-cambia-i--86621"/>
        <updated>2022-07-14T16:47:48.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Sfumata l'ipotesi Lazio, l'Atalanta dovrà prendere una decisione sul futuro di Marco Carnesecchi. Secondo il Corriere di Bergamo non è escluso]]></summary>
        <author>
            <name>Gazzetta.it</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Governo, dalle bollette al Pnrr: quello che resta da fare]]></title>
        <id>gnn:lastampa:5445338</id>
        <link href="https://www.lastampa.it/economia/2022/07/14/news/governo_dalle_bollette_al_pnrr_quello_che_resta_da_fare-5445338/"/>
        <updated>2022-07-14T16:47:46.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Dal decreto di luglio su caro-energia e aiuti a famiglie e imprese al Pnrr, dalla manovra alla riforma delle pensioni: una crisi di governo ora rischia di bloccare una lunga serie di dossier economici. Con l'inflazione che continua a correre e lo  ... [Continua a leggere sul sito.]]]></summary>
        <author>
            <name>lastampa.it - Homepage</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Ciccone: "Ho passato giorni difficili, non ero competitivo come volevo"]]></title>
        <id>https://video.gazzetta.it/video-tour-de-france-2022-ciccone-ho-passato-giorni-difficili/1127cc6a-0394-11ed-b57c-d4bc3b2dcd70</id>
        <link href="https://video.gazzetta.it/video-tour-de-france-2022-ciccone-ho-passato-giorni-difficili/1127cc6a-0394-11ed-b57c-d4bc3b2dcd70"/>
        <updated>2022-07-14T16:47:42.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Ciccone: "Ho passato giorni difficili, non ero competitivo come volevo"
Dopo la 12ª tappa del Tour de France 2022, con arrivo sull'Alpe d'Huez, Giulio Ciccone, ciclista del team Trek-Segafredo, parla della sua condizione. Guarda il video]]></summary>
        <author>
            <name>Ciro Scognamiglio</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Chelsea: Koulibaly ha fatto le visite mediche, il 20 agosto l'esordio negli Usa]]></title>
        <id>https://www.gazzetta.it/Calcio/Premier-League/14-07-2022/chelsea-koulibaly-ha-fatto-visite-mediche-londra-ora-volera-usa-4401424661953.shtml</id>
        <link href="https://www.gazzetta.it/Calcio/Premier-League/14-07-2022/chelsea-koulibaly-ha-fatto-visite-mediche-londra-ora-volera-usa-4401424661953.shtml"/>
        <updated>2022-07-14T16:45:42.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Chelsea: Koulibaly ha fatto le visite mediche, il 20 agosto l'esordio negli Usa 
L'ex difensore del Napoli è a Londra dove firmerà un quadriennale da 10 milioni a stagione e poi volerà negli States per unirsi ai Blues]]></summary>
        <author>
            <name>Davide Chinellato</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Gli esuberi delle big in Europa, ecco la (lunga)  lista delle partenze]]></title>
        <id>https://www.gazzetta.it/Calciomercato/14-07-2022/calciomercato-europa-tutti-esuberi-paredes-depay-4401403442329.shtml</id>
        <link href="https://www.gazzetta.it/Calciomercato/14-07-2022/calciomercato-europa-tutti-esuberi-paredes-depay-4401403442329.shtml"/>
        <updated>2022-07-14T16:34:31.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Gli esuberi delle big in Europa, ecco la (lunga)  lista delle partenze 
Dai campioni più affermati alle giovani promesse sono tanti i  giocatori ai margini o  finiti in fondo alle rotazioni: dove finiranno?]]></summary>
        <author>
            <name>Francesco Calvi</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Ucraina, Zelensky: "200mila bambini rapiti dai russi"]]></title>
        <id>https://www.adnkronos.com/ucraina-zelensky-200mila-bambini-rapiti-dai-russi_67lFK3maIDRiPJl04NfCJ8</id>
        <link href="https://www.adnkronos.com/ucraina-zelensky-200mila-bambini-rapiti-dai-russi_67lFK3maIDRiPJl04NfCJ8"/>
        <updated>2022-07-14T16:32:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[(Adnkronos) - Intervento del presidente ucraino alla conferenza internazionale dell'Aja sulla persecuzione dei crimini di guerra]]></summary>
        <author>
            <name>webinfo@adnkronos.com (Web Info)</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[L'Alpe d'Huez è di Pidcock, oro olimpico mtb: Pogacar attacca tre volte re Vingegaard]]></title>
        <id>https://www.gazzetta.it/ciclismo/tour-de-france/14-07-2022/tour-de-france-l-alpe-d-huez-pidcock-oro-olimpico-mtb-pogacar-attacca-re-vingegaard-rispondeo-4401422982617.shtml</id>
        <link href="https://www.gazzetta.it/ciclismo/tour-de-france/14-07-2022/tour-de-france-l-alpe-d-huez-pidcock-oro-olimpico-mtb-pogacar-attacca-re-vingegaard-rispondeo-4401422982617.shtml"/>
        <updated>2022-07-14T16:31:37.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[L'Alpe d'Huez è di Pidcock, oro olimpico mtb: Pogacar attacca tre volte re Vingegaard 
Per i 70 anni dalla prima scalata sulla salita alpina, inaugurata da Coppi, il folletto britannico regala una grande impresa. Terzo Froome. Pogacar rinasce (e sale al secondo posto), il danese in maglia gialla risponde bene. Cedono Bardet e Quintana]]></summary>
        <author>
            <name>Luca Gialanella</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Sconcerti su Scalfari: "Mosca '80 e lo scudetto della Roma, inventò un nuovo modo di raccontare lo sport"]]></title>
        <id>https://www.gazzetta.it/Altri-Mondi/14-07-2022/sconcerti-ricorda-scalfari-con-repubblica-ha-rivoluzionato-giornalismo-4401423242655.shtml</id>
        <link href="https://www.gazzetta.it/Altri-Mondi/14-07-2022/sconcerti-ricorda-scalfari-con-repubblica-ha-rivoluzionato-giornalismo-4401423242655.shtml"/>
        <updated>2022-07-14T16:24:05.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Sconcerti su Scalfari: "Mosca '80 e lo scudetto della Roma: così inventò un nuovo modo di raccontare lo sport"
Il ricordo dell'opinionista del Corriere della Sera che nel 1979 fu chiamato da Scalfari per avviare le pagine sportive di Repubblica]]></summary>
        <author>
            <name>Vincenzo Di Schiavi</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Da Kim Min-jae alla maxi trattativa Roma-Atalanta: le ultime di mercato]]></title>
        <id>https://video.gazzetta.it/calciomercato-kim-min-jae-maxi-scambio-roma-atalanta-ultime/85c7ad56-038f-11ed-b57c-d4bc3b2dcd70</id>
        <link href="https://video.gazzetta.it/calciomercato-kim-min-jae-maxi-scambio-roma-atalanta-ultime/85c7ad56-038f-11ed-b57c-d4bc3b2dcd70"/>
        <updated>2022-07-14T16:22:10.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Calciomercato: Kim Min-jae e il maxi scambio Roma-Atalanta, le ultime
Dal Napoli alla ricerca di un sostituto di Koulibaly (favorito il sudcoreano Kim Min-jae) a Roma e Atalanta che preparano un maxi scambio: tutte le notizie sulle trattative di calciomercato di Serie A e non solo nel nostro notiziario Gazzamercato]]></summary>
        <author>
            <name>Salvatore Malfitano</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Mercato ittico Gaeta moderno e accogliente, Musolino "onorati impegni con operatori e comune"]]></title>
        <id>https://www.adnkronos.com/mercato-ittico-gaeta-moderno-e-accogliente-musolino-onorati-impegni-con-operatori-e-comune_1YnTtjjU3akKs6EulKcH8y</id>
        <link href="https://www.adnkronos.com/mercato-ittico-gaeta-moderno-e-accogliente-musolino-onorati-impegni-con-operatori-e-comune_1YnTtjjU3akKs6EulKcH8y"/>
        <updated>2022-07-14T16:21:37.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[(Adnkronos) - Una struttura moderna e più accogliente è quella che si sta delineando a Gaeta per quanto concerne il nuovo mercato ittico. A poco meno di un anno dalla sua apertura proseguono gli interventi dell’Autorità di Sistema Portuale del Mar Tirreno Centro Settentrionale per rendere non solo più funzionale ma anche più confortevole la nuova struttura anche e soprattutto a seguito delle richieste degli operatori che occupano gli stalli.]]></summary>
        <author>
            <name>webinfo@adnkronos.com (Web Info)</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Gol raddoppiati, imprendibile a campo aperto: la crescita di Leao]]></title>
        <id>https://video.gazzetta.it/video-milan-leao-sua-devastante-crescita-3-anni-rossonero/3dec3e24-038b-11ed-b57c-d4bc3b2dcd70</id>
        <link href="https://video.gazzetta.it/video-milan-leao-sua-devastante-crescita-3-anni-rossonero/3dec3e24-038b-11ed-b57c-d4bc3b2dcd70"/>
        <updated>2022-07-14T16:10:05.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Gol raddoppiati, imprendibile a campo aperto: la crescita di Leao
Rafael Leao è il trascinatore del Milan. Arrivato dal Lilla nel 2019, la scorsa stagione è stato uno dei protagonisti dello scudetto rossonero, raddoppiando i suoi numeri rispetto al passato. Ecco la sua devastante crescita]]></summary>
        <author>
            <name>Antonino Lo Re</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Uefa, che gaffe! Annuncia la Supercoppa tra Roma e Real Madrid]]></title>
        <id>https://www.forzaroma.info/news-as-roma/uefa-che-gaffe-tweet-con-la-roma-sfidante-del-real-madrid-in-supercoppa/</id>
        <link href="https://www.forzaroma.info/news-as-roma/uefa-che-gaffe-tweet-con-la-roma-sfidante-del-real-madrid-in-supercoppa/"/>
        <updated>2022-07-14T15:42:54.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Al trofeo partecipano i campioni di Champions e Europa League. I vincitori della Conference subentreranno dal 2024]]></summary>
        <author>
            <name>Gazzetta.it</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Torino, ecco la maglia ufficiale per il prossimo campionato]]></title>
        <id>https://www.gazzetta.it/Calcio/Serie-A/Torino/14-07-2022/torino-presentata-maglia-ufficiale-il-prossimo-campionato-4401422957531.shtml</id>
        <link href="https://www.gazzetta.it/Calcio/Serie-A/Torino/14-07-2022/torino-presentata-maglia-ufficiale-il-prossimo-campionato-4401422957531.shtml"/>
        <updated>2022-07-14T15:39:12.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Torino, ecco la maglia ufficiale per il prossimo campionato
I canali social della società hanno diffuso le immagini delle divise per la nuova stagione. Per il 10° anno si rinnova la partnership con Suzuki. Cairo: "Ancora insieme per le sfide che ci attendono"]]></summary>
        <author>
            <name>Gasport</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Fenucci: "Arnautovic è incedibile. Cambiaso uno dei migliori esterni in A"]]></title>
        <id>https://www.gazzetta.it/Calcio/Calciomercato/Bologna/14-07-2022/bologna-fenucci-arnautovic-cambiaso-4401423388791.shtml</id>
        <link href="https://www.gazzetta.it/Calcio/Calciomercato/Bologna/14-07-2022/bologna-fenucci-arnautovic-cambiaso-4401423388791.shtml"/>
        <updated>2022-07-14T15:32:53.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Fenucci: "Arnautovic è incedibile. Cambiaso uno dei migliori esterni in A"
L'amministratore delegato fa il punto su trattative e futuro: "Svanberg? Buona operazione per noi  e per il  Wolfsburg. Ilicic farà le sue valutazioni"]]></summary>
        <author>
            <name>Matteo Dalla Vite</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[De Ligt-Bayern, le ore del rilancio: la Juve in attesa (con un piano alternativo)]]></title>
        <id>https://www.gazzetta.it/Calcio/Calciomercato/Juventus/14-07-2022/de-ligt-bayern-juve-attesa-rilancio-c-un-alternativa-4401420723726.shtml</id>
        <link href="https://www.gazzetta.it/Calcio/Calciomercato/Juventus/14-07-2022/de-ligt-bayern-juve-attesa-rilancio-c-un-alternativa-4401420723726.shtml"/>
        <updated>2022-07-14T15:19:43.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[De Ligt-Bayern, le ore del rilancio: la Juve in attesa (con un piano alternativo)
I bianconeri si aspettano 80-90 milioni, ma la prossima proposta bavarese potrebbe non essere ancora quella giusta. I buoni rapporti con l’agenzia sono un alleato della Signora: senza offerte congrue, resta aperta l’ipotesi di un rinnovo funzionale ad abbassare la clausola]]></summary>
        <author>
            <name>Giovanni Albanese</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Pininfarina Battista: avviata la produzione dell'hypercar elettrica]]></title>
        <id>https://www.gazzetta.it/motori/mobilita-sostenibile/auto-elettriche/14-07-2022/pininfarina-battista-produzione-accelera-verso-debutto.shtml</id>
        <link href="https://www.gazzetta.it/motori/mobilita-sostenibile/auto-elettriche/14-07-2022/pininfarina-battista-produzione-accelera-verso-debutto.shtml"/>
        <updated>2022-07-14T15:08:05.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[La produzione in serie è iniziata in uno spazio dedicato nell’hub di progettazione, ingegneria e sviluppo di Automobili Pininfarina a Cambiano, in Italia]]></summary>
        <author>
            <name>Gazzetta.it</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[I timori di Taiwan, la più grande esercitazione di guerra dopo le crescenti tensioni con la Cina]]></title>
        <id>gnn:lastampa:5445260</id>
        <link href="https://www.lastampa.it/esteri/2022/07/14/video/i_timori_di_taiwan_la_piu_grande_esercitazione_di_guerra_dopo_le_crescenti_tensioni_con_la_cina-5445260/"/>
        <updated>2022-07-14T15:01:27.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Taiwan ha condotto il suo più grande esercizio di preparazione a catastrofi e scenari di guerra con l'obiettivo di rafforzare la sua difesa in risposta …]]></summary>
        <author>
            <name>lastampa.it - Homepage</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Il Napoli su Kim Min-jae. Trattativa col  Fenerbahçe, c'è l'ok del giocatore]]></title>
        <id>https://www.gazzetta.it/Calcio/Calciomercato/Napoli/14-07-2022/napoli-kim-min-jae-tratta-fenerbahce-4401422373951.shtml</id>
        <link href="https://www.gazzetta.it/Calcio/Calciomercato/Napoli/14-07-2022/napoli-kim-min-jae-tratta-fenerbahce-4401422373951.shtml"/>
        <updated>2022-07-14T14:54:52.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Il Napoli su Kim Min-jae. Trattativa col  Fenerbahçe, c'è l'ok del giocatore
Il difensore centrale sudcoreano andrebbe a coprire l'assenza di Koulibaly. Avrebbe ricevuto anche altre offerte, tra cui quella del Rennes, ma sembra preferisca i partenopei]]></summary>
        <author>
            <name>Maurizio Nicita</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Luca Marini: "Mi sento pronto per il podio, ecco che voto do finora alla mia stagione"]]></title>
        <id>https://www.gazzetta.it/Moto/moto-GP/14-07-2022/luca-marini-pronto-podio-ecco-voto-do-mia-stagione.shtml</id>
        <link href="https://www.gazzetta.it/Moto/moto-GP/14-07-2022/luca-marini-pronto-podio-ecco-voto-do-mia-stagione.shtml"/>
        <updated>2022-07-14T14:49:22.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Il fratello di Valentino Rossi traccia il bilancio della sua prima parte del 2022 con la Ducati VR46: "Inizio difficile, poi ho trovato velocità e risultati e se metto tutto assieme posso salire sul podio: finora mi do un 7"]]></summary>
        <author>
            <name>Gazzetta.it</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Covid, il bollettino del 14 luglio: 107.122 nuovi casi e 105 morti. Tasso di positività al 26,2%]]></title>
        <id>gnn:lastampa:5445247</id>
        <link href="https://www.lastampa.it/cronaca/2022/07/14/news/covid_il_bollettino_del_14luglio_107122_nuovi_casi_e_105morti-5445247/"/>
        <updated>2022-07-14T14:45:21.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Calano appena da 110.168 a 107.122 i contagi che sono però gli stessi di una settimana fa. Era da circa due settimane che invece il numero dei casi cresceva nel confronto settimanale, segno che il picco è vicino ad essere raggiunto. Anche il tasso ... [Continua a leggere sul sito.]]]></summary>
        <author>
            <name>lastampa.it - Homepage</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Il tabellone del calciomercato: acquisti, cessioni, obiettivi delle 20 di Serie A]]></title>
        <id>https://www.gazzetta.it/Calciomercato/serie-A/</id>
        <link href="https://www.gazzetta.it/Calciomercato/serie-A/"/>
        <updated>2022-07-14T14:37:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Calciomercato Serie A: acquisti e cessioni. Ecco il tabellone aggiornato con tutte le trattative di Juventus, Milan, Inter e le altre squadre di serie A.]]></summary>
        <author>
            <name>Gazzetta.it</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Leao, gag social col tifoso a rischio... amputazione: "Se non rinnovi mi taglio la gamba"]]></title>
        <id>https://www.pianetamilan.it/rubriche/milan-sui-social/milan-leao-tatuaggio-14-07-2022/</id>
        <link href="https://www.pianetamilan.it/rubriche/milan-sui-social/milan-leao-tatuaggio-14-07-2022/"/>
        <updated>2022-07-14T14:31:07.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Un tifoso si è tatuato sulla gamba il ritratto del calciatore del Milan Rafael Leao: ecco il commento dell'attaccante portoghese]]></summary>
        <author>
            <name>Gazzetta.it</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Super Egonu! L'Italia batte 3-1 la Cina ed è in semifinale di Nations League]]></title>
        <id>https://www.gazzetta.it/Volley/14-07-2022/volley-nations-league-italia-semifinale-super-egonu-4401421234388.shtml</id>
        <link href="https://www.gazzetta.it/Volley/14-07-2022/volley-nations-league-italia-semifinale-super-egonu-4401421234388.shtml"/>
        <updated>2022-07-14T14:02:18.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Super Egonu! L'Italia batte 3-1 la Cina ed è in semifinale di Nations League
Trentasei punti per l’opposta azzurra che trascina le azzurre alla vittoria. Sabato affrontano la vincente fra Turchia e Thailandia (in campo alle 17.30)]]></summary>
        <author>
            <name>Valeria Benedetti</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Il mondo ricco è a corto di manodopera]]></title>
        <id>https://www.internazionale.it/opinione/rafia-zakaria/2022/07/14/crisi-mondiale-manodopera</id>
        <link href="https://www.internazionale.it/opinione/rafia-zakaria/2022/07/14/crisi-mondiale-manodopera"/>
        <updated>2022-07-14T14:00:42.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[In occidente le aziende faticano a trovare lavoratori qualificati o poco qualificati. Può essere l’occasione per ripensare le politiche di immigrazione e sviluppare il lavoro a distanza nei paesi dove è più difficile avere un visto per espatriare. Leggi]]></summary>
        <author>
            <name>Internazionale</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Tabbert Tab 320: la roulotte compatta che costa meno di una moto]]></title>
        <id>https://www.gazzetta.it/motori/la-mia-auto/14-07-2022/tabbert-tab-320-roulotte-costa-meno-moto.shtml</id>
        <link href="https://www.gazzetta.it/motori/la-mia-auto/14-07-2022/tabbert-tab-320-roulotte-costa-meno-moto.shtml"/>
        <updated>2022-07-14T14:00:25.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Dallo specialista tedesco, una proposta dal design originale e che offre la massima abitabilità in dimensioni da city car]]></summary>
        <author>
            <name>Gazzetta.it</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Tabbert Tab 320: la roulotte compatta che costa meno di una moto]]></title>
        <id>https://www.gazzetta.it/Motori/14-07-2022/tabbert-tab-320-roulotte-costa-meno-moto.shtml</id>
        <link href="https://www.gazzetta.it/Motori/14-07-2022/tabbert-tab-320-roulotte-costa-meno-moto.shtml"/>
        <updated>2022-07-14T14:00:25.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Dallo specialista tedesco, una proposta dal design originale e che offre la massima abitabilità in dimensioni da city car]]></summary>
        <author>
            <name>Gazzetta.it</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Da Bonucci a Miretti fino a Cambiaso (già a Bologna): la Juve è sempre più azzurra]]></title>
        <id>https://www.gazzetta.it/Calcio/Serie-A/Juventus/storie/14-07-2022/juve-cambiaso-altro-uomo-nazionale-bianconeri-giro-azzurro-4401420176865/</id>
        <link href="https://www.gazzetta.it/Calcio/Serie-A/Juventus/storie/14-07-2022/juve-cambiaso-altro-uomo-nazionale-bianconeri-giro-azzurro-4401420176865/"/>
        <updated>2022-07-14T13:58:20.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Da Bonucci a Miretti fino a Cambiaso (già a Bologna): la Juve è sempre più azzurra 
Ufficiale l’arrivo del laterale dal Genoa, destinato  a ripartire in prestito. In prospettiva aumenta con lui il contingente bianconero nel giro della Nazionale: tutti gli juventini di Mancini e non solo]]></summary>
        <author>
            <name>Giovanni Albanese</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Le dimissioni di Draghi: ora cosa succede? Gli scenari possibili]]></title>
        <id>gnn:lastampa:5445216</id>
        <link href="https://www.lastampa.it/politica/2022/07/14/news/draghi_al_colle_ora_cosa_succede_gli_scenari_possibili-5445216/"/>
        <updated>2022-07-14T13:53:11.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[La decisione del Movimento 5 Stelle di non votare il dl Aiuti in Senato, uscendo dall'Aula, ha portato il governo Draghi alla crisi. Sul provvedimento con le misure urgenti su energia, imprese, investimenti, politiche sociali e crisi ucraina l'ese ... [Continua a leggere sul sito.]]]></summary>
        <author>
            <name>lastampa.it - Homepage</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Europeo, l'Irlanda del Nord sfida  l'Inghilterra ma non ha mai vinto negli 11 precedenti]]></title>
        <id>https://www.gazzetta.it/comparazione-quote/14-07-2022/europeo-inghilterra-irlanda-nord-4401421778808.shtml</id>
        <link href="https://www.gazzetta.it/comparazione-quote/14-07-2022/europeo-inghilterra-irlanda-nord-4401421778808.shtml"/>
        <updated>2022-07-14T13:45:45.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Europeo, l'Irlanda del Nord sfida  l'Inghilterra ma non ha mai vinto negli 11 precedenti
In tutti gli incroci tra le due nazionali le inglesi hanno realizzato ben 59 reti, subendone appena tre]]></summary>
        <author>
            <name>Oscar Maresca</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Roma-Muriel, storia di un amore mai nato. Sarà la volta buona?]]></title>
        <id>https://www.gazzetta.it/Calcio/Calciomercato/Roma/14-07-2022/roma-muriel-volta-buona-tanti-abboccamenti-falliti-4401420227823.shtml</id>
        <link href="https://www.gazzetta.it/Calcio/Calciomercato/Roma/14-07-2022/roma-muriel-volta-buona-tanti-abboccamenti-falliti-4401420227823.shtml"/>
        <updated>2022-07-14T13:33:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Roma-Muriel, storia di un amore mai nato. Sarà la volta buona?
Più volte in passato il colombiano è stato vicino ai giallorossi, ma l'affare non si era mai concretizzato. Ora si torna a parlare di un suo arrivo a Trigoria]]></summary>
        <author>
            <name>Chiara Zucchelli</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Fiorentina, Jovic: "Voglio segnare tanto e diventare rigorista. Ho scelto la 7"]]></title>
        <id>https://www.violanews.com/news-viola/ufficiale-jovic-sceglie-la-numero-7-mai-preso-ma-spero-porti-fortuna/</id>
        <link href="https://www.violanews.com/news-viola/ufficiale-jovic-sceglie-la-numero-7-mai-preso-ma-spero-porti-fortuna/"/>
        <updated>2022-07-14T13:27:48.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Nessuna particolare ragione dietro la scelta del numero 7]]></summary>
        <author>
            <name>Gazzetta.it</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Definisce Stroll "autistico" in telecronaca: la tv belga sospende Lionel Froissart]]></title>
        <id>https://www.gazzetta.it/Formula-1/14-07-2022/definisce-autistico-stroll-telecronaca-sospeso-giornalista-francese.shtml</id>
        <link href="https://www.gazzetta.it/Formula-1/14-07-2022/definisce-autistico-stroll-telecronaca-sospeso-giornalista-francese.shtml"/>
        <updated>2022-07-14T13:21:53.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Nel corso della telecronaca del GP d'Austria per la tv belga Lionel Froissart, si è lasc]]></summary>
        <author>
            <name>Gazzetta.it</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Da Signori ad Acerbi. Quando i tifosi cambiano la storia della Lazio]]></title>
        <id>https://www.gazzetta.it/Calcio/Serie-A/Lazio/14-07-2022/lazio-acerbi-storia-finita-pilastro-gruppo-nemico-biancocelesti-4401420635118.shtml</id>
        <link href="https://www.gazzetta.it/Calcio/Serie-A/Lazio/14-07-2022/lazio-acerbi-storia-finita-pilastro-gruppo-nemico-biancocelesti-4401420635118.shtml"/>
        <updated>2022-07-14T13:13:11.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Da Signori ad Acerbi. Quando i tifosi cambiano la storia della Lazio
Il difensore era un intoccabile,  ha chiesto di andare via. La frattura con gli ultra è ormai insanabile. Una storia  già vista (al contrario) 27 anni fa]]></summary>
        <author>
            <name>Nicola Berardino</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Tragedia a Grosseto, ha un infarto alla guida e  centra gruppo di ciclisti: 4 morti]]></title>
        <id>https://www.gazzetta.it/Ciclismo/14-07-2022/ciclismo-grosseto-ha-infarto-guida-centra-gruppo-ciclisti-4-morti-6-feriti-4401421466218.shtml</id>
        <link href="https://www.gazzetta.it/Ciclismo/14-07-2022/ciclismo-grosseto-ha-infarto-guida-centra-gruppo-ciclisti-4-morti-6-feriti-4401421466218.shtml"/>
        <updated>2022-07-14T13:07:37.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Tragedia a Grosseto, ha un infarto alla guida e  centra gruppo di ciclisti: 4 morti
Gravissimo incidente stradale sulla vecchia Aurelia, tra Braccagni e il Madonnino. Una Panda, guidata da un 82enne, invade la corsia opposta e  investe cicloamatori in allenamento: tra le vittime anche il guidatore. Una sopravvissuta: “Vedevo l’auto che si allargava, come se avesse un ostacolo, e invece veniva contro di noi. Io sono riuscita a passare, poi la strage”]]></summary>
        <author>
            <name>Luca Gialanella</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Dalbert, addio cessione? Infortunio al crociato in Brasile, ora l’intervento]]></title>
        <id>https://www.gazzetta.it/Calcio/Calciomercato/Inter/14-07-2022/inter-infortunio-dalbert-addio-cessione-4401421810651.shtml</id>
        <link href="https://www.gazzetta.it/Calcio/Calciomercato/Inter/14-07-2022/inter-infortunio-dalbert-addio-cessione-4401421810651.shtml"/>
        <updated>2022-07-14T13:02:34.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Dalbert, addio cessione? Infortunio al crociato in Brasile, ora l’intervento
 Il brasiliano, legato all’Inter fino all’anno prossimo dopo il prestito al Cagliari, è costretto a fermarsi]]></summary>
        <author>
            <name>Francesco Sessa</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Cristiano Ronaldo è stato offerto al Psg? "Ma la risposta…"]]></title>
        <id>https://www.itasportpress.it/calcio-estero/cristiano-ronaldo-e-stato-offerto-al-psg-ma-la-risposta/</id>
        <link href="https://www.itasportpress.it/calcio-estero/cristiano-ronaldo-e-stato-offerto-al-psg-ma-la-risposta/"/>
        <updated>2022-07-14T13:00:49.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[La pazza idea dell'asso portoghese e la risposta dei francesi.]]></summary>
        <author>
            <name>Gazzetta.it</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Svizzera donne colpita da un virus, bizzarra richiesta: "Aiutateci, mandate carta igienica"]]></title>
        <id>https://www.ilposticipo.it/calcio/svizzera-femminile-mezza-squadra-ha-un-virus-gastrointestinale-se-volete-aiutarci-mandate-carta-igienica/</id>
        <link href="https://www.ilposticipo.it/calcio/svizzera-femminile-mezza-squadra-ha-un-virus-gastrointestinale-se-volete-aiutarci-mandate-carta-igienica/"/>
        <updated>2022-07-14T13:00:15.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Il Covid sarà la prima cosa a cui hanno pensato i membri dello staff della Svizzera femminile quando parte della squadra ha cominciato ad accusare malesseri. E invece il problema è un virus sì, ma...gastrointestinale!]]></summary>
        <author>
            <name>Gazzetta.it</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Haaland  fa la spesa. Ketchup nel carrello e la reazione dei tifosi: "Guardiola…"]]></title>
        <id>https://www.golssip.it/social/haaland-spesa-supermercato/</id>
        <link href="https://www.golssip.it/social/haaland-spesa-supermercato/"/>
        <updated>2022-07-14T12:58:23.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[L'attaccante norvegese fa la spesa a Manchester, i tifosi commentano gli acquisti]]></summary>
        <author>
            <name>Gazzetta.it</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Pogba alla Juve. I tifosi dello United furiosi sui social: "Giocatore di Instagram"]]></title>
        <id>https://www.derbyderbyderby.it/calcio-estero/pogba-torna-alla-juve-la-furia-dei-tifosi-del-manchester-united-sui-social/</id>
        <link href="https://www.derbyderbyderby.it/calcio-estero/pogba-torna-alla-juve-la-furia-dei-tifosi-del-manchester-united-sui-social/"/>
        <updated>2022-07-14T12:57:54.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Dopo il passaggio di Pogba alla Juventus, i fan dei Red Devils si sono scatenati sui social: "Godetevi uno che passeggia".]]></summary>
        <author>
            <name>Gazzetta.it</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[La lezione di Scalfari: ha forgiato giornali e lettori]]></title>
        <id>gnn:lastampa:5445152</id>
        <link href="https://www.lastampa.it/cultura/2022/07/14/news/la_lezione_di_scalfari_ha_forgiato_giornali_e_lettori-5445152/"/>
        <updated>2022-07-14T12:42:05.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Prima di lui, nella storia d’Italia, nessun altro giornalista aveva cambiato così profondamente il modo di fare informazione e prima di lui nessun altro direttore aveva inciso così tanto sul corso quotidiano della grande politica. Attraverso consi ... [Continua a leggere sul sito.]]]></summary>
        <author>
            <name>lastampa.it - Homepage</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Covid e sport: persi 1 milione e 700mila tesserati. Il problema è il calo fra i ragazzi]]></title>
        <id>https://www.gazzetta.it/Sport-Vari/14-07-2022/covid-sport-persi-1-milione-700mila-tesserati-4401420382748.shtml</id>
        <link href="https://www.gazzetta.it/Sport-Vari/14-07-2022/covid-sport-persi-1-milione-700mila-tesserati-4401420382748.shtml"/>
        <updated>2022-07-14T12:40:58.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Covid e sport: persi 1 milione e 700mila tesserati. Il problema è il calo fra i ragazzi
Presentati i dati Coni e Istat. Il confronto con l’Europa ci vede ancora indietro. Fra le federazioni la più femminile è la pallavolo]]></summary>
        <author>
            <name>Valerio Piccioni</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Milan, iniziano i giorni caldi. De Ketelaere, il mediano, il centrale: tutti gli obiettivi]]></title>
        <id>https://www.gazzetta.it/Calcio/Calciomercato/Milan/14-07-2022/milan-giorni-caldi-il-mercato-de-ketelaere-mediano-centrale-tutti-obiettivi-4401420173846.shtml</id>
        <link href="https://www.gazzetta.it/Calcio/Calciomercato/Milan/14-07-2022/milan-giorni-caldi-il-mercato-de-ketelaere-mediano-centrale-tutti-obiettivi-4401420173846.shtml"/>
        <updated>2022-07-14T12:37:18.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Milan, iniziano i giorni caldi. De Ketelaere, il mediano, il centrale: tutti gli obiettivi
Dietro le parole del presidente Scaroni c'è la certezza che il mercato avrà un'accelerata. Ma le scelte girano intorno alla chiusura della trattativa per il belga]]></summary>
        <author>
            <name>Stefano Cantalupi</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Inter, cosa manca in entrata? I tre nodi del mercato nerazzurro]]></title>
        <id>https://www.gazzetta.it/Calcio/Calciomercato/Inter/14-07-2022/dybala-bremer-milenkovic-tre-nodi-calciomercato-inter-4401420227358.shtml</id>
        <link href="https://www.gazzetta.it/Calcio/Calciomercato/Inter/14-07-2022/dybala-bremer-milenkovic-tre-nodi-calciomercato-inter-4401420227358.shtml"/>
        <updated>2022-07-14T12:36:05.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Inter, cosa manca in entrata? I tre nodi del mercato nerazzurro
Il sostituto di Ranocchia, l’erede di Skriniar e il rebus Dybala: tre strade diverse per completare la rosa a disposizione di Inzaghi]]></summary>
        <author>
            <name>Francesco Sessa</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Smart cities, le sfide del futuro al seminario Safe, Forma Camera e Next]]></title>
        <id>https://www.adnkronos.com/smart-cities-le-sfide-del-futuro-al-seminario-safe-forma-camera-e-next_I5MoLA9YAMgVEjUoYEeke</id>
        <link href="https://www.adnkronos.com/smart-cities-le-sfide-del-futuro-al-seminario-safe-forma-camera-e-next_I5MoLA9YAMgVEjUoYEeke"/>
        <updated>2022-07-14T12:34:55.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[(Adnkronos) - Si è svolto il seminario formativo "Sostenibilità e città del futuro", organizzato da Forma Camera – Azienda Speciale della Camera di Commercio di Roma, SAFE, realtà che opera in ambito formazione, eventi e consulenza nel settore energia e ambiente e Next – Nuova Economia per tutti, associazione nazionale che promuove un’economia più sostenibile e partecipata. Obiettivo del workshop è stato quello di informare e formare le piccole e medie imprese - principali leve per veicolare i valori della sostenibilità nel territorio - riguardo i principali benefici derivanti dall’adozione e implementazione dei criteri ESG, con lo scopo di promuovere una crescita duratura e sostenibile delle nostre città. Nelle cosiddette Smart Cities, infatti, si applicano soluzioni integrate e innovative, che permettono una gestione intelligente delle risorse, un’autosufficienza energetica e un’attenzione costante alla qualità della vita e ai bisogni dei cittadini.]]></summary>
        <author>
            <name>webinfo@adnkronos.com (Web Info)</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Cgia-As.tro: 48mila i lavoratori del settore giochi, 14mila sono addetti diretti]]></title>
        <id>https://www.adnkronos.com/cgia-astro-48mila-i-lavoratori-del-settore-giochi-14mila-sono-addetti-diretti_gr3MG8oaOjMjm7iZNzFBI</id>
        <link href="https://www.adnkronos.com/cgia-astro-48mila-i-lavoratori-del-settore-giochi-14mila-sono-addetti-diretti_gr3MG8oaOjMjm7iZNzFBI"/>
        <updated>2022-07-14T12:33:02.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[(Adnkronos) - Sono circa 48mila i lavoratori attuali sostenuti dal sistema Awp-Vlt. Di questi, 14 mila sono addetti “diretti” che operano presso le sale dedicate attraverso slot e Vlt o in esercizi che svolgono anche altre attività di gioco (agenzie di scommesse, sale giochi, sale bingo e negozi di gioco) nelle quali la presenza di apparecchi ha un apporto rilevante come fonte di ricavo. A questi si aggiungono 11 mila persone tra i gestori che collocano gli apparecchi nei locali. A fare la fotografia dell'occupazione nel settore giochi è la Cgia di Mestre che ha utilizzato dati ufficiali provenienti da banche dati pubbliche, rilevazioni sulla categoria e stime, nella ricerca presentata oggi a Roma sul settore in collaborazione con il Centro Studi As.tro.]]></summary>
        <author>
            <name>webinfo@adnkronos.com (Web Info)</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Fagioli e il futuro in sospeso, il progetto Juve per la regia: sarà decisiva la tournée]]></title>
        <id>https://www.gazzetta.it/Calcio/Calciomercato/Juventus/14-07-2022/juve-futuro-fagioli-si-decide-la-tournee-4401418206164.shtml</id>
        <link href="https://www.gazzetta.it/Calcio/Calciomercato/Juventus/14-07-2022/juve-futuro-fagioli-si-decide-la-tournee-4401418206164.shtml"/>
        <updated>2022-07-14T12:30:54.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Fagioli e il futuro in sospeso, il progetto Juve per la regia: sarà decisiva la tournée
Il 21enne di rientro dalla Cremonese non ha ancora rinnovato il contratto in scadenza nel 2023, il precampionato aiuterà a capire spazi e prospettive in bianconero]]></summary>
        <author>
            <name>Giuseppe Nigro</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Per gioco online spesa + 45% in 2020, nel 2021 gettito record 887 mln]]></title>
        <id>https://www.adnkronos.com/per-gioco-online-spesa-45-in-2020-nel-2021-gettito-record-887-mln_7Gl9hRmUFTb2qj4lQjrXWe</id>
        <link href="https://www.adnkronos.com/per-gioco-online-spesa-45-in-2020-nel-2021-gettito-record-887-mln_7Gl9hRmUFTb2qj4lQjrXWe"/>
        <updated>2022-07-14T12:29:35.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[(Adnkronos) - La spesa per il gioco online cresce del 45% nel 2020 e per il 2021 viene stimato un gettito record di 887 milioni. E' il quadro che emerge dal "percorso di studio sul settore dei giochi in Italia" condotto dalla Cgia di Mestre in collaborazione con il Centro Studi As.tro presentato oggi a Roma. Nel corso degli anni è quindi cresciuto in maniera rilevante anche il gettito per l’erario. Dal 2015 al 2020 il dato è triplicato (da 212 milioni a 634 milioni di euro), mentre nel 2021 si stima che abbia raggiunto un ammontare di almeno 887 milioni di euro.]]></summary>
        <author>
            <name>webinfo@adnkronos.com (Web Info)</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Twitter down, social va in tilt]]></title>
        <id>https://www.adnkronos.com/twitter-down-social-va-in-tilt_57Ce1Eytp5rG0BOAz8HHrw</id>
        <link href="https://www.adnkronos.com/twitter-down-social-va-in-tilt_57Ce1Eytp5rG0BOAz8HHrw"/>
        <updated>2022-07-14T12:26:28.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[(Adnkronos) - L'allarme è scattato dalle 14]]></summary>
        <author>
            <name>webinfo@adnkronos.com (Web Info)</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Crisi governo, leghista Tosato: "Se non si riesce ad andare avanti, si voti"]]></title>
        <id>https://www.adnkronos.com/crisi-governo-leghista-tosato-se-non-si-riesce-ad-andare-avanti-si-voti_3mz03MhCY8KIXAbQLxTfZA</id>
        <link href="https://www.adnkronos.com/crisi-governo-leghista-tosato-se-non-si-riesce-ad-andare-avanti-si-voti_3mz03MhCY8KIXAbQLxTfZA"/>
        <updated>2022-07-14T12:25:43.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[(Adnkronos) - "Togliere fiducia al governo è legittimo, toglierla su dl Aiuti è da irresponsabili"]]></summary>
        <author>
            <name>webinfo@adnkronos.com (Web Info)</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Crisi governo, sondaggista Piepoli: "Perdono tutti, compreso Conte"]]></title>
        <id>https://www.adnkronos.com/crisi-governo-sondaggista-piepoli-perdono-tutti-compreso-conte_5YQqO5gfaMjJxJz6AU8dxI</id>
        <link href="https://www.adnkronos.com/crisi-governo-sondaggista-piepoli-perdono-tutti-compreso-conte_5YQqO5gfaMjJxJz6AU8dxI"/>
        <updated>2022-07-14T12:21:50.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[(Adnkronos) - "Tanti saluti alla legislatura. Ormai si andrà al voto"]]></summary>
        <author>
            <name>webinfo@adnkronos.com (Web Info)</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Milan, Rebic capitano in amichevole. E Romagnoli 'avvisa' Calabria: "Occhio..."]]></title>
        <id>https://www.gazzetta.it/Calcio/Serie-A/Milan/14-07-2022/milan-rebic-capitano-amichevole-romagnoli-avvisa-calabria-occhio-4401419355131.shtml</id>
        <link href="https://www.gazzetta.it/Calcio/Serie-A/Milan/14-07-2022/milan-rebic-capitano-amichevole-romagnoli-avvisa-calabria-occhio-4401419355131.shtml"/>
        <updated>2022-07-14T12:21:09.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Milan, Rebic capitano in amichevole. E Romagnoli 'avvisa' Calabria: "Occhio..."
Alessio ha scherzato con gli ormai ex compagni, ma la fascia al braccio del croato è un segnale: Ante resta un giocatore importante per Pioli, al di là di ogni voce di mercato]]></summary>
        <author>
            <name>Francesco Pietrella</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Crisi governo, Bernini: "Due giorni di non lucida follia M5S"]]></title>
        <id>https://www.adnkronos.com/crisi-governo-bernini-due-giorni-di-non-lucida-follia-m5s_5SnECFmwqccil2zt6UzXIy</id>
        <link href="https://www.adnkronos.com/crisi-governo-bernini-due-giorni-di-non-lucida-follia-m5s_5SnECFmwqccil2zt6UzXIy"/>
        <updated>2022-07-14T12:13:50.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[(Adnkronos) - "Ministri si dimettano, chiediamo coerenza"]]></summary>
        <author>
            <name>webinfo@adnkronos.com (Web Info)</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Nissan Juke Hybrid: alla guida del nuovo crossover elettrificato]]></title>
        <id>https://www.gazzetta.it/motori/la-mia-auto/prove-auto/14-07-2022/nissan-juke-hybrid-guida-nuovo-crossover-elettrificato.shtml</id>
        <link href="https://www.gazzetta.it/motori/la-mia-auto/prove-auto/14-07-2022/nissan-juke-hybrid-guida-nuovo-crossover-elettrificato.shtml"/>
        <updated>2022-07-14T12:12:05.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Il B-Suv giapponese diventa finalmente ibrido: senza perdere di dinamicità, in città si riesce a sfruttare il powertrain elettrico per muoversi senza consumare benzina, con consumi stimati di circa 5-6 litri/100 km. Già ordinabile, il prezzo parte da 30.300 euro]]></summary>
        <author>
            <name>Gazzetta.it</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Covid, Oms: contagi in rialzo da 5 settimane nel mondo]]></title>
        <id>https://www.adnkronos.com/covid-oms-contagi-in-rialzo-da-5-settimane-nel-mondo_59BMUYR5rjDWuvRhTf94v4</id>
        <link href="https://www.adnkronos.com/covid-oms-contagi-in-rialzo-da-5-settimane-nel-mondo_59BMUYR5rjDWuvRhTf94v4"/>
        <updated>2022-07-14T12:05:34.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[(Adnkronos) - Nella settimana dal 4 al 10 luglio sono stati segnalati oltre 5,7 milioni di casi a livello globale]]></summary>
        <author>
            <name>webinfo@adnkronos.com (Web Info)</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Cragno: “Monza è la felicità di poter ripartire. Prima salviamoci, poi il decimo posto”]]></title>
        <id>https://www.gazzetta.it/Calcio/Serie-A/Monza/14-07-2022/cragno-monza-felicita-poter-ripartire-prima-salviamoci-poi-decimo-posto-4401414015435.shtml</id>
        <link href="https://www.gazzetta.it/Calcio/Serie-A/Monza/14-07-2022/cragno-monza-felicita-poter-ripartire-prima-salviamoci-poi-decimo-posto-4401414015435.shtml"/>
        <updated>2022-07-14T12:04:19.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Cragno: “Monza è la felicità di poter ripartire. Prima salviamoci, poi il decimo posto”  
Il neo portiere dei brianzoli: “Berlusconie Galliani hanno fatto la storia, ora dobbiamo farla anche noi sul campo”]]></summary>
        <author>
            <name>Matteo Brega</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[M5S, Calenda a Renzi: "Principale responsabile Conte 2 sei tu"]]></title>
        <id>https://www.adnkronos.com/m5s-calenda-a-renzi-principale-responsabile-conte-2-sei-tu_7IyJqF0crJ7MiAHbRSqKdg</id>
        <link href="https://www.adnkronos.com/m5s-calenda-a-renzi-principale-responsabile-conte-2-sei-tu_7IyJqF0crJ7MiAHbRSqKdg"/>
        <updated>2022-07-14T11:56:27.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[(Adnkronos) - "Questo paese muore di memoria selettiva o di amnesie di comodo. Anche basta"]]></summary>
        <author>
            <name>webinfo@adnkronos.com (Web Info)</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Al via 'Metamorfosi', nuovo sistema per allevare il baco da seta]]></title>
        <id>https://www.adnkronos.com/al-via-metamorfosi-nuovo-sistema-per-allevare-il-baco-da-seta_2jqBwqDdkID15vzMxZ9Y9o</id>
        <link href="https://www.adnkronos.com/al-via-metamorfosi-nuovo-sistema-per-allevare-il-baco-da-seta_2jqBwqDdkID15vzMxZ9Y9o"/>
        <updated>2022-07-14T11:55:07.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[(Adnkronos) - Al via il progetto “Metamorfosi”, che ha come obiettivo la creazione di un sistema tecnologicamente innovativo ed integrato di coltivazione del gelso e di allevamento intensivo del baco da seta (Bombyx mori). Il nuovo sistema produttivo "consentirà di ottenere la seta ed i relativi prodotti derivati in modo differente dai normali cicli di produzione, sia per quanto concerne le tradizionali applicazioni tessili che per l’utilizzo in settori innovativi, quali il biomedico, il cosmetico ed il farmacologico". "La fase di studio preliminare e l’installazione dell’impianto dimostrativo saranno localizzati inizialmente a Messina, per poi estendersi nel resto del Paese. Si prevede che l’impatto del progetto sarà tale da consentire un rilevante indotto economico per la Sicilia e il resto d’Italia". A comunicarlo sono l’ing. Giovanni Pioggia, Responsabile dell’Irib Cnr di Messina e l’ing. Rocco Mazzatura, Presidente della Easy Lock Srl, azienda capofila del progetto ed esperta in sistemi produttivi avanzati in campo tessile ed agronomico.]]></summary>
        <author>
            <name>webinfo@adnkronos.com (Web Info)</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Paltrinieri: "Quotato 26 ai Mondiali? Ora sarà molto meno. E agli Europei..."]]></title>
        <id>https://video.gazzetta.it/video-europei-nuoto-paltrinieri-quotato-26-mondiali-ora-sara-molto-meno-europei/d3bcdf84-0369-11ed-b57c-d4bc3b2dcd70</id>
        <link href="https://video.gazzetta.it/video-europei-nuoto-paltrinieri-quotato-26-mondiali-ora-sara-molto-meno-europei/d3bcdf84-0369-11ed-b57c-d4bc3b2dcd70"/>
        <updated>2022-07-14T11:54:42.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Paltrinieri: "Quotato 26 ai Mondiali? Ora sarà molto meno. E agli Europei..."
Le parole di Gregorio Paltrinieri alla presentazione al Campidoglio degli Europei di nuoto, che si terranno dall’11 al 21 agosto al Foro Italico]]></summary>
        <author>
            <name>Mario Canfora</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Crisi governo e "Papeete 2", botta e risposta Di Maio-Lombardi]]></title>
        <id>https://www.adnkronos.com/crisi-governo-e-papeete-2-botta-e-risposta-di-maio-lombardi_23PnEleLXhKU5K4dqvIJZk</id>
        <link href="https://www.adnkronos.com/crisi-governo-e-papeete-2-botta-e-risposta-di-maio-lombardi_23PnEleLXhKU5K4dqvIJZk"/>
        <updated>2022-07-14T11:51:21.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[(Adnkronos) - Il ministro: "Papeete bis da chi subì il Papeete 1". La pentastellata: "Mistificatore della realtà]]></summary>
        <author>
            <name>webinfo@adnkronos.com (Web Info)</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Covid, Premio 'A tutta donna' a tre primarie]]></title>
        <id>https://www.adnkronos.com/covid-premio-a-tutta-donna-a-tre-primarie_57NF87k2LezfOBvgnGNcWG</id>
        <link href="https://www.adnkronos.com/covid-premio-a-tutta-donna-a-tre-primarie_57NF87k2LezfOBvgnGNcWG"/>
        <updated>2022-07-14T11:50:51.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[(Adnkronos) - Un evento benefico per raccogliere fondi per la Lega del Filo d’Oro ed insieme il premio 'A tutta Donna', conferito a tre primarie, che guidano la lotta al Covid il Sicilia occidentale. Sono stati questi gli elementi centrali di una serata-evento, organizzata nel cortile monumentale di Palazzo Sclafani a Palermo. La caserma dell’esercito Rosolino Pilo ha ospitato la redazione del giornale online www.atuttamamma.net, che da tre anni organizza il premio dedicato alle eccellenze femminili. Contestualmente anche la presentazione del libro Un uomo, un medico Navarra editore, scritto dalla giornalista Maristella Panepinto e dal gastroenterologo di fama internazionale prof. Giuseppe Iacono. Il premio è stato conferito alla professoressa Claudia Colomba, pediatra, infettivologa e primaria al Di Cristina dei bambini di Palermo, alla dottoressa Chiara Iaria, infettivologa e primaria al Civico di Palermo e alla dottoressa Tiziana Maniscalchi, medico di urgenza e primaria al Pronto soccorso dell’ospedale Cervello. Insieme alle dottoresse sono stati simbolicamente premiati i reparti da loro diretti, con la presenza di alcuni tra medici e paramedici impegnati nell’emergenza Covid.]]></summary>
        <author>
            <name>webinfo@adnkronos.com (Web Info)</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Fantacampionato: fai le tue domande, dalle 14 alle 15 la Gazzetta ti risponde]]></title>
        <id>https://www.gazzetta.it/calcio/fantanews/14-07-2022/fantacampionato-gazzetta-consigli-fanta-diretta-4401420904064.shtml</id>
        <link href="https://www.gazzetta.it/calcio/fantanews/14-07-2022/fantacampionato-gazzetta-consigli-fanta-diretta-4401420904064.shtml"/>
        <updated>2022-07-14T11:44:58.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Fantacampionato: fai le tue domande, dalle 14 alle 15 la Gazzetta ti risponde
In diretta con i giornalisti della Rosea per porre le tue curiosità sul prossimo fanta torneo: fai la tua domanda nei commenti, a brevissimo le risposte]]></summary>
        <author>
            <name>Gasport</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Napoli sogna Dybala: fatta la prima offerta. Ora tocca alla Joya]]></title>
        <id>https://www.gazzetta.it/Calcio/Calciomercato/Napoli/14-07-2022/napoli-sogna-dybala-club-avanza-prima-offerta-joya-decidere-4401419851440.shtml</id>
        <link href="https://www.gazzetta.it/Calcio/Calciomercato/Napoli/14-07-2022/napoli-sogna-dybala-club-avanza-prima-offerta-joya-decidere-4401419851440.shtml"/>
        <updated>2022-07-14T11:38:52.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Napoli sogna Dybala: fatta la prima offerta. Ora tocca alla Joya  
L'argentino sarebbe gradito sia a Spalletti che ai tifosi. Il club offrirebbe un quinquennale da 5 milioni di euro che potrebbe salire a 6]]></summary>
        <author>
            <name>Gasport</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[John Elkann e il ricordo di Eugenio Scalfari: “La sua libertà di pensiero ha reso possibile un’avventura straordinaria”]]></title>
        <id>gnn:lastampa:5445106</id>
        <link href="https://www.lastampa.it/cronaca/2022/07/14/news/john_elkanne_il_ricordo_di_eugenio_scalfari_la_sualiberta_di_pensiero_hareso_possibile_unavventura_straordinaria-5445106/"/>
        <updated>2022-07-14T11:36:42.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[«La scomparsa di Eugenio Scalfari è motivo di profondo cordoglio per il nostro Paese oltre che di grande tristezza, per il nostro gruppo e per me personalmente». Con queste parole John Elkann saluta l’innovatore della stampa italiana, Continua a leggere sul sito.]]]></summary>
        <author>
            <name>lastampa.it - Homepage</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Mourinho e il mistero (europeo) del tatuaggio nascosto da un cerotto]]></title>
        <id>https://www.gazzetta.it/Calcio/Serie-A/Roma/14-07-2022/mourinho-mistero-europeo-tatuaggio-4401418712495.shtml</id>
        <link href="https://www.gazzetta.it/Calcio/Serie-A/Roma/14-07-2022/mourinho-mistero-europeo-tatuaggio-4401418712495.shtml"/>
        <updated>2022-07-14T11:24:29.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Mourinho e il mistero (europeo) del tatuaggio, nascosto da un cerotto
Su Instagram l’allenatore giallorosso esprime solidarietà ai Vigili del fuoco portoghesi e mostra un cerotto sulla spalla: nasconde il disegno eseguito 10 giorni fa a Roma. Sarà un omaggio al trionfo in Conference League?]]></summary>
        <author>
            <name>Chiara Zucchelli</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["Il Mondo", la politica e le inchieste: la carriera di Eugenio Scalfari]]></title>
        <id>https://video.gazzetta.it/video-eugenio-scalfari-morto-98-anni-sua-carriera/ac6a3586-0363-11ed-b57c-d4bc3b2dcd70</id>
        <link href="https://video.gazzetta.it/video-eugenio-scalfari-morto-98-anni-sua-carriera/ac6a3586-0363-11ed-b57c-d4bc3b2dcd70"/>
        <updated>2022-07-14T11:12:39.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA["Il Mondo", la politica e le inchieste: la carriera di Eugenio Scalfari
È morto a 98 anni Eugenio Scalfari, il primo direttore-manager dell'editoria italiana, fondatore di L'Espresso e Repubblica]]></summary>
        <author>
            <name>Gasport</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Niente invito al matrimonio e per vendetta accoltellano futuro sposo e cognato]]></title>
        <id>gnn:lastampa:5444871</id>
        <link href="https://www.lastampa.it/cronaca/2022/07/14/news/niente_invito_al_matrimonio_e_per_vendetta_accoltellanofuturo_sposo_e_cognato-5444871/"/>
        <updated>2022-07-14T10:58:11.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Non ricevono l’invito al matrimonio e scatta la follia: coltellate al futuro sposo e al cognato. E adesso padre e figlio rispondono di duplice tentato omicidio. Tutto è accaduto nella notte tra il 30 giugno e l’1 luglio scorsi a Corato, in provinc ... [Continua a leggere sul sito.]]]></summary>
        <author>
            <name>lastampa.it - Homepage</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Padel, i big avanti a Parigi. E quante stelle sugli spalti]]></title>
        <id>https://www.gazzetta.it/padel/14-07-2022/padel-big-avanti-parigi-quante-stelle-spalti-4401417761282.shtml</id>
        <link href="https://www.gazzetta.it/padel/14-07-2022/padel-big-avanti-parigi-quante-stelle-spalti-4401417761282.shtml"/>
        <updated>2022-07-14T10:57:19.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Padel, i big avanti a Parigi. E quante stelle sugli spalti
Nessuna sorpresa. I più attesi agli ottavi, da Lebron/Galan a Belasteguin/Coello. Al Roland Garros presenti Paredes, Ander Herrera, Bernat e Sylvain Wiltord]]></summary>
        <author>
            <name>Francesco Pietrella</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[LIVE 12ª tappa Briançon-Alpe d’Huez: otto corridori in fuga, c’è Ciccone]]></title>
        <id>https://www.gazzetta.it/ciclismo/tour-de-france/14-07-2022/tour-de-france-live-12-tappa-briancon-alpe-d-huez-diretta-4401420382077.shtml</id>
        <link href="https://www.gazzetta.it/ciclismo/tour-de-france/14-07-2022/tour-de-france-live-12-tappa-briancon-alpe-d-huez-diretta-4401420382077.shtml"/>
        <updated>2022-07-14T10:52:07.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Tour de France LIVE 12ª tappa Briançon-Alpe d’Huez | La diretta
Dopo la tappa che ha ribaltato la classifica il Tour ritrova l’Alpe d’Huez e celebra i 70 anni dalla prima salita di Coppi. Si riparte con Vingegaard nuova maglia gialla]]></summary>
        <author>
            <name>Gasport</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[MotoGP: sono ben 186 le cadute nei primi undici round della stagione 2022]]></title>
        <id>https://www.gazzetta.it/Moto/moto-GP/14-07-2022/motogp-ben-186-cadute-primi-undici-round.shtml</id>
        <link href="https://www.gazzetta.it/Moto/moto-GP/14-07-2022/motogp-ben-186-cadute-primi-undici-round.shtml"/>
        <updated>2022-07-14T10:37:52.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[E' in atto una tendenza chiara, si cade sempre di più: ciò conferma il rischio delle corse e anche la difficoltà di portare al limite questi bolidi tecnologicamente sempre più complessi e avanzati]]></summary>
        <author>
            <name>Gazzetta.it</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Grosseto, un furgone investe un gruppo di ciclisti: quattro morti e almeno sei feriti. L’autista 90enne avrebbe avuto un malore]]></title>
        <id>gnn:lastampa:5444850</id>
        <link href="https://www.lastampa.it/cronaca/2022/07/14/news/grosseto_furgone_investe_un_gruppo_di_ciclisti_ci_sono_morti-5444850/"/>
        <updated>2022-07-14T10:23:56.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Quattro persone, tre ciclisti ed il conducente del mezzo sono morti nell'incidente stradale avvenuto in tarda mattinata in via Pupilli, all'altezza del passaggio a livello di Braccagni a Grosseto. Un veicolo, secondo quanto riferito dai soccorrito ... [Continua a leggere sul sito.]]]></summary>
        <author>
            <name>lastampa.it - Homepage</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Morte Scalfari, un minuto di silenzio in Senato durante la discussione sul DL Aiuti]]></title>
        <id>gnn:lastampa:5444842</id>
        <link href="https://www.lastampa.it/cronaca/2022/07/14/video/morte_scalfari_un_minuto_di_silenzio_in_senato_durante_la_discussione_sul_dl_aiuti-5444842/"/>
        <updated>2022-07-14T10:14:18.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[La notizia della morte del fondatore de La Repubblica Eugenio Scalfari è arrivata in Senato nel corso della discussione generale del Dl Aiuti. La presidente Ma…]]></summary>
        <author>
            <name>lastampa.it - Homepage</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Ibrahimovic, selfie e show sul lago di Garda: "Sei interista? Peggio per te..."]]></title>
        <id>https://www.gazzetta.it/Calcio/Serie-A/Milan/14-07-2022/milan-ibrahimovic-show-lago-garda-sei-interista-peggio-te-4401419354988.shtml</id>
        <link href="https://www.gazzetta.it/Calcio/Serie-A/Milan/14-07-2022/milan-ibrahimovic-show-lago-garda-sei-interista-peggio-te-4401419354988.shtml"/>
        <updated>2022-07-14T10:12:47.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Ibrahimovic, selfie e show sul lago di Garda: "Sei interista? Peggio per te..."
Zlatan a Desenzano in versione turista, in attesa di firmare il rinnovo coi rossoneri. E non s'è negato alle attenzioni dei tifosi (anche nerazzurri)]]></summary>
        <author>
            <name>Gasport</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['Il doc 'Scalfari. A sentimental journey' vince il Nastro d'argento'. Le figlie: "Ecco come abbiamo vissuto il giornalismo"]]></title>
        <id>gnn:lastampa:5444839</id>
        <link href="https://www.lastampa.it/cronaca/2022/07/14/video/il_doc_scalfari_a_sentimental_journey_vince_il_nastro_dargento_le_figlie_ecco_come_abbiamo_vissuto_il_giornalismo-5444839/"/>
        <updated>2022-07-14T10:12:24.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Nastro d'argento per il documentario 'Scalfari. A sentimental journey' di Enrica e Donata Scalfari con la regia di Anna Migotto. Il film che si è aggiudicato i…]]></summary>
        <author>
            <name>lastampa.it - Homepage</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[4-3-3, 3-5-2 e 4-4-2: Pogba e Di Maria senza ruoli fissi, nasce una Juve multiforme]]></title>
        <id>https://video.gazzetta.it/juve-probabile-formazione-20222023-ruoli-pogba-maria/5319efd2-035c-11ed-b57c-d4bc3b2dcd70</id>
        <link href="https://video.gazzetta.it/juve-probabile-formazione-20222023-ruoli-pogba-maria/5319efd2-035c-11ed-b57c-d4bc3b2dcd70"/>
        <updated>2022-07-14T10:07:25.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[4-3-3, 3-5-2 e 4-4-2: Pogba e Di Maria senza ruoli fissi, nasce una Juve multiforme
Con i due nuovi arrivati Pogba e Di Maria Allegri può sfruttare diverse variazioni tattiche. Vediamole insieme...]]></summary>
        <author>
            <name>Gasport</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Menotti racconta gli argentini: "Lautaro? Coraggio senza mai gelosia. Di Maria è  musica"]]></title>
        <id>https://www.gazzetta.it/Calcio/Serie-A/Inter/14-07-2022/menotti-lautaro-coraggio-senza-mai-gelosia-maria-juve-come-musica-4401412853749.shtml</id>
        <link href="https://www.gazzetta.it/Calcio/Serie-A/Inter/14-07-2022/menotti-lautaro-coraggio-senza-mai-gelosia-maria-juve-come-musica-4401412853749.shtml"/>
        <updated>2022-07-14T09:59:26.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Menotti racconta gli argentini: "Lautaro? Coraggio senza mai gelosia. Di Maria è  musica"
Il leggendario tecnico e i big dell'Albiceleste in Serie A: "Dybala un affare, ma decida col cuore. Martinez conosce il dono della solidarietà"]]></summary>
        <author>
            <name>Filippo Conticello</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Eugenio Scalfari e l’amicizia con Italo Calvino nata sui banchi di scuola: “Con lui dissi addio all’adolescenza”]]></title>
        <id>gnn:lastampa:5444826</id>
        <link href="https://www.lastampa.it/cronaca/2022/07/14/news/eugenio_scalfari_e_lamicizia_conitalo_calvinonata_sui_banchi_di_scuolacon_lui_dissi_addio_alladolescenza-5444826/"/>
        <updated>2022-07-14T09:57:38.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Tra gli incontri fondamentali di Eugenio Scalfari ci fu quello con il futuro scrittore Italo Calvino ... [Continua a leggere sul sito.]]]></summary>
        <author>
            <name>lastampa.it - Homepage</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Blocca il gol del compagno di squadra: ecco l'errore definito il 'più assurdo di sempre']]></title>
        <id>gnn:lastampa:5444822</id>
        <link href="https://www.lastampa.it/sport/calcio/2022/07/14/video/annulla_il_gol_del_compagno_di_squadra_ecco_lerrore_definito_il_piu_assurdo_di_sempre-5444822/"/>
        <updated>2022-07-14T09:55:42.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Bizzarro. Assurdo. Sconcertante. L'attaccante del Valour FC William Akio è diventato famoso dopo una spettacolare gaffe contro l'HFX Wanderers in u…]]></summary>
        <author>
            <name>lastampa.it - Homepage</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Vidal, dichiarazione d'amore al Flamengo: "Sognavo questo giorno da tutta la vita"]]></title>
        <id>https://www.fcinter1908.it/primo-piano/ufficiale-vidal-del-flamengo/</id>
        <link href="https://www.fcinter1908.it/primo-piano/ufficiale-vidal-del-flamengo/"/>
        <updated>2022-07-14T09:51:17.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Il Flamengo, dopo la vittoria sull'Atletico Mineiro negli ottavi della Coppa del Brasile, ha ufficializzato l'ingaggio di Vidal]]></summary>
        <author>
            <name>Gazzetta.it</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Ronaldo: venduta all'asta la sua maglia autografata a sostegno dell'Ucraina]]></title>
        <id>https://www.itasportpress.it/calcio/cristiano-ronaldo-venduta-allasta-sua-maglia-per-aiutare-lucraina/</id>
        <link href="https://www.itasportpress.it/calcio/cristiano-ronaldo-venduta-allasta-sua-maglia-per-aiutare-lucraina/"/>
        <updated>2022-07-14T09:49:39.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[L'iniziativa di un ragazzo per il suo Paese.]]></summary>
        <author>
            <name>Gazzetta.it</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Ghana: quando  il VAR è... creativo e artigianale!]]></title>
        <id>https://www.derbyderbyderby.it/video/ghana-quando-il-var-piu-che-tecnologico-e-artigianale/</id>
        <link href="https://www.derbyderbyderby.it/video/ghana-quando-il-var-piu-che-tecnologico-e-artigianale/"/>
        <updated>2022-07-14T09:48:54.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Calcio d'estate in Ghana. C'è l'arbitro e c'è il Var, ma si fa quel che si può...il Var è tenuto a braccia da un addetto muscoloso e l'arbitro guarda in su per prendere la sua decisione...]]></summary>
        <author>
            <name>Gazzetta.it</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Lazio, Romero: “La speranza è giocare di più. I mondiali 2026 il mio obiettivo”]]></title>
        <id>https://www.cittaceleste.it/news/lazio-romero-cerco-sempre/</id>
        <link href="https://www.cittaceleste.it/news/lazio-romero-cerco-sempre/"/>
        <updated>2022-07-14T09:47:30.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[L'argentino è intervenuto al termine dell'allenamento pomeridiano dell'ottavo giorno sotto le Tre Cime di Lavaredo ai microfoni della società]]></summary>
        <author>
            <name>Gazzetta.it</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Barcellona, idea per la cessione di Depay: ecco dove può andare]]></title>
        <id>https://www.calciomercato.com/news/barcellona-ecco-dove-puo-finire-depay-43106</id>
        <link href="https://www.calciomercato.com/news/barcellona-ecco-dove-puo-finire-depay-43106"/>
        <updated>2022-07-14T09:46:04.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Memphis Depay potrebbe lasciare il Barcellona. L'attaccante potrebbe finire al Siviglia, nell'affare Jules Koundé, prima scelta blaugrana per la difesa.]]></summary>
        <author>
            <name>Gazzetta.it</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Chelsea, rivoluzione in difesa: dopo Koulibaly si pensa anche a Kimpembe]]></title>
        <id>https://www.calciomercato.com/news/chelsea-anche-kimpembe-nella-lista-dei-desideri-76406</id>
        <link href="https://www.calciomercato.com/news/chelsea-anche-kimpembe-nella-lista-dei-desideri-76406"/>
        <updated>2022-07-14T09:45:34.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Come riportato da The Sun, il Chelsea dopo la partenza di Rudiger e di Christensen potrebbe puntare su Kimpembe del PSG. Sul mirino dei Blues è presente anche]]></summary>
        <author>
            <name>Gazzetta.it</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Benelli Leoncino 500 Trail: come cambiare le candele del motore]]></title>
        <id>https://video.gazzetta.it/officina-gazzetta-motori-tutorial-beta-cambio-candele/dc6fb440-46db-4a2d-89ad-cf187259fxlk</id>
        <link href="https://video.gazzetta.it/officina-gazzetta-motori-tutorial-beta-cambio-candele/dc6fb440-46db-4a2d-89ad-cf187259fxlk"/>
        <updated>2022-07-14T09:36:35.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Anche se con l’avvento dei quattro tempi la sostituzione delle candele è molto meno frequente rispetto a quando le moto bevevano miscela, dopo anni e tanti chilometri di utilizzo, anche questo componente ha bisogno di essere sostituito. A volte un’erogazione sporca è segnale d’allarme da rispettare, ma per non rischiare di finire a piedi è meglio anticipare e attenersi agli intervalli di <a href="https://www.gazzetta.it/motori/la-mia-moto/17-06-2022/officina-gazzetta-motori-bmw-g-310-r-sostituzione-filtro-aria-tutorial.shtml">manutenzione</a> indicati dal costruttore. Visto che si trovano ben nascoste sotto al serbatoio e sotto alla cassa filtro, bisogna prestare attenziona a dividere le viti che si smontano e a staccare con delicatezza i connettori del cablaggio della pompa benzina e delle bobine. Un’operazione che su molte moto richiede un certo tempo ma che può essere effettuata anche nel box di casa: con un po’ di attenzione e il supporto degli <a href="https://www.gazzetta.it/motori/officina-gazzetta-motori/01-07-2022/cupra-formentor-ecco-come-sostituire-filtro-abitacolo-officina-gazzetta-motori.shtml">attrezzi</a> marchiati Beta siamo riusciti ad eseguire un lavoro pulito senza fare danni.]]></summary>
        <author>
            <name>Gazzetta.it</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[L’addio al direttore, Massimo Giannini: “Ciao Eugenio, con te se ne va la nostra storia”]]></title>
        <id>gnn:lastampa:5444807</id>
        <link href="https://www.lastampa.it/cronaca/2022/07/14/news/scalfari_morte_reazioni-5444807/"/>
        <updated>2022-07-14T09:30:34.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[«Ciao Direttore, con te se ne va la nostra storia, la nostra anima, la nostra Repubblica», è il saluto di Massimo Giannini. «Ciao Eugenio, un secolo di giornalismo e passione civile», tweetta Ezio Mauro. Se ne è andato Continua a leggere sul sito.]]]></summary>
        <author>
            <name>lastampa.it - Homepage</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[È morto Eugenio Scalfari, il fondatore di Repubblica: aveva 98 anni]]></title>
        <id>https://www.gazzetta.it/Cronaca/14-07-2022/morto-eugenio-scalfari-fondatore-repubblica-98-anni-4401418712022.shtml</id>
        <link href="https://www.gazzetta.it/Cronaca/14-07-2022/morto-eugenio-scalfari-fondatore-repubblica-98-anni-4401418712022.shtml"/>
        <updated>2022-07-14T09:24:22.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[È morto Eugenio Scalfari, il fondatore di Repubblica: aveva 98 anni
Nato a Civitavecchia,  nel 1976 fondò il giornale di cui fu direttore fino al ‘96]]></summary>
        <author>
            <name>Gasport</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Addio a Eugenio Scalfari, una vita da giornalista]]></title>
        <id>gnn:lastampa:5444805</id>
        <link href="https://www.lastampa.it/cultura/2022/07/14/news/addio_a_eugenio_scalfari_una_vita_da_giornalista-5444805/"/>
        <updated>2022-07-14T09:17:32.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Una vita al massimo, una vita affamata di curiosità, una vita da giornalista. In un secolo Eugenio Scalfari ha cambiato la comunicazione in Italia, ha introdotto il principio per cui non è il giornale a dover temere le incursioni della politica ma ... [Continua a leggere sul sito.]]]></summary>
        <author>
            <name>lastampa.it - Homepage</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Dalla FloJo nigeriana al duello India-Grenada. Ecco i 6 nomi da seguire ai Mondiali]]></title>
        <id>https://www.gazzetta.it/Atletica/14-07-2022/atletica-mondiali-eugene-ofili-chopra-anderson-camacho-quinn-4401403439563.shtml</id>
        <link href="https://www.gazzetta.it/Atletica/14-07-2022/atletica-mondiali-eugene-ofili-chopra-anderson-camacho-quinn-4401403439563.shtml"/>
        <updated>2022-07-14T09:11:46.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Mondiali di atletica: dalla FloJo nigeriana al duello India-Grenada. Ecco i 6 nomi da seguire
La sprinter Ofili, i giavellottisti Chopra e Anderson, la velocista Camacho-Quinn, la mezzofondista Mu e la pesista Ealey: sono i nomi da appuntarsi per la rassegna iridata di Eugene al via venerdì]]></summary>
        <author>
            <name>Jacopo Pozzi</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Previsioni del traffico del 15,16 e 17 luglio: le giornate da bollino rosso]]></title>
        <id>https://www.gazzetta.it/motori/la-mia-auto/14-07-2022/previsioni-traffico-15-16-17-luglio-bollino-rosso.shtml</id>
        <link href="https://www.gazzetta.it/motori/la-mia-auto/14-07-2022/previsioni-traffico-15-16-17-luglio-bollino-rosso.shtml"/>
        <updated>2022-07-14T09:08:27.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[L'estate entra nella fase più "calda", non solo in chiave meteo. Nel dettaglio, la viabilità prevista per le giornate del 15, 16 e 17 luglio]]></summary>
        <author>
            <name>Gazzetta.it</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Scalfari a Benigni: "Ti voglio a Palazzo Chigi, prenderesti il 70 per cento"]]></title>
        <id>gnn:lastampa:5444785</id>
        <link href="https://www.lastampa.it/cronaca/2022/07/14/video/scalfari_a_benigni_ti_voglio_a_palazzo_chigi_prenderesti_il_70_per_cento-5444785/"/>
        <updated>2022-07-14T08:59:32.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA["Se tu fai il presidente del Consiglio prenderesti il 70 per cento dei voti. Ci ho ripensato, lasciamo perdere il Quirinale, vai a Palazzo Chigi", co…]]></summary>
        <author>
            <name>lastampa.it - Homepage</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Trequartista, doppio play... Inzaghi prepara un'Inter d'assalto. E studia l'effetto sorpresa]]></title>
        <id>https://www.gazzetta.it/Calcio/Serie-A/Inter/14-07-2022/inter-soluzioni-tattiche-correa-trequartista-o-mkhitaryan-dzeko-dietro-lukaku-4401418062018.shtml</id>
        <link href="https://www.gazzetta.it/Calcio/Serie-A/Inter/14-07-2022/inter-soluzioni-tattiche-correa-trequartista-o-mkhitaryan-dzeko-dietro-lukaku-4401418062018.shtml"/>
        <updated>2022-07-14T08:58:53.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Trequartista, doppio play... Inzaghi prepara un'Inter d'assalto. E studia l'effetto sorpresa
Correa in appoggio alla Lu-La è una soluzione. Si studia pure come dare più libertà a Brozovic: con Asllani accanto si può]]></summary>
        <author>
            <name>Vincenzo D'Angelo</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[I 90 anni di Scalfari, le candeline e la maglia della Roma]]></title>
        <id>gnn:lastampa:5444783</id>
        <link href="https://www.lastampa.it/cronaca/2022/07/14/video/scalfari_le_candeline_e_la_maglia_della_roma-5444783/"/>
        <updated>2022-07-14T08:57:32.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Alla festa al Teatro Argentina di Roma il fondatore di Repubblica riceve il regalo del direttore de La Stampa Massimo Giannini

(di Fabio Butera)]]></summary>
        <author>
            <name>lastampa.it - Homepage</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Varane, punge Solskjaer e Rangnick: "Con Ten Hag sappiamo come giocare"]]></title>
        <id>https://www.ilposticipo.it/calcio/varane-in-tackle-su-solskjaer-e-rangnick-con-ten-hag-tutti-sanno-come-giocare-e-dove-stare-in-campo/</id>
        <link href="https://www.ilposticipo.it/calcio/varane-in-tackle-su-solskjaer-e-rangnick-con-ten-hag-tutti-sanno-come-giocare-e-dove-stare-in-campo/"/>
        <updated>2022-07-14T08:47:22.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[ni.  Dopo aver iniziato la scorsa stagione con Ole Gunnar Solskjaer e aver chiuso con il peggior punteggio di sempre in Premier con il subentrante Rangnick, il centrale ha la sensazione che qualcosa sia davvero cambiato.]]></summary>
        <author>
            <name>Gazzetta.it</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Muore a 4 anni in ospedale per un batterio, la madre: “Voglio giustizia, me lo hanno ucciso”]]></title>
        <id>gnn:lastampa:5444770</id>
        <link href="https://www.lastampa.it/cronaca/2022/07/14/news/morto_il_bimbo_di_4_anni_infettato_da_un_batterio_in_ospedale_la_madrevoglio_giustizia-5444770/"/>
        <updated>2022-07-14T08:46:52.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[È finita in tragedia l’odissea del piccolo Domenico Bandieramonte. Il b ... [Continua a leggere sul sito.]]]></summary>
        <author>
            <name>lastampa.it - Homepage</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Mondiali di Eugene 2022: i sei azzurri del mezzofondo ai raggi X]]></title>
        <id>https://www.gazzetta.it/running/news/storie/14-07-2022/mondiali-eugene-2022-sei-azzurri-mezzofondo-raggi-x-1657788117/</id>
        <link href="https://www.gazzetta.it/running/news/storie/14-07-2022/mondiali-eugene-2022-sei-azzurri-mezzofondo-raggi-x-1657788117/"/>
        <updated>2022-07-14T08:42:07.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Giorgio Rondelli traccia un profilo dei sei atleti italiani impegnati ai Mondiali di Atletica di Eugene nelle gare di mezzofondo (800 m, 1500 m, 3000 siepi).]]></summary>
        <author>
            <name>Gazzetta.it</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Laura Giuliani tra laurea, psiche del portiere, dieta sana e vita all'aria aperta con il fidanzato]]></title>
        <id>https://www.gazzetta.it/fitness/allenamento/storie/14-07-2022/laura-giuliani-fidanzato-laurea-ambiente-cibo-sano-vacanze-attive-1657787806/</id>
        <link href="https://www.gazzetta.it/fitness/allenamento/storie/14-07-2022/laura-giuliani-fidanzato-laurea-ambiente-cibo-sano-vacanze-attive-1657787806/"/>
        <updated>2022-07-14T08:36:57.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Il portiere del Milan e della Nazionale Laura Giuliani, ora agli Europei, è molto attenta all'ambiente ed è laureata in Scienze Motorie. Le curiosità su di lei.]]></summary>
        <author>
            <name>Gazzetta.it</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Dal Portogallo: mega offerta dall’Arabia Saudita, ma Ronaldo dice no]]></title>
        <id>https://www.gazzetta.it/Calciomercato/14-07-2022/ronaldo-dice-no-megaofferta-arabia-saudita-4401417761822.shtml</id>
        <link href="https://www.gazzetta.it/Calciomercato/14-07-2022/ronaldo-dice-no-megaofferta-arabia-saudita-4401417761822.shtml"/>
        <updated>2022-07-14T08:34:54.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Dal Portogallo: mega offerta dall’Arabia Saudita, ma Ronaldo dice no
Secondo Cnn Portugal un club del  Medio Oriente avrebbe avanzato una proposta faraonica: contratto da 250 milioni per due anni e 30 milioni al Manchester United, ma CR7 avrebbe già rifiutato]]></summary>
        <author>
            <name>Gasport</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Ilary Blasi in vacanza in Tanzania: fisico da urlo, yoga e safari per restare in forma dopo Totti]]></title>
        <id>https://www.gazzetta.it/fitness/storie/14-07-2022/ilary-blasi-tanzania-foto-fisico-top-con-yoga-dieta-pilates-1657787518/</id>
        <link href="https://www.gazzetta.it/fitness/storie/14-07-2022/ilary-blasi-tanzania-foto-fisico-top-con-yoga-dieta-pilates-1657787518/"/>
        <updated>2022-07-14T08:32:15.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Dopo l'annuncio della separazione da Francesco Totti, Ilary Blasi in Tanzania con i figli e la sorella si fa una foto in topless e il fisico è super. Come fa.]]></summary>
        <author>
            <name>Gazzetta.it</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[La moglie di Lewa ai tifosi del Barça: “Quando arriva? Anch'io vorrei saperlo”]]></title>
        <id>https://www.ilposticipo.it/calcio/la-moglie-di-lewandowski-ai-tifosi-del-barca-robert-a-barcellona-anche-a-me-piacerebbe-saperlo/</id>
        <link href="https://www.ilposticipo.it/calcio/la-moglie-di-lewandowski-ai-tifosi-del-barca-robert-a-barcellona-anche-a-me-piacerebbe-saperlo/"/>
        <updated>2022-07-14T08:27:32.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Basta una scintilla per accendere i tifosi durante il calciomercato. E, come consuetudine, alcune trattative viaggiano sui profili social.]]></summary>
        <author>
            <name>Gazzetta.it</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Chelsea, Tuchel: “Cristiano Ronaldo o Lewa? Non sono priorità. Dobbiamo…”]]></title>
        <id>https://www.itasportpress.it/calcio-estero/chelsea-tuchel-cristiano-ronaldo-o-lewandowski-non-sono-priorita-dobbiamo/</id>
        <link href="https://www.itasportpress.it/calcio-estero/chelsea-tuchel-cristiano-ronaldo-o-lewandowski-non-sono-priorita-dobbiamo/"/>
        <updated>2022-07-14T08:27:14.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Parla il mister del club di Londra.]]></summary>
        <author>
            <name>Gazzetta.it</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[La Figc indice un bando per l’assegnazione di una borsa di studio intitolata ad Astori]]></title>
        <id>https://www.itasportpress.it/calcio/bando-concorso-per-lassegnazione-borsa-di-studio-intitolata-a-davide-astori/</id>
        <link href="https://www.itasportpress.it/calcio/bando-concorso-per-lassegnazione-borsa-di-studio-intitolata-a-davide-astori/"/>
        <updated>2022-07-14T08:26:48.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[La borsa è riservata a progetti di ricerca sulla tematica “Prevenzione primaria e secondaria della morte improvvisa nel calcio”. La domanda e gli allegati dovranno essere inviati tramite posta ordinaria entro il 30 novembre 2022]]></summary>
        <author>
            <name>Gazzetta.it</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Milano all’insegna della sostenibilità, tra Gold's Gym e la crescita dell'eco-fitness]]></title>
        <id>https://www.gazzetta.it/fitness/14-07-2022/a-milano-golds-gym-crescita-eco-fitness.shtml</id>
        <link href="https://www.gazzetta.it/fitness/14-07-2022/a-milano-golds-gym-crescita-eco-fitness.shtml"/>
        <updated>2022-07-14T08:24:12.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[A Milano arriva una nuova palestra ecosostenibile: vediamo attrezzi e particolarità della seconda Gold's Gym nel Building di Monterosa 91.]]></summary>
        <author>
            <name>Gazzetta.it</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Di Maria-Lautaro, amici-nemici: dai trofei con la nazionale alla Serie A]]></title>
        <id>https://video.gazzetta.it/di-maria-lautaro-amici-nazionale-nemici-serie-a/f0764132-034c-11ed-b57c-d4bc3b2dcd70</id>
        <link href="https://video.gazzetta.it/di-maria-lautaro-amici-nazionale-nemici-serie-a/f0764132-034c-11ed-b57c-d4bc3b2dcd70"/>
        <updated>2022-07-14T08:22:16.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Di Maria-Lautaro, amici-nemici: dai trofei con la nazionale alla Serie A
L'ala della Juve, Angel Di Maria e l'attaccante dell'Inter, Lautaro Martinez sono compagni di nazionale argentina. Insieme hanno vinto la Coppa America e la Finalissima, contro l'Italia. Ora, con l'approdo di Di Maria, in Serie A si ritroveranno da avversari nel nostro campionato]]></summary>
        <author>
            <name>Antonino Lo Re</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[La rassegna - Marca: "Il Psg vuole Messi ancora per un anno"]]></title>
        <id>https://www.itasportpress.it/calcio/calcio-rassegna-stampa-dei-principali-quotidiani-italiani-ed-europei-1953/</id>
        <link href="https://www.itasportpress.it/calcio/calcio-rassegna-stampa-dei-principali-quotidiani-italiani-ed-europei-1953/"/>
        <updated>2022-07-14T08:21:14.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Tutte le principali news sul mondo del pallone]]></summary>
        <author>
            <name>Gazzetta.it</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[A piedi tra i laghi d’alta quota dell’Engadina]]></title>
        <id>https://www.gazzetta.it/montagna/14-07-2022/engadina-escursioni-itinerari-semplici-per-vedere-laghi-piu-belli.shtml</id>
        <link href="https://www.gazzetta.it/montagna/14-07-2022/engadina-escursioni-itinerari-semplici-per-vedere-laghi-piu-belli.shtml"/>
        <updated>2022-07-14T08:20:55.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[I consigli per raggiungere i più bei laghi dell'Engadina, dal Cristal al Magnetit, dal lago di Rhodonit al lago di S-chaglia e il Sentiero delle Acque.]]></summary>
        <author>
            <name>Gazzetta.it</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Come preparare l'insalata perfetta: gli errori da evitare e gli ingredienti indispensabili]]></title>
        <id>https://www.gazzetta.it/alimentazione/storie/14-07-2022/insalata-perfetta-come-si-prepara-errori-da-evitare-ingredienti-1657786681/</id>
        <link href="https://www.gazzetta.it/alimentazione/storie/14-07-2022/insalata-perfetta-come-si-prepara-errori-da-evitare-ingredienti-1657786681/"/>
        <updated>2022-07-14T08:18:15.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[La nutrizionista ci spiega come preparare l'insalata perfetta: ecco quali errori evitare e quali ingredienti usare per creare un pasto completo e fresco.]]></summary>
        <author>
            <name>Gazzetta.it</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[L'allenamento estivo di mantenimento per il runner al mare, in montagna o in campagna]]></title>
        <id>https://www.gazzetta.it/running/consigli/14-07-2022/allenamento-estivo-mantenimento-runner-vacanza-mare-montagna-campagna.shtml</id>
        <link href="https://www.gazzetta.it/running/consigli/14-07-2022/allenamento-estivo-mantenimento-runner-vacanza-mare-montagna-campagna.shtml"/>
        <updated>2022-07-14T08:15:30.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Coach Giorgio Rondelli spiega qual è l'allenamento estivo di mantenimento migliore per i runner in vacanza al mare, in montagna, al lago o in campagna.]]></summary>
        <author>
            <name>Gazzetta.it</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Le vitamine, gli acidi, il prp: cosa ringiovanisce davvero la pelle maschile]]></title>
        <id>https://www.gazzetta.it/salute/14-07-2022/pelle-maschile-dalle-vitamine-al-prp-come-curarla-ringiovanirla.shtml</id>
        <link href="https://www.gazzetta.it/salute/14-07-2022/pelle-maschile-dalle-vitamine-al-prp-come-curarla-ringiovanirla.shtml"/>
        <updated>2022-07-14T08:12:16.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Dalla bava di lumaca ai laser. Dalla vitamina B3 al botox: come oggi gli uomini possono ringiovanire la pelle secondo uno dei massimi esperti: Santo Mercuri.]]></summary>
        <author>
            <name>Gazzetta.it</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Caldo record, arriva "Apocalisse": 7 consigli per raffreddare l'auto]]></title>
        <id>https://www.gazzetta.it/motori/la-mia-auto/storie/14-07-2022/estate-consigli-tenere-auto-fresco-1657785592/</id>
        <link href="https://www.gazzetta.it/motori/la-mia-auto/storie/14-07-2022/estate-consigli-tenere-auto-fresco-1657785592/"/>
        <updated>2022-07-14T08:00:03.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[L'estate porta con sé temperature torride, soprattutto nei mesi centrali come luglio e agosto: ecco alcuni consigli per godersi al meglio un viaggio senza patire il caldo]]></summary>
        <author>
            <name>Gazzetta.it</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Alla ricerca dei desaparecidos iracheni]]></title>
        <id>https://www.internazionale.it/reportage/marta-bellingreri/2022/07/14/iraq-fosse-comuni</id>
        <link href="https://www.internazionale.it/reportage/marta-bellingreri/2022/07/14/iraq-fosse-comuni"/>
        <updated>2022-07-14T07:52:49.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Più di quarant’anni di conflitti hanno reso l’Iraq uno dei paesi con il maggior numero di persone scomparse al mondo. La storia di due donne e della loro lotta per trovare le tracce dei familiari. Leggi]]></summary>
        <author>
            <name>Internazionale</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Crisi di governo vicina, lo spread schizza a 223 punti. Fallisce il tentativo del 5S D’Incà di evitare il burrone: per Draghi unica via è la fiducia. Renzi: il premier vada avanti]]></title>
        <id>gnn:lastampa:5444728</id>
        <link href="https://www.lastampa.it/politica/2022/07/14/news/draghi_crisi_governo_voto_senato_oggi-5444728/"/>
        <updated>2022-07-14T07:45:19.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[In Senato si è tentato questa mattina il tutto e per tutto per evitare quella che ormai sembra una crisi di Governo vicinissima. Il ministro per i Rapporti con il Parlamento, Federico D'Incà ha sondato con i gruppi la possibilità di non mette ... [Continua a leggere sul sito.]]]></summary>
        <author>
            <name>lastampa.it - Homepage</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Molinari a caccia dell'ultimo Major stagionale: "L'Open si vince mettendoci fantasia"]]></title>
        <id>https://www.gazzetta.it/Golf/14-07-2022/molinari-open-scozia-qui-speciale-serve-fantasia-4401413182097.shtml</id>
        <link href="https://www.gazzetta.it/Golf/14-07-2022/molinari-open-scozia-qui-speciale-serve-fantasia-4401413182097.shtml"/>
        <updated>2022-07-14T07:45:12.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Molinari a caccia dell'ultimo Major stagionale: "L'Open si vince mettendoci fantasia"
Quattro anni dopo, il golfista italiano prova un'altra impresa: "So di non essere al top, ma farò del mio meglio"]]></summary>
        <author>
            <name>Matteo Dore</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Scaroni lancia il mercato Milan: "Nei prossimi giorni cose importanti..."]]></title>
        <id>https://www.gazzetta.it/Calcio/Calciomercato/Milan/14-07-2022/calciomercato-milan-scaroni-nei-prossimi-giorni-cose-importanti-4401417184360.shtml</id>
        <link href="https://www.gazzetta.it/Calcio/Calciomercato/Milan/14-07-2022/calciomercato-milan-scaroni-nei-prossimi-giorni-cose-importanti-4401417184360.shtml"/>
        <updated>2022-07-14T07:35:52.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Scaroni lancia il mercato Milan: "Nei prossimi giorni cose importanti..."
Il presidente ai microfoni di Milan Tv: "Ho trovato grande entusiasmo. Pioli è sempre 'on fire'. Mi aspetto che Maldini e Massara portino avanti i loro progetti e le loro strategie"]]></summary>
        <author>
            <name>Gasport</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Virologo entra in aula durante la conferenza stampa di Salvini alla Camera, il leader della Lega reagisce alla Totò]]></title>
        <id>gnn:lastampa:5444706</id>
        <link href="https://www.lastampa.it/politica/2022/07/14/video/virologo_entra_in_aula_durante_la_conferenza_stampa_di_salvini_alla_camera_la_reazione_del_leader_della_lega_e_surreale-5444706/"/>
        <updated>2022-07-14T07:34:49.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA["Si è infilato un virologo nella nostra conferenza... patologie? Tiè". Il leader della Lega, Matteo Salvini, ha fatto il gesto delle co…]]></summary>
        <author>
            <name>lastampa.it - Homepage</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Libro in edicola e abbonamenti online: ecco come iscriversi al Fantacampionato]]></title>
        <id>https://www.gazzetta.it/calcio/fantanews/14-07-2022/fanta-campionato-gazzetta-come-iscriversi-4401417739408.shtml</id>
        <link href="https://www.gazzetta.it/calcio/fantanews/14-07-2022/fanta-campionato-gazzetta-come-iscriversi-4401417739408.shtml"/>
        <updated>2022-07-14T07:29:11.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Libro in edicola e abbonamenti online: ecco come iscriversi al Fantacampionato
Partecipare al fanta torneo più ricco di sempre è semplicissimo: dopo avere scelto la modalità potrai iscrivere da una a tre squadre e iniziare a gestire la rosa. Incluso nell'iscrizione un anno di contenuti G+ Gazzetta]]></summary>
        <author>
            <name>Gasport</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Scoperto nuovo autoritratto di Van Gogh grazie ai raggi X dietro il dipinto "Testa di contadina"]]></title>
        <id>gnn:lastampa:5444665</id>
        <link href="https://www.lastampa.it/cultura/2022/07/14/video/scoperto_nuovo_autoritratto_di_van_gogh_grazie_ai_raggi_x_dietro_il_dipinto_testa_di_contadina-5444665/"/>
        <updated>2022-07-14T07:12:33.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Un autoritratto di Vincent Van Gogh finora sconosciuto è stato ritrovato nascosto sul retro di un altro dipinto. Gli esperti delle National Galleries of…]]></summary>
        <author>
            <name>lastampa.it - Homepage</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Tamberi oltre il dolore: “Voglio questo oro. E spalle al muro io do il massimo”]]></title>
        <id>https://www.gazzetta.it/Atletica/14-07-2022/tamberi-oltre-dolore-voglio-questo-oro-spalle-muro-io-do-massimo-4401414981243.shtml</id>
        <link href="https://www.gazzetta.it/Atletica/14-07-2022/tamberi-oltre-dolore-voglio-questo-oro-spalle-muro-io-do-massimo-4401414981243.shtml"/>
        <updated>2022-07-14T07:05:37.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Tamberi oltre il dolore: “Voglio questo oro. E spalle al muro io do il massimo” 
Il re di Tokyo: “Ho male alla gamba sinistra, ma il titolo iridato mi manca  troppo”]]></summary>
        <author>
            <name>Andrea Buongiovanni</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Tutte le imprese sull’Alpe d’Huez, ecco perché la salita è diventata un mito]]></title>
        <id>https://www.gazzetta.it/ciclismo/tour-de-france/14-07-2022/alpe-d-huez-tutte-imprese-ecco-perche-diventata-mito-4401387492683.shtml</id>
        <link href="https://www.gazzetta.it/ciclismo/tour-de-france/14-07-2022/alpe-d-huez-tutte-imprese-ecco-perche-diventata-mito-4401387492683.shtml"/>
        <updated>2022-07-14T06:58:27.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Tutte le imprese sull’Alpe d’Huez, ecco perché la salita è diventata un mito
Dal trionfo di Coppi nella prima volta del 1952 all’urlo di Pantani, alla caduta di Nibali: così la salita che non convinceva i puristi è diventata una dei momenti chiave nel giallo del Tour]]></summary>
        <author>
            <name>Ciro Scognamiglio</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["Fate i bravi o vi prendo a sprangate":  tifo, sesso e ombre di frate ultrà]]></title>
        <id>https://www.gazzetta.it/Calcio/Serie-A/14-07-2022/padre-fedele-sesso-misteri-frate-ultra-noir-zara-4401404771896.shtml</id>
        <link href="https://www.gazzetta.it/Calcio/Serie-A/14-07-2022/padre-fedele-sesso-misteri-frate-ultra-noir-zara-4401404771896.shtml"/>
        <updated>2022-07-14T06:51:08.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[“Fate i bravi o vi prendo a sprangate”:  tifo, sesso e ombre di frate ultrà
In curva a lanciare i cori, in discoteca ad arringare i giovani, in campo per strattonare l’allenatore avversario, alle fiere dell’hard per raccogliere fondi, in tribunale: un uomo, un saio, due personalità e tanta passione]]></summary>
        <author>
            <name>Furio Zara</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Camossi: "Marcell nato per correre, vuole emozionare ed emozionarsi"]]></title>
        <id>https://video.gazzetta.it/camossi-jacobs-nato-correre-vuole-emozionare-ed-emozionarsi/ad71ba3c-033e-11ed-b57c-d4bc3b2dcd70</id>
        <link href="https://video.gazzetta.it/camossi-jacobs-nato-correre-vuole-emozionare-ed-emozionarsi/ad71ba3c-033e-11ed-b57c-d4bc3b2dcd70"/>
        <updated>2022-07-14T06:43:53.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Camossi: "Marcell nato per correre, vuole emozionare ed emozionarsi"
Paolo Camossi, allenatore di Marcell Jacobs, alla vigilia dei Mondiali di Eugene: “Quando gli dai il via vuole emozionarsi ed emozionare a prescindere dalla condizione, che è in crescendo”]]></summary>
        <author>
            <name>Andrea Buongiovanni</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Tamberi: "L'infortunio mi limita, ma quando vesto la maglia azzurra mi gaso da morire"]]></title>
        <id>https://video.gazzetta.it/tamberi-l-infortunio-mi-limita-ma-quando-vesto-maglia-azzurra-mi-gaso-morire/9a8f04f6-033e-11ed-b57c-d4bc3b2dcd70</id>
        <link href="https://video.gazzetta.it/tamberi-l-infortunio-mi-limita-ma-quando-vesto-maglia-azzurra-mi-gaso-morire/9a8f04f6-033e-11ed-b57c-d4bc3b2dcd70"/>
        <updated>2022-07-14T06:41:06.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Tamberi: "L'infortunio mi limita, ma quando vesto la maglia azzurra mi gaso da morire"
Le parole del campione olimpico dell’alto, Gianmarco Tamberi, alla vigilia dell’esordio ai Mondiali di Eugene]]></summary>
        <author>
            <name>Andrea Buongiovanni</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Guerra Russia-Ucraina, razzi su Vinnytsia: 17 morti, tra cui due bimbi, e 90 feriti. Biden: “Putin deve fallire”]]></title>
        <id>gnn:lastampa:5444652</id>
        <link href="https://www.lastampa.it/esteri/2022/07/14/news/ucraina_russia_le_news_sulla_guerra_di_oggi_14_luglio-5444652/"/>
        <updated>2022-07-14T06:40:51.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Nel 141esimo giorno di guerra, continua l'offensiva delle truppe russe nella regione di Donetsk, nell'Ucraina orientale, soprattutto intorno alla città strategica di Sloviansk. Il sindaco di Mykolaiv ha denunciato questa mattina bombarda ... [Continua a leggere sul sito.]]]></summary>
        <author>
            <name>lastampa.it - Homepage</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Jacobs: "Miglioro di giorno in giorno, voglio cominciare a bomba"]]></title>
        <id>https://video.gazzetta.it/jacobs-miglioro-giorno-giorno-voglio-cominciare-bomba/6422e4e6-033e-11ed-b57c-d4bc3b2dcd70</id>
        <link href="https://video.gazzetta.it/jacobs-miglioro-giorno-giorno-voglio-cominciare-bomba/6422e4e6-033e-11ed-b57c-d4bc3b2dcd70"/>
        <updated>2022-07-14T06:35:15.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Jacobs: "Miglioro di giorno in giorno, voglio cominciare a bomba"
Il campione olimpico, Marcell Jacobs, alla vigilia del debutto ai Mondiali di Eugene: "Tifosi seguitemi e vedrete che vi divertirete" (Intervista di Andrea Buongiovanni)]]></summary>
        <author>
            <name>Andrea Buongiovanni</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[La corsa parte oggi: "Gli Autogol" presentano il Fantacampionato]]></title>
        <id>https://video.gazzetta.it/video-fantacampionato-gazzetta-corsa-parte-oggi-gli-autogol-presentano-novita/0000a51c-02c0-11ed-bc82-da2f421da3cd</id>
        <link href="https://video.gazzetta.it/video-fantacampionato-gazzetta-corsa-parte-oggi-gli-autogol-presentano-novita/0000a51c-02c0-11ed-bc82-da2f421da3cd"/>
        <updated>2022-07-14T06:31:12.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[La corsa parte oggi: "Gli Autogol" presentano il Fantacampionato
Pronti a giocare con "Gli Autogol" al Fantacampionato 2022/23? Da oggi il via con una formula rinnovata, nuovi giochi e budget raddoppiato per allestire la vostra squadra da 25 giocatori. Nuovo Fantacampionato, il Fanta Ufficiale di Gazzetta, premi per oltre 270.000€! Sfida i migliori fantallenatori e gli Autogol. Gioca ora]]></summary>
        <author>
            <name>Gasport</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Gli Autogol e le strategie per gli acquisti: "Non pensateci all'ultimo..."]]></title>
        <id>https://video.gazzetta.it/fantacampionato-gazzetta-autogol-strategie-gli-acquisti-non-pensateci-ultimo/0ea79e22-02b6-11ed-bc82-da2f421da3cd</id>
        <link href="https://video.gazzetta.it/fantacampionato-gazzetta-autogol-strategie-gli-acquisti-non-pensateci-ultimo/0ea79e22-02b6-11ed-bc82-da2f421da3cd"/>
        <updated>2022-07-14T06:30:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Gli Autogol e le strategie per gli acquisti: "Non pensateci all'ultimo..."
Pronti a giocare con "Gli Autogol" al Fantacampionato 2022/23? Dal oggi il via con una formula rinnovata, nuovi giochi e budget raddoppiato per allestire la vostra squadra da 25 giocatori. Il montepremi complessivo è di 270.000 euro e ricchissimi premi.]]></summary>
        <author>
            <name>Gasport</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Da Gabriel a Pau Torres: le strade della Juve per il dopo De Ligt, senza Koulibaly]]></title>
        <id>https://www.gazzetta.it/Calcio/Calciomercato/Juventus/14-07-2022/juve-ricerca-dopo-de-ligt-gabriel-torres-nomi-condizioni-4401403447378.shtml</id>
        <link href="https://www.gazzetta.it/Calcio/Calciomercato/Juventus/14-07-2022/juve-ricerca-dopo-de-ligt-gabriel-torres-nomi-condizioni-4401403447378.shtml"/>
        <updated>2022-07-14T06:08:52.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Da Gabriel a Pau Torres: le strade della Juve per il dopo De Ligt, senza Koulibaly
Il senegalese in uscita dal Napoli e Bremer sono i nomi che mettono d'accordo tutti, ma la ricerca della Signora rischia di dover guardare oltre: dallo stipendio di Kimpembe all'età di Badiashile, difficile trovare un successore. Con un occhio alla Serie A]]></summary>
        <author>
            <name>Giuseppe Nigro</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[LIVE Calciomercato - Gasperini libera Ilicic, il Bologna è pronto all'assalto]]></title>
        <id>https://www.gazzetta.it/Calciomercato/14-07-2022/calciomercato-notizie-live-oggi-14-luglio-4401412551295.shtml</id>
        <link href="https://www.gazzetta.it/Calciomercato/14-07-2022/calciomercato-notizie-live-oggi-14-luglio-4401412551295.shtml"/>
        <updated>2022-07-14T05:59:06.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[LIVE Calciomercato - Gasperini libera Ilicic, il Bologna è pronto all'assalto
Fiorentina: ecco Dodò, ma c'è un extracomunitario di troppo e deve uscire Pulgar. La Cremonese prende Tsadjout e ora aspetta Agoumè]]></summary>
        <author>
            <name>Gasport</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Gli affari del giorno: Henry al Verona, Caldara verso lo Spezia]]></title>
        <id>https://www.gazzetta.it/Calcio/Calciomercato/Empoli/storie/14-07-2022/calciomercato-serie-a-verona-henry-caldara-spezia-grassi-sampdoria-4401413634025/</id>
        <link href="https://www.gazzetta.it/Calcio/Calciomercato/Empoli/storie/14-07-2022/calciomercato-serie-a-verona-henry-caldara-spezia-grassi-sampdoria-4401413634025/"/>
        <updated>2022-07-14T05:56:19.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Gli affari del giorno: Henry al Verona, Caldara verso lo Spezia 
Empoli, Aramu in arrivo. Salernitana, la novità arriva dalla Francia: Bradaric. Sampdoria in pressing su Grassi]]></summary>
        <author>
            <name>Gasport</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Sampdoria, per la nuova proprietà spunta il nome di Al Gergawi]]></title>
        <id>https://www.calciomercato.com/news/dubai-punta-la-sampdoria-spunta-un-gruppo-arabo-guidato-da-al-ge-34049</id>
        <link href="https://www.calciomercato.com/news/dubai-punta-la-sampdoria-spunta-un-gruppo-arabo-guidato-da-al-ge-34049"/>
        <updated>2022-07-14T05:49:22.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Arrivano gli arabi. Nell'infinita e tormentosa (per i tifosi) saga della cessione della Sampdoria, dopo gli angloamericani del ticket Cerberus-Redrock, scende]]></summary>
        <author>
            <name>Gazzetta.it</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Italiani in fuga dalla Russia: anche il ds Cattani lascia lo Spartak Mosca]]></title>
        <id>https://www.calciomercato.com/news/continua-la-fuga-degli-italiani-dal-calcio-russo-dopo-l-allenato-95194</id>
        <link href="https://www.calciomercato.com/news/continua-la-fuga-degli-italiani-dal-calcio-russo-dopo-l-allenato-95194"/>
        <updated>2022-07-14T05:47:27.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Era arrivato in Russia meno di 8 mesi fa. Ma poiché non è esagerato dire che in questo breve lasso di tempo è cambiato il mondo, ecco che l'esperienza]]></summary>
        <author>
            <name>Gazzetta.it</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Oblak: "Gli inizi sono stati difficili, giocavo terzino…"]]></title>
        <id>https://www.derbyderbyderby.it/calcio-estero/oblak-racconta-prima-dei-derby-contro-cr7-in-portogallo-mi-schieravano-terzino/</id>
        <link href="https://www.derbyderbyderby.it/calcio-estero/oblak-racconta-prima-dei-derby-contro-cr7-in-portogallo-mi-schieravano-terzino/"/>
        <updated>2022-07-14T05:46:02.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[In un'intervista a "France Football", Jan Oblak ha rivelato quanto siano stati difficili i suoi inizi nel calcio professionistico, molto prima di firmare con l'Atlético Madrid.]]></summary>
        <author>
            <name>Gazzetta.it</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Lazio, il Milan propone un’amichevole: Sarri rifiuta…]]></title>
        <id>https://www.cittaceleste.it/news/lazio-nessuna-sfida-salta-amichevole/</id>
        <link href="https://www.cittaceleste.it/news/lazio-nessuna-sfida-salta-amichevole/"/>
        <updated>2022-07-14T05:45:22.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Il team guidato da Maurizio Sarri sta lavorando intensamente sui campi di Auronzo. Nelle ultime ore, però, è saltata un'amichevole di lusso]]></summary>
        <author>
            <name>Gazzetta.it</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Padoin, Brocchi e non solo: ecco chi sono i gregari più vincenti]]></title>
        <id>https://www.ilposticipo.it/alta-fedelta/padoin-e-gli-altri-vincenti-ma-per-caso-i-comprimari-con-la-bacheca-strapiena/4/</id>
        <link href="https://www.ilposticipo.it/alta-fedelta/padoin-e-gli-altri-vincenti-ma-per-caso-i-comprimari-con-la-bacheca-strapiena/4/"/>
        <updated>2022-07-14T05:44:54.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Padoin, attualmente collaboratore di Allegri alla "sua" Juventus, è il portabandiera dei calciatori non eccelsi, ma che hanno saputo interpretare il "carpe diem" in campo. Al momento giusto e nelle squadre giuste.]]></summary>
        <author>
            <name>Gazzetta.it</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Terremoto oggi vicino ad Accumoli]]></title>
        <id>https://www.adnkronos.com/terremoto-oggi-vicino-ad-accumoli_63UQy4XryF2ntbnLr8ZOZo</id>
        <link href="https://www.adnkronos.com/terremoto-oggi-vicino-ad-accumoli_63UQy4XryF2ntbnLr8ZOZo"/>
        <updated>2022-07-14T05:43:20.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[(Adnkronos) - La scossa, di magnitudo 3.2, ha avuto ipocentro a 11 chilometri di profondità]]></summary>
        <author>
            <name>webinfo@adnkronos.com (Web Info)</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Spagnolo, solo 12’ contro i Bucks. Murray meglio di Holmgren nella sfida tra rookie]]></title>
        <id>https://www.gazzetta.it/Nba/14-07-2022/nba-summer-league-solo-12-spagnolo-sfida-minnesota-milwaukee-4401416889058.shtml</id>
        <link href="https://www.gazzetta.it/Nba/14-07-2022/nba-summer-league-solo-12-spagnolo-sfida-minnesota-milwaukee-4401416889058.shtml"/>
        <updated>2022-07-14T05:34:29.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Spagnolo, solo 12’ contro i Bucks. Murray meglio di Holmgren nella sfida tra rookie
A Las Vegas l’azzurro di Minnesota segna 4 punti partendo dalla panchina. La quarta scelta regala ancora spettacolo nel match dei suoi Kings contro i Thunder della chiamata numero 2 all’ultimo draft]]></summary>
        <author>
            <name>Simone Sandri</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[M5S non voterà fiducia in Senato, Conte: "No a cambiali in bianco a governo"]]></title>
        <id>https://www.adnkronos.com/m5s-non-votera-fiducia-in-senato-conte-no-a-cambiali-in-bianco-a-governo_3hBNVxjoI2JCgupqBrfFg2</id>
        <link href="https://www.adnkronos.com/m5s-non-votera-fiducia-in-senato-conte-no-a-cambiali-in-bianco-a-governo_3hBNVxjoI2JCgupqBrfFg2"/>
        <updated>2022-07-14T05:30:25.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[(Adnkronos) - Il leader M5S: "Draghi aperto all'ascolto ma non ci accontentiamo di dichiarazioni di intenti". Salvini e Meloni: "Elezioni". Letta: "Se esce M5S cade tutto"]]></summary>
        <author>
            <name>webinfo@adnkronos.com (Web Info)</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Benelli Leoncino 500 Trail: come cambiare le candele del motore]]></title>
        <id>https://video.gazzetta.it/tutorial-beta-cambio-candele/9877aa7e-eee6-4be4-b366-bbab7596exlk</id>
        <link href="https://video.gazzetta.it/tutorial-beta-cambio-candele/9877aa7e-eee6-4be4-b366-bbab7596exlk"/>
        <updated>2022-07-14T05:24:51.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Anche se con l’avvento dei quattro tempi la sostituzione delle candele è molto meno frequente rispetto a quando le moto bevevano miscela, dopo anni e tanti chilometri di utilizzo, anche questo componente ha bisogno di essere sostituito. A volte un’erogazione sporca è segnale d’allarme da rispettare, ma per non rischiare di finire a piedi è meglio anticipare e attenersi agli intervalli di <a href="https://www.gazzetta.it/motori/la-mia-moto/17-06-2022/officina-gazzetta-motori-bmw-g-310-r-sostituzione-filtro-aria-tutorial.shtml">manutenzione</a> indicati dal costruttore. Visto che si trovano ben nascoste sotto al serbatoio e sotto alla cassa filtro, bisogna prestare attenziona a dividere le viti che si smontano e a staccare con delicatezza i connettori del cablaggio della pompa benzina e delle bobine. Un’operazione che su molte moto richiede un certo tempo ma che può essere effettuata anche nel box di casa: con un po’ di attenzione e il supporto degli <a href="https://www.gazzetta.it/motori/officina-gazzetta-motori/01-07-2022/cupra-formentor-ecco-come-sostituire-filtro-abitacolo-officina-gazzetta-motori.shtml">attrezzi</a> marchiati Beta siamo riusciti ad eseguire un lavoro pulito senza fare danni.]]></summary>
        <author>
            <name>Gazzetta.it</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Hyundai Ioniq 6, l'innovativa berlina elettrica dall'autonomia di 610 km]]></title>
        <id>https://www.gazzetta.it/motori/la-mia-auto/14-07-2022/hyundai-ioniq-6-motori-batterie-berlina-elettrica-autonomia-610-km.shtml</id>
        <link href="https://www.gazzetta.it/motori/la-mia-auto/14-07-2022/hyundai-ioniq-6-motori-batterie-berlina-elettrica-autonomia-610-km.shtml"/>
        <updated>2022-07-14T05:23:42.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Il secondo modello della famiglia elettrica Ioniq si potrà prenotare da fine 2022, con prime consegne in Italia da gennaio 2023. La gamma di Ioniq 6 sarà composta dalle versioni con un motore elettrico oppure due motori, trazione posteriore o integrale, batteria da 53 o 77,4 kWh, con possibilità di ricaricare fino a 350 kW, e autonomia massima di 610 km]]></summary>
        <author>
            <name>Gazzetta.it</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Contratti, i dubbi di Bonomi. Il governo vuole tagliare l’Iva su cibo, farmaci e trasporti]]></title>
        <id>gnn:lastampa:5444608</id>
        <link href="https://www.lastampa.it/economia/2022/07/14/news/contratti_i_dubbi_di_bonomi_il_governo_vuole_tagliare_liva_su_cibo_farmaci_e_trasporti-5444608/"/>
        <updated>2022-07-14T05:23:12.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Quali sono i contratti più rappresentativi che il governo intende applicare per garantire stipendi più alti a tutti? Come si fa a sceglierli senza una legge sulla rappresentanza sindacale, mai introdotta? Perché nel frattempo il governo non è anco ... [Continua a leggere sul sito.]]]></summary>
        <author>
            <name>lastampa.it - Homepage</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[L’amarezza di Letta: “Così Conte butta via la nuova agenda sociale”]]></title>
        <id>gnn:lastampa:5444602</id>
        <link href="https://www.lastampa.it/politica/2022/07/14/news/lamarezza_di_lettacosi_conte_butta_via_la_nuova_agenda_sociale-5444602/"/>
        <updated>2022-07-14T05:18:58.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[«Noi tra gli interessi del partito e quelli degli italiani, scegliamo sempre quelli del Paese», reagisce a caldo Enrico Borghi, il braccio destro di Enrico Letta in Parlamento. «È evidente che questa scelta mette in discussione molte cose. Chieder ... [Continua a leggere sul sito.]]]></summary>
        <author>
            <name>lastampa.it - Homepage</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[La trincea dei governatori, Zaia e Fontana stoppano il segretario: “Draghi vada avanti”]]></title>
        <id>gnn:lastampa:5444600</id>
        <link href="https://www.lastampa.it/politica/2022/07/14/news/la_trincea_dei_governatorizaia_e_fontana_stoppano_il_segretario_draghi_vada_avanti-5444600/"/>
        <updated>2022-07-14T05:13:49.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[«Se i Cinque Stelle faranno una scelta, parola agli italiani» dice il segretario della Lega Matteo SalviniContinua a leggere sul sito.]]]></summary>
        <author>
            <name>lastampa.it - Homepage</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Salvini adesso spinge per le elezioni: “La maggioranza non c’è più, si voti”]]></title>
        <id>gnn:lastampa:5444592</id>
        <link href="https://www.lastampa.it/politica/2022/07/14/news/salvini_adesso_spinge_per_le_elezionila_maggioranza_non_ce_piu_si_voti-5444592/"/>
        <updated>2022-07-14T05:08:48.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Due passi avanti, uno indietro e poi di nuovo un’accelerazione. Cosa succederà stamattina quando i senatori grillini usciranno dall’Aula al momento del voto di fiducia? Mentre la giornata drammatica di Giuseppe Conte è appena cominciata, Matteo Sa ... [Continua a leggere sul sito.]]]></summary>
        <author>
            <name>lastampa.it - Homepage</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[La scommessa cinica del Movimento, ma Mario Draghi non ci sta]]></title>
        <id>gnn:lastampa:5444582</id>
        <link href="https://www.lastampa.it/rubriche/daytime/2022/07/14/audio/la_scommessa_cinica_del_movimento_ma_mario_draghi_non_ci_sta-5444582/"/>
        <updated>2022-07-14T03:41:04.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[La scommessa cinica del Movimento, ma Mario Draghi non ci sta]]></summary>
        <author>
            <name>lastampa.it - Homepage</name>
        </author>
    </entry>
</feed>